我是旗隊leader,其實好撚嬲今次比hkaa騎劫左成個活動

各位好
我係旗隊leader
首先辛苦左搞手自己一個人要arrange咁多野
但講真一個人做唔黎咁多要早啲出聲叫我地幫
今次連遞信加讀英文宣言都比hkaa班人騎劫晒真心嬲
首先個banner講trump liberate Hong kong已經on9
中途又嗌乜驅逐共黨香港自治又係多撚餘
冇人派人接領事搞到hkaa一野插入嚟圍住領事遞佢地既信
然後英文宣言又比佢地搶左嚟讀自己果個最後搞到我地淨係讀到中文
which is冇乜意思因為外媒識鬼中文
所以我想講好多人話篇野唔好同埋out fo
係因為寫稿既手足既心血比班仆街熱狗搶左
真心下次希望搞手唔夠人,我地可以幫,但要出聲
如果係我地自己接返領事就唔會搞到比人騎劫晒今日既心血
最後,熱狗仆街死全家

推

死熱狗

熱狗

最後有無唱國歌？

同埋呀叔你啲英文好撚差
我地本身ready晒abc讀英文稿
e家柒出國際
外國頭條又變晒hk ask trump to help
仆街啦陳雲黨

咩係hkaa？

咩hkaa

唱左九萬幾次

陳雲隊野呀

唔怪得外國頭條咁撚多Trump

咩年代呀仲熱狗

aa stands for？

屌佢老母，死熱狗又玩騎劫，好想屌撚死佢地班垃圾free rider

Hong Kong America Agent

兄弟爬山？ 各有各做？ 不分化？ 我屌你老母

冇人識佢地，冷處理就得

推唔到

Hong Kong autonomy action
香港自治

睇左成篇都唔係好明點騎劫
點解啲野佢地做就係騎劫 你地做就ok 可唔可以講解下

知你們辛苦，但真是好無組織。
應該有一段時間旗海圍住十萬人唱國歌，要巨型音響，搵人領唱。全部人手放胸前致敬先夠壯觀，但完全冇依種場面。

其實佢地係外國影響愈來愈勁
外國愈來愈多人share熱血時報video

嗰句president trump, please liberate hk on9 到震,
死都唔叫save hk, pass the act

兄弟爬山 多謝你既努力先

因為搞手係叫我地睇
人同稿都ready晒
陳雲自己想做咪自己入紙自己聯絡領事囉
啲野我地做晒你一野插入嚟唔比我地講係咪騎劫呀?

之前咁多次旗隊都係HKAA既人
人地早兩個鐘到美領外面叫左幾耐口號
818人地無出我睇曬成個維園先得2支美國旗
人地封信有公開過架 本身想錯開時間去不過比popo封路先停左係度
講到人地本身想騎劫咁

熱狗？

而家主辦單位 讀唔到英文宣言
唔係騎劫 仲可以叫咩

叫我地遞*

聽到都突咗一突，話就話民主黨唔似會因為咁就小器收返支持，但都唔使聚焦曬落侵度㗎
同埋聽到佢話泛民喺美國嗌散水嗰段，就feel到係私怨上頭，明明你求緊援嘅美國人都幫佢哋澄清埋

其實可以你有你讀,佢有佢讀.今次不完善，可改進，吸取經驗。

咩係hkaa?

hkaa話係佢地交信比美國領事， 真唔真?

做乜又內哄...

手段高低係存在, 呢個唔係割唔割, 手段低又要衝出黎, 其他人不滿都唔得?

事實上英文篇野係唔得, 唔知你有心定無意, 但下下搬兄弟爬山就卸得一乾二淨, 咪玩啦, 版面得一個架咋

你係現場先會明
唔通我地行返出嚟話我地個speech先係from 主辦咩
幾十支鏡頭影住內哄肉唔肉酸啲呀

樓主 logic： 一定要係自己team人搞，唔係就等如駒劫

諗起2014個大台

想做大台?

hkaa喺咩?

哦

咪就係話佢地騎劫左搞到我地from主辦遞唔到講唔到囉

你恨做大台就坦白d講啦 人做唔得你做就得

死撚開啦 熱狗 見撚到就嬲

今日個重點係叫國會通過個法案
唔係叫侵幫手
明明民主黨呢單野都有幫手，但香港人如果淨係叫侵，感覺好似落緊民主黨面咁樣
加上侵係美國國內有爭議，擔心侵反對者會因為我哋叫侵而唔想條法案通過
所以叫侵幫手某程度上係騎劫緊個遊行

各有各做唔得？

人地做到野就得啦，大家都係為香港好。

辛苦巴打喇
都明好辛苦 應該會好嬲
唯有下次再努力啦
加油呀

美國?

你自己申請自己搞囉
主辦自己交唔到唔係騎劫係咩呀

各有各做，無需爭做大台。

熱狗係咩?

跟據法例，合法示威一定要有主召集人/團體， 一定有大台

仲講主辦單位 咪撚玩啦

呢個post 引晒班熱狗入黎

今晚食熱狗

唔明點解要叫Trump
明明叫美國都得 好撚多美國佬唔like trump

HKAA係乜鳩

唔通無主辦單位既
唔通無人申請不反對既

你比左申請人讀左宣言先
呢d基本尊重啦嘛
洗唔洗教呀

咁人哋係最先做護旗手，佢哋唱美國國歌都好大迴響

辛苦了

屌陳雲 多撚謝佢

咩係hkaa
熱狗做咩?

熱狗正仆街

唉柒撚到

根據法例 wtf 坐咗監幾耐
嗰個只係不反對通知申請人
並非主辦單位

領事館遞完信就應該即刻唱啦，落返山先唱替死咩！遮打龍尾根本未起行！成條隊伍停晒唱國歌先震撼，遞完信之後成兩個鐘淨係得嗌口號！果段時間完全唔知做乜！不過唔係怪搞手，但有些失望。

呢個post 痴撚線
咁叫各有各做
on99

賣旗隊leader?

你坐時光機黎？
乜撚野叫一定要有大台
場運動有大台既話完撚左好耐啦

熱普城=共諜

上次G20班熱狗城邦狗都想騎劫人地遊行
去之前又話人地恐怖分子唔好埋堆

樓主應係向警方申請遊行既人

法律上， 佢係大台

agree

成場運動最開頭舉旗係佢哋
開頭個個喺度屌佢哋on9
到而家發現啱風向又話人哋搶fo

而家邊個先喺度攪分化呀?
屌佢老母

有見識既就唔會痴去雲教

熱狗改不了吃屎

推 我做錯了 開左一個似喺分化嘅po
乞求大家原諒

咁青城弟子囉

點解明知有人主辦，交信果時都要撞晒時間？唔可以等下一round咩？人地旗隊上晒去，熱狗跟埋過嚟又唔講？兄弟爬山定騎劫呀依加？

yes

姐係你申請左既話個個時段地點發生既事都係你負責？
成個中環你架？你霸撚左？

舉美國旗係陳雲開始提倡做先

咁主辦果封信最後冇比到領事????

屌，熱狗

原來係熱狗
唔怪得無啦啦講TRUMP
我就奇怪明明focus一路都係congress
點解會變左咁

果然係真正既敵人

辛苦曬各位手足

push

知道被騎劫的感受了

陳雲班撚樣成日當Trump 神咁拜真係好戇鳩 得罪美國政壇反Trump陣營嘅話，個法案實凍過水

撐你手足anyway

係咪唔係你team人搞就係騎劫?
你要搶話語權你遲下係雙普選之後去立法會鬥啦
咁撚on9

個名好on9

因為開頭係美國民主黨支持香港
trump態度曖昧。

所以就可以唔理不反對通知申請人既意願
任意騎劫?

leader?邊個選你出嚟？

屌 禁錯負皮sor

HKAA好波

睇住阿佢哋會衝出嚟打你隻熱狗走架

佢哋好鬼鍾意講邊個做先，之後講到之後嘅人都唔可以做同樣嘅嘢。

屌聽到啲口號都覺得比陳雲騎劫咗咁

會唔會再搞多次遊行？
支持

係Twitter補返飛得唔得

個集會係for hkhrda

擺明騎劫啦仆街HKAA

唔知hkaa咩料，但係我地係向美國同美國國會兩黨求救，唔係trump，擺trump個名係banner只會引起部分美國人反感，完全不智

班禿頭根嘅fans成鳩日想上位，含柒啦

勁撚霸道

咩野來？？

係咪之後嘅人都唔可以做，同埋要讓路畀你哋？

重有熱狗嫁咩？

班傻鳩當正Trump係美國皇帝咁，以為佢係張紙畫隻龜個法案就過到

熱血公民

你自己冇入group就話人大台？人地成個主辦準備好晒，依家比熱狗一野騎劫晒，準備好嘅所有野都做唔到，兄弟爬山定阻人爬山呀？

樓主係向警方申請今次遊行既人

各有各做 不分化 可改善

邊個反樓主大台
邊個就係鬼

依家亂黎就話自己爬山

光復行動果陣就係比熱狗騎劫，大家係咪忘記左

冇...

其實你地無共識定點？

咁又好難話佢騎劫 @@

老師呼吸，老師好嘢！

但係讀英文果位女手足唔係你地D人咩?????

死熱狗收皮啦
人地入紙
Ready好哂
你老母你出黎爭咪
屌你老母聽份英文果份真係難聽到仆街
屌你老母啦死陳雲

下

各有各做
一開始佢地舉美國旗先
人地仲未屌你抄橋
你就話人騎劫

屌你老母陳雲
屌你老母熱狗

依家唔係唔俾其他人搞，係你喺人哋做緊嘅時候你同步做，搶咗個焦點，阻人爬山？既然係兄弟爬山，點解唔可以分開兩team人？

啫係大台

心諗做乜全部都係trump 唔係Congress

屌, 原來係咁

熱狗＝共諜，
根本唔係同路人

示威者食飯飲水痾屎瞓覺，全部都係抄陳雲

唔怪得外媒個焦點去晒侵到

你要對付熱狗，同對付左膠、藍絲嘅方法其實通用，就係一係唔理佢，走開（正如今次），一係私了

利申已離開中環，我係見到大台、左膠、糾察同熱狗都會發癲既人

咪分左 佢地上左去先

兩班爭比信呢d唔叫做合作
陳雲班垃圾

樓主講左

最後攪到遊行召集人既信都俾唔到美國領事

嗌咩口號點樣交信關你撚事咩，咁撚把閉自己開大咪叫囉

之前人地舉就屌人地，因人廢言

搞手先係,唔係我,其實今次每人負責一部份
係好趕所以好多野夾得唔夠好
但比人騎劫真係好撚嬲

痴能線，騎劫主辦單位仲惡過共產黨🤣

屌你老母搞法一樣同騎劫識唔識分呀

仲有g20示威都係佢地帶起

我覺得讀完一個可以再讀一個

我相信傳媒唔會唔影埋

點解會比佢地搶左

唔係一早聯絡左？

一開始舉國旗唱國歌，感動美國人令Trump re tweet就係HKAA
美國國旗隊由頭到尾都係HKAA

死政棍

係領事面前讀英文果位女手足唔係主辦D人咩???

一點半自己走左上去果班？

熱狗只有自己 沒有大局

老師Facebook開post，大家又會開，老師未屌大家抄橋已經好寬宏大量！

so sad

正解

都辛苦哂你地

熱狗死十次全家

無大台係咁嫁啦, 下次要搶先去, 或者各有各讀

同班聯署撚一樣 覺得乜都係要揾侵

痴線，今日有人舉英國旗 有人放火tim la 有人圍港鐵啦。
次次都係咁嫁啦 呢兩個月
從來冇聽過其他人話要尊重申請人意願

今日係宗教集會tim 有幾多參與而又係信教
各有各做 佢嗌咪 你咪又嗌囉 佢遞 你咪敢遞囉
.上環721有人嗌臨時立法會成立啦

係得你哋聲討人騎劫

開個post 叫自己旗手leader wtf..
今日咁多旗隊 你邊隊leader 啊

又分化？人哋做嘢唔啱你心水就當人哋冇做？

點補

明明係Help Hong Kong, Pass the Act
而家變 President Trump, please liberate Hong Kong

如果樓主諗住做大台就唔會俾人騎劫咗啦

著左怨婦mode

第一批上既就係自治行動
講好左兄弟爬山
唔該收皮

死熱狗！

推，今日真係唔應該講乜嘢共黨，離曬題

記得７月 頭仲有人 屌走Ｄ旗手

人地1點未夠出發就係避開人潮費事撞
今日下午個遊行預計230開波
popo封路唔比上之後你屌人地撞時間搞乜

辛苦曬所有手足了唉

仆街啦 陳雲黨

話明唔好提Trump

D仆街見條路行啱咗就想搶做大台,起勢屌人熱狗,真係好撚仆街

Send email 啦

講尊重啦
人地英文版宣言既機會都比hkaa搶
而家人地又唔係唔比你講
但有少少尊重 比番個先後好無
主辦單位做完 講左
你之後再講係咪咁難
各自爬山 都要講尊重嫁囉

係囉

搞到大會亂曬…唔係咁好囉
兄弟爬山，都要尊重吓人啦
唉…又係熱狗

係，下面啲留言係到話咩侵侵唔會幫你唔好發夢，個啲仲要唔少真外國人

陳雲擺明分化都有人信

同問 我見個位女手足有交封信比美領

請熱狗保持今次運動既最大貢獻，
就係出少句聲當幫忙

你同trump 求救定同美國人求救
美國人無權
trump 有權
咁簡單你都睇唔清明顯係自己痴線走黎話人係痴線嘅低b仔

係呀傻鳩，第一日遊行？民陣申請遊行唔撚係民陣負責安排？你會唔會上台騎劫民陣踢佢落台唔俾佢講野？

熱狗不嬲好恨做大台

今日佢哋做到

樓主講左，而家自治行動攪到遊行召集人既信都俾唔到領事

之前佢地都有出現係其他示威現場
唔好唔記得佢地舉美國旗仲比連登仔屌
依家見到有d 效果
就爭住舉

下wtf?

上咗去先咁咪遞信先囉，你哋自己搞左先囉，點解要同主辦同步？完全諗唔明

撐

我本來之前都想講要小心陳雲隊兵
但又驚會分化
我今曰見CNN FOCUS係TRUMP到已經
希望係小影響黎

我明巴打灰心，你嘅付出我哋都見到！
但各有各做吧。雨革就係同熱狗互屌搞到完咗件事，班仆街係on9，但忍一忍，求同存異，我哋無本錢內部分化啦。

路撚係啊

樓主 依家 搵cnn, bbc 再講多次 宣言得唔得

的確有啲失望，我仲特登背歌詞，仲有巴打full suit

唔好仲走出黎？

辛苦晒搞手 熱狗不了

但係係領事面前反而有讀左兩篇野中英共4次喎 咁讀英文果位女手足係咪主辦D人?

香港被共匪管住都唔講幾時講？

乜撚野兄弟爬山呀，你呢d叫唔撚識尊重人囉，efforts人地付出咁你俾返人講返佢地宣言先好撚正路呀，你班禿頭根教徒咪自己跟住講同遞信囉，而家根撚本就係想吸光環上哂頭搏上位啦屌

HKAA班柒頭唔止一次架啦，上次日本G20又想騎鳩日本主辦方，遮鳩其他參加團體示威標語仲推鳩人，食屎啦

建議下次叫美領寄封信俾你
要出示先接見

盡力試咗先，風向係可以帶返嚟

冇理由咩都唔做

Why not?

熱狗不嬲係共底
辛苦樓主啦，聽天由命啦

痴撚線
自個大台比人搶左就屌人搶大台
你自己咪又係大台
你個篇講稿有冇我同意呀
咁計你都係騎劫左我意見啦 做大台代表我啦

agger大把美國人好憎侵

以後樓主有份既活動大家唔好去啦, 廢事比人屌啦

次次都有人入紙㗎啦，咁係咪次次都有大枱呀on9

你老母個西就離題，共黨就係一切源頭
驅逐完共狗香港先有真正既自治

你仲唔明成件事應該點做

老實講冇hkaa冇今日 要騎都係你騎先

呢班係熱狗？

定你地覺得可以分割trump同美國
點解美國總統代表唔到美國
人地民選架喎

代表香港帶路青年團和HKAA駐台灣分部感謝樓主發起活動賜箭，如今次有不圓滿之處，我們下次可以再接再厲

最後冇比到領事?

或者咁講， 我覺得陳雲佢哋應該尊重主辦單位同人哋講聲囉，而家搞到人哋雞手鴨腳又比唔到信。

twitter 推post 唔好拉落 Trump /MAGA 到

唔好割蓆，求下你地團結啲好冇

我覺得冇話大唔大台
但如果係樓主約既領事但hkaa搶左去交信
咁的確係好撚仆街喎

利申：好撚憎陳雲，唔知自己係咪有偏見

引起到外媒關注，達到成果就得啦

Trump本身就係個爭議性人物
與其name佢不如空泛啲叫美國人幫手
Connect盡量多人

p

主祐美國的session其實可以重現

班狗阻得一時 阻唔到一世

佢係mc,但你自己睇下係比個呀叔搶晒fo
同埋人地開始前比我地既英文稿讀唔到

宜家hkaa有唔比佢講？

下？？？？

法案過咗先講咯，忍幾日口好難？

shit

依家唔係各有各做
係有我做冇你做呀

無
如果樓主講真

Banner寫trump真係好易俾人spin晒去trump到 而唔係講緊條act

係以後陳雲同熱狗唔好去,答應我

所以某程度上我唔係咁想認熱狗係自己人

樓主搞大台 搞分化？

熱狗嘅唔要面可以得逞完全係建基於其他人要面，所以話佢地同藍絲左膠其實好撚似

笑撚死 熱狗全面進場 講緊要尊重阿 9唔撚搭8

成班死熱狗同陳雲黨又上晒水

我覺得講Trump冇乜問題，
大個光環送俾佢，
對佢冇壞，就算唔幫都送張靚牌佢係貿易戰打爆支那，
結論上可以接受

兄弟爬山？各有各做？
明明係冇大台冇代表，你做咩自認leader

人地東岸先七點邊有咁多美國人
好多都係三毛同eu班人

不如你查下議會點樣運作先出黎柒啦好嘛垃圾熱狗

我都奇怪條友英文又唔係好，點解會講咁長篇英文

你自己唔撚讀關人撚事咩，人地領事企正係隔離
定你班撚樣冷氣軍師連上都無上去行呀？

但我唔明白點解搞手唔遞信囉， 我都覺得有時熱狗好撚煩，但係問題你哋都可以遞信㗎嘛。

仆街熱狗

之前G20已經試過比陳雲騎劫

睇番D直播片 女手足讀完英文 佢隔離白衫果位都有讀左篇英文
樓主可唔可以講下邊個係主辦 邊個係hkaa?

重點係pass the act 多過trump
不過呢點可以試下補飛?

樓主post原文 reddit twotter推?

其實我好奇點解會咁早就出發開始行 ？

解釋我地冇大台，有多一個意見問佢介唔介意聽

講USA包埋Trump
但講Trump唔等於成個USA
佢好多hater

其實中途不斷叫大家靜，我以為要唱國歌點知有冇咗件事究竟做乜嘢。

民陣講on9野一定會拆佢台

明明共和兩黨都有份支持，轉頭比曬光環特朗普，叫民主黨點落台…加上好多人憎特朗普都真，其實呼籲國會共和兩黨支持就夠，做咩又要幫特朗普抬轎…

明明自己走咗上去先，又唔交信，係都要特登等到主辦上去先至交信，咁樣唔叫騎劫叫乜嘢？

呢位女手足係咪主辦既人？？

傳比media可能有用

成程未聽過既

之前幅trump壁畫已經要狂兜
依家推trump出嚟係白痴 今次最關心香港其實係民主黨

D狗攔住咗唔畀上先拖到兩隊人一齊

點解要忍？開法案乜事

你覺得講共黨o會激嬲美國人 痴撚線

樓主係樓上回應：

佢係mc,但你自己睇下係比個呀叔搶晒fo
同埋人地開始前比我地既英文稿讀唔到

騎你老母個閪呀
你攪清楚最開頭係邊個發起要趁G20請願先啦

咁到底今日邊個先係大台呀

好混亂

其實又無人公開交待過會點做

屌。。。陳雲舊垃圾，番去同中出羊子玩賓周啦

好心你啦。咩都熱狗。醒未？

其實都係一樣意思

但係位女手足有讀到英文同交信 即係點 呢D要搞清楚喎 唔係比人屌分化

有時都廢撚事屌班熱青城

而家俾鬼佬垢病

會講騎唔騎劫根本就當群眾冇腦

俾我係侵同美國人都會buy陳雲果句

返去上下政治課先啦

點解呢刻仲可以話騎劫騎劫捉鬼
公道咁講句如果唔係HKAA
會有美國朝野關注？
如果唔係你哋班泛民支持者
仲喺度屌鳩人舉美國旗咋戇鳩
（唔知幾耐之前仲喺度話反感反感）

我都覺得係今日先啱舉美國旗喎。 日日舉嗰啲簡直係戇鳩。 成件事focus去Donald trump都好戇鳩。

樓主：條女係mc,但你自己睇下係比個呀叔搶晒fo
同埋人地開始前比我地既英文稿讀唔到

白衫講英文果個阿叔真係唔掂，篇稿唔掂，d英文唔掂

屌我一開頭以為佢係主辦既人黎 原來係陳雲黨

我對佢隊兵一向有保留，有功有過咁

現階段先處理好風向先，盡量帶返去「美國國會」試咗再算

係，早咗上去又唔早啲交信，係都要等到主辦上到去先一齊交，夾硬搶人哋焦點

點解會有leader ?

唯有重點向Pelosi 同一眾民主黨人宣傳
Help Hong Kong, Pass the Act

We love USA
No matter D or R

又HKAA又熱狗姐係邊個 無人識呀

熱狗掛住自己搶fo，鬼記得群眾咩…
隊友，共諜，收共和黨錢，你地自己揀個認咗佢啦

下?
RUBIO呢?

其實而家警察亂9拉會唔會同唔夠錢派OT 有關？
OT 要由保釋金度派？
如果係咁只要唔比佢地拉到，佢地就會無OT 派
或者只可以拉路人
所以唔該，唔好再送頭！
斷佢狗糧!!

根本香港嘅問題就係共產黨影響香港自治
講呢句有咩問題 忍咩幾日？

分你老母咩
唔同意唔撚比屌既
on99

兩邊手足都辛苦哂

但外面仲有好多手足，大家關心返佢地唔好響度罵戰啦

佢哋覺得美國人思考政治係香港人嗰套公關思維

弱智就唔好抗爭啦，成個法案都係針對共產黨
你叫人唔好講共產黨，on9仔

妹仔樓主罵個前輩

騎劫完人地個idea 然後起個大台再屌番人騎劫，goodest logic

人地上美領先，早過你交信同讀宣言有咩問題？你自己讀唔到就怪你地organise 得唔好，咪撚借d意屌熱狗搞分化

on9 鬼唔知啊？但今日 main point 係咩啊？過撚咗法案你點叫都冇所謂啦，冇幾次咁叫過，一定要今日叫？宜家過硬條法案咩

自個大台比人搶左就屌人搶大台
你班朋友仔上面先屌完「今時今日仲講大台」，你又認同個大台畀HKAA搶咗，咁係咪即係HKAA拎到大台喇？
悖論家

連登仔最撚鍾意陳雲條廢柴

On 9

SAME

其實人哋美國係三權分立，而家個重點係要congress過咗法案先會俾到trump手上，你而家skip撚咗congress個部分做乜撚？
美國唔係總統話晒事㗎 就算佢落executive order Supreme Court或者國會都有權推翻
同埋而家pelosi無權？rubio無權？人哋一個係眾議院議長呀，咁都無權呀？好心你睇下成個程序點搞啦

咁其實問題又唔係好大嘅

話哂人地係總統

其實我明白陳雲根係諗乜嘢，佢覺得自己舉美國期先嘅，而家有人用咗佢條橋佢就好嬲，所以想搶先去遞信。
但就完全冇諗過同主辦單位講聲先

我淨係知樓主而家連叫咩口號 提唔提trump都要管

唔該係你要搞清楚最開頭係邊個發起要趁G20做野
陳雲未出聲班人已經去左日本LA
你陳雲先出個WHITE HOUSE PRTITION 講G20咋

其實1個月前 因為呢個action先至引到美國關注
愛國主義者 同 自由主義者情緒

老老實實
今日我見到banner寫trump都呆左一呆
美國大把人憎trump
推佢個名出黎係bad move
淋病話撤回之後繼續出聲幫我地既都唔係trump
唔知點解要推佢個名出黎
而家知

原來又係熱狗

中立d講。
其實推搵US幫手都係陳雲佢地行先。
大家唔好再講邊個騎劫邊個。
唔好內鬥。不割蓆，好嗎？

認同
HKAA係陳雲既人, 佢地想搞就自己申請不反對通知書
今次騎劫其他人功勞, 拎自己光環
真係好仆街

屌你老母啦 你依家即係話自己係大台啦 兄弟爬山各有各做 你老母個閪就係畀你老竇騎劫生左你個撚樣出來

E家拍條片上YouTube 得唔得？

一有屌熱狗啲post 成班泛民打手上曬水，我認得你

第一批行既隊頭交完信就唱美國國歌啦 屌
成班唔知頭唔知路係到屌人

G20係陳雲提倡搞示威先㗎喎
你有無証據話人騎劫？

HKAA本來就係第一班帶頭舉美國國旗唱美國國歌嘅人，引起美國民眾嘅關注
然後你調返轉頭話佢地騎劫
聰明啊呢招，自己騎劫自己

即係呢個post d友，而家唔係大唔大台，人地樓主嬲唔係做唔到大台，而係連基本尊重同佢自己個邊個訴求都表達唔到呀嘛

而家唔撚俾你舉你個slogan?唔俾你讀你個宣言？唔俾你遞你個邊嘅信？反而係搞個邊個個就真係乜撚都做唔到呀嘛

仲有，呢個唔關個post事，不過好心禿根信徒個個三尖八角就唔好讀宣言啦，英文又廢樣又柒

人地準時上哂去啦
代表都到埋

點解要搶flow
都係果句啦
比少少尊重啦
人地主辦單位有哂 schedule
而家hkaa自己私自自己先上去 交請願信 讀宣言
有冇尊重過搞手呀

個重點係條act度

想問下手段低又點低
英文篇野又幾唔得
No offense
我想同呢到咁多手足講
保持獨立性思考
呢到好多人成日用一啲好廣既詞語
「呢個唔掂」「無乜質素」
等 針對網絡用者聚焦點低 少思考既缺點
再一班五毛大軍不斷用唔同但意思相同既詞語洗版
令到一班唔知頭唔知路既手足就咁誤中陷阱
希望你地講任何野既好/壞 都比下理據
是撚但講唔得/垃圾就叫左評論？

讀英文條友好冇儀態 完全show唔到尊重

我哋撚上到美領咩

可能人地都約左呢

唔係話無關心過
但Trump真係唔應該提

旗隊Leader你老味咩，講到明沒有大台只有群眾，你搶唔到大台就話人騎劫你。

呢幾個月來次次都係HKAA出旗隊，當你哋班人笑緊陳雲痴線笑緊美國旗無用時人哋已經舉緊，風雨不改。美國政客名人都轉推佢哋嘅行動，LiberateHongKong非常清楚。

旗隊幾個月來，有人俾泛民搶旗，有人俾藍絲搞，甚至有人同差渣衝突，呢啲時候你去咗邊？你仲笑緊人舉美國旗無用咋。你話返呢班人騎劫你？

你哋班Freerider，見人有成效就華麗轉身，ok fine，都係為香港，都無人鬧過你。但你又要衝出來搶做大台。旗手都出過咁多次，有自己判斷，點解一定要聽你做大台？叫LiberateHongKong 有乜嘢問題，點解叫你啲19「免費香港」口號先得？

熱狗係咁

下次講清楚乜嘢係hkaa啦，其實唔係人人知

嗌trump真係好on9, 明明暫時幫得最多係共和兩黨...

毛ee 搶旗，到後來有泛民hocc既 英美同盟集會

原因？

迷雲黨

熱狗真係好撚煩
死唔斷氣

真係好撚無恥搶咗人哋成個idea 起大台
人哋都冇話你啦 關鍵時刻仲要喺度話騎劫
我又真係想知你篇文度人哋有幾唔同啦

屌你老母好多熱狗

Reuter’s BBC CNN Washington Post 都寫 Trump

我覺得最大問題係推trump個名出黎

甚麼旗隊 LEADER，人地第一日舉旗，仲要畀左膠搶旗個日，你出左場未？

各有各做 不分化 可改善
小心私怨分化撚進場加鹽加醋

「懷疑有組織發佈大量fake news想搞散場抗爭」
小心分清楚真與假！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

今日 下午 美國領事館

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

Leader？ 乜撚Leader呀？
大台呀？
今次無Leader架喎

屌你老母

第一，乜撚野leader？幾撚時有大台有leader？

第二，hkaa早你地幾撚多舉旗？咁快想學人收縮？

第三，又話各有各做？唔跟你就分化？當自大台呀屌你老母

陳雲提先架

話熱狗用trump個名 美國好多人唔鍾意trump會破壞行動

樓主咪又係搬熱狗個名出黎煽動憎熱狗班人屌佢地

利申: HKAA同樓主個旗隊都唔識 唔講以為有大台

不如盡快開一個民間記者會解釋一次？

因為佢哋知道自己搞冇乜人出嚟

點解講呢句會過唔到法案？個衝突喺邊？

你地可以用英文宣言多次做補充
各有各做, 唔緊要嫁
講完英文直接中文囉

美國人無權
trump 有權
原來你哋同緊個咁嘅民主國家求助？

𨳒啦 你地比hkaa騎撚左都唔覺 係美領門口叫乜春共黨死全家 你地諗下當初上美領個目的先再𨳒樓主啦

今日係話要通過人權法
望CNN TWITTER得呢個

變撚左叫TRUMP LIBERATE HK屌

真係要解釋返

英文篇野真係柒，冇重點

其實都係班左膠憎
睇少 d fake news

條友真係唔識架wo

屌 又熱狗

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

我認同Hkaa舉美國🇺🇸係佢地先，因為佢地真係行左出黎
之後一直都冇人跟

但g20佢係fb出個post個idea就係佢既？
人地實係跟佢做？

USA
UNITED States of America

樓主話呢位女手足係主辦既人 但係直播影住佢有讀英文 有交信
樓主要解釋清楚喎 唔係既話比人屌你分化鬼

推到

「懷疑有組織發佈大量fake news想搞散場抗爭」
小心分清楚真與假！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

今日 下午 美國領事館

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

Be water 你又跟陳雲
G20 你又跟陳雲
舉旗唱美國國歌 你又跟陳雲

好意思話人地騎劫你？
唔係話邊個做先 其他人就唔可以跟
但有咩理由你一邊屌陳雲熱狗仆街共諜 但就抄哂佢d理論？

收皮啦樓主
Hkaa舉旗舉咗好撚耐啦

會支持 再讀宣言

熱狗死撚開

點解佢哋讀完你哋唔讀得

佢地搬Trump出黎求幫助係柒，你彈出黎話自己係leader又係柒
算啦下次做好啲囉
喺到互屌有鳩用咩?
不分化不割蓆

Trump 咪姐係美國

Trump 講親都xi 前xi後架啦

民陣都唔敢話自己係ＬＥＡＤＥＲ啦

開撚咩 交左信就得啦

Pass the Act 要靠民主黨
唔好大安旨意民主黨一定會幫香港，人地都想贏總統選舉

最好係兩黨一致過三分二通過

成個活動焦點應該係唱國歌，最重要果part就冇做。仲嘈宣言邊個讀，英文讀成點根本多餘。新聞會擋晒你讀宣言定萬人唱國歌呀。最重要既竟然唔係即刻做，最後冇做。真係激死！

樓主分化撚 又有一班中計

熱狗 陳雲 全部要死全家

無啦啦你叫呢句有咩用？行緊灰色位，一定要攞出嚟講？

上面封路啊屌 乜都屌左先 之前前面係防暴
你睇直播都知popo話1430先開路
咩都唔知就屌左先

以打擊泛民左膠為己任，以香港建國為目標。

自治係青城
同熱狗蛇鼠一鍋。

[即時] 全球頭版世界新聞

好心啦 大個啦

仲話兄弟爬山喎，人唔笑狗都吠

勇武、左膠、流水抗爭，G20/ 舉美國旗都係陳雲提出 好心你睇清楚先出黎柒

熱普城唔該躝返高登

多hater 美國人會以為你支持極右唔係民主

關鍵時刻，熱狗出黎喇

唔係之前有舉邊有令成個國會同trump留意到香港

Hkaa手足嗰段喺馬路唱美國國歌
有過百萬view仲好多人話感動
先將個局勢拉返嚟

聽英文果段真係笑撚死人
英文又廢又要爭住出黎柒
呢個post 好呀一野捉鳩哂d熱狗
明明入紙唔係佢
佢有意見咪同入紙果個傾
你老母閪跳出黎搶咪真係on9

屌你老母熱狗

hkaa係咩黎

Support HKAA

路透社都係
我聽到有人叫liberate hong kong 都心涼一涼
一見Banner President Trump please liberate hong kong就知又係青城友

講trump有咩問題
trump鐘意面子, 仲可以畀佢用呢樣嘢嚟做籌碼
美國D議員唔會咁on9因為香港人叫trump就嬲嬲豬吓嘛?
完全唔覺得世界新聞頭條寫晒trump有問題

陳雲組織

泛民今次好多人都有出嚟幫手無割席喎

成個活動焦點應該係唱國歌，最重要果part就冇做。仲嘈宣言邊個讀，英文讀成點根本多餘。新聞會播晒你讀宣言定萬人唱國歌呀。最重要既竟然唔係即刻做，最後冇做。真係激死！

咪臭係 想唱都冇份唱

遞信之前係美領唱咗啦

根本咩都係陳雲提先，
你班仆街唔quote人地當自己功勞都算，重好意思屌返人地抄你？
你自己check返陳雲提完g20班獨派先提架屌你老母

樓主個單位約領事
約完比其他單位冇問過冇夾過搶咪

仲唔係騎勢劫？

屌熱狗都有人撐？唔撚係啊

咁點解唔直接讀英文先？

用主辦人身分傳俾領事同media

第一，樓主，你幾時開始舉美國旗？幾時開始叫美國幫手？人地做緊野的時候，你做什麼？我見到最開始遊行的時候，得幾枝美國旗，然後，他們不停被人罵點解舉美國旗，樓主在那裡？
公平地講，係你騎劫人地在先。
第二，你係什麼大台？講清楚喎。
利申：我不是雲粉，不是熱狗。純粹係每次遊行都見到美國旗，而護旗手被泛民支持者罵，而忍不住發聲。

左定右都好啦
推個多人憎既人出黎完全冇So
仲要唔見得Trump特別幫香港

Hkaa係咩

就算唔講搶fo
淨係講尊重
hkaa一d尊重都無啦

有晒證據

好撚難聽 全部鏡頭影住 又冇儀態 腰骨都企唔直做乜撚嘢

hkaa真係好撚麻煩, 又亂籌錢又搞呢d野, 仆街啦

陳雲未出聲班人已經去左日本LA
你陳雲先出個WHITE HOUSE PRTITION 講G20咋

熱狗又有免費光環 屌你老母

唯有話因為Trump係現任總統先拋佢出嚟啦
你連登講就得 出到外國唔係架

咁到底
1. 有無讀
同
2.佢地封信遞唔遞到

明明就係黃之鋒嘅功勞
而黃之鋒負責去俾人拉返去差館

陳雲黨

點會一樣
美國咁多人憎trump

其實明明大家要求盡快通過法案，而家上美媒就全部變晒要求trump help，搞咩？

you on9

但係樓主話主辦方寫既封信好似冇交到...

唔好on9啦
最初舉旗係HKAA
人地又歡迎旗手加入
舉旗都要大台？
舉旗leader不了

我都係 嗌得好好聽

你老母成班熱狗！全部都熱狗
好心啦，今次個idea真係由根叔六月已經講先做先，柒小陣啦呀leader

快d send 比大使館
同埋Twitter 貼原文

如果總統簽署了議案，那麼議案就具有了法律效力，成為法律。如果總統否決議案，那麼議院可能會修改議案以獲得總統的支持，或者以2/3多數推翻總統的否決（不能投棄權票），使議案自動成為法律。如果送達總統時國會會期只剩不到十天，而總統在會期之內沒有簽字，那麼議案被擱置，自動失效。議會可以在下一次會議時重新引入議案。

from wiki

自己睇清楚啦
侵侵簽名係唔係都重要呀
係又屌唔係又屌
分化撚

而家打共狗係兩黨共同目標
唔會話一黨幫另一黨就即刻轉軚唔幫, 得香港議會先係咁on9

乜野係hkaa

我都無聽過，仲等我準備好哂

連登仔去佢個柒page屌撚柒佢地啦，真係仆街黎

真係好笑喇
人地係第一班舉美國旗的人
提議去G20的又係陳雲
個口號亦係當日的口號
最終成功得侵侵關注

你地後join既的有咩資格屌人
人地又冇唔俾你去
你要做乜人地又冇阻止你
你憑乜撚野限制人地行動呀

你想搞大台就出聲啦肉鳩酸

到今時今日仲係度分化爭大台
等畀人清算啦

你仆街喇 舉美國🇺🇸係陳雲第一個提出！
你leader 乜柒野呀！你抽水反而大大聲？

好撚憎屌佢老母 入青山喇陳雲

即係1點幾就走咗上去嗰班？
英文唔多掂 ………有點樣衰

噉有冇人阻止佢地搶嘢講

trump唔夠5成得票率當選架

而家明落尻民主黨面

想屈咩大台姐
有冇一齊坐低傾過 講聲呀
人家一齊協調囉
但而家唔見得hkaa有做呢件事

冇人聽到囉，有冇叫後面d人靜立致敬呀。得你隊頭唱幾丁友唱有鬼用！

推，麻煩樓主澄清呢兩點

兄弟爬山? 屌你係咪係想做大台拎光環? 咁中意榮耀歸於你加入民建聯囉

講到trump好似過街老鼠咁

人地出年連任呼聲非常高

樓主勸你delete post
人地HKAA 已經FING旗好耐
成3個月

其間幾多左膠/藍絲俾幾多冷言冷語佢地聽
連其中一個旗佬就拉左2次
無得保釋
到呢個時候你想割光環？

究竟你為私利定真心想為香港？

即使無呢個集會
美國國會兩黨都有人發聲會通過議案
今日都係加下汁
做下宣傳
你唔駛咁心急驚自己光環被人拎

咁基本既政治常識都唔明 唔想罵人

就係咁先有效果，美國民主黨先會發力係呢個議題著力

沒有大台 只有群眾
兄弟爬山 各自奶力

熱狗收皮啦

原來連登變左三毛五毛熱狗之地了

熱狗仆街啦

陳雲黨呢班割派 佢唔割你都算好 呢邊仲要幫佢講嘢
真心佢根本係搞屎棍

樓主 面就人俾 架就自己丟 HKAA係帶起舉美國旗嘅先驅喎

咪分化啦樓主 各有各做啦

公道D講，好似係人地舉旗先既。佢地不嬲都俾人屌舉美國旗。。係後黎trump retweet，大家風向先轉做搵美國幫手。8.16同8.18佢地唔join，我記得個日自己冇見過美國旗。依家兄弟同心，一齊舉旗咁咪各有各做囉。佢地都冇話你騎劫啦。。。不完美，但有改善既空間

樓主可唔可以答下

今日應該係有一班人提早上美領，俾黑警話無不反對，所以2:30前封左花園道，令到在場人士唔可以去美領正門交信，好彩都有美領人係後門接。

話人亂屌hkaa陳雲黨果d
自己去聽一次白衫阿叔篇英文講稿先啦

遊行目標好撚清晰
就係要美國國會PASS THE ACT
而家變撚左TRUMP PLEASE LIBERATE HK
點會唔撚嬲

自己睇cnn twitter

自己搶唔到大台就係到屌人騎劫
好撚肉酸啊
HKAA由612打後到而家一直舉緊美國旗
當初成班黃屍笑佢地白癡搶佢地旗
到最近美帝真係出手，就成班人跟風跟住舉
人地上到去交信做哂公關上哂外媒
完全達至今日既效果，你呢頭係到割蓆分化？
你話你係大台，你解唔解釋到點解黑警叫你清場你班人就立即帶齊工具走哂佬？
你知唔知仲有好多和理非係街上，係山上？
我同同行手足屌到你班大台飛起

推
好彩今日有係前面一齊唱國歌
跟大會死梗

原來你有份
讀都未撚讀得正

因為trump唔係投票嗰個

大家都係做緊同一樣野
點樣騎劫啊
說好的無大台、不分化呢？

真係好賤，搶人fo
陳雲之流 ……
有啲人唔識分，以為係頭隊

樓主出黎解釋

屌

咪係見有成果又想跟 仲屌番人 玩撚哂

膠都唔想比

嘩人哋HKAA兩個月前已經舉緊美國旗, 佢哋畀人搶旗畀敵人搞時你喺邊? 而家想出來claim credit? 係邊個騎劫邊個?
擺明分化post啦你.

自己諗

一開始舉美國旗嘅係咪你地？人地都係一早出聲明話會出旗隊，你話人地騎劫嘅話點解一定係要人地搵你地協調而唔可以係你地主動搵佢地協調？你地唔係一開始舉旗嗰啲人嘅話，講到淨係你地可以讀宣言，其實你地係咪要搭大台？樓主此論調分化抹黑味好重，乜唔係不分化，做得唔好可以改善架咩？

hkaa舉咗3個幾月旗 樓主幾時變咗leader?

好撚多教徒

我理撚得你對住trump張相打飛機
咪阻住人地做正經野講個法案

出黎應機啦撚樣leader

收皮啦
根本無所謂騎刧
騎刧呢個概念
係當年泛民攻擊其他人
建立大台權威嘅工具
兄弟爬山
各自努力
無大台
果時兩方各自宣讀同交各自嘅請願信
根本無話唔比對方發言

至於話等到大隊上嚟先交信
根本on9
比防暴夾撚住
我地只可以等
果度又唔係大使館正門

應該咁講
係去到大隊都嚟到
大使館嘅人先特登出嚟落山
我地又未到大使館
就比人封晒路
佢又未出現
我地點撚遞信
當代表出現之後
我地即刻叫晒啲要交信嘅手足企出嚟
各自讀自己嘅宣言

其實乜事都攞咩熱狗咩陳雲
根本就係泛民式大台私怨
做大事成熟啲好無

無人要同你爭大台
亦無人可以成為大台

明明本身法案係共和民主都想幫手
美國普遍支持
你點名叫TRUMP即係自斷一臂

點解唔可以幾批人講同比
香港人得一個?

下次要加音響。聽唔到
同埋前面開戰你地加返少少即時資訊啦
外面自發報料報到喉痛

根本同邊個舉旗先冇關係

話人亂屌hkaa陳雲黨果d
自己去聽一次白衫阿叔篇英文講稿先啦

仆佢個街

唔明你個邏輯

根本私怨上腦
口號冇問題篇野又冇問題
上唔到台唔怪警犬累事竟然反責自己人

台灣單野又係佢地？

最好Twitter都放埋?

8/9/2019-香港

約6:00pm 啱啱喺中環嗰個警察 好清晰好大聲咁對住啲空氣同埋記者講， 你哋依家嚴重破壞xxxx, 嚴重違法行為xxxxx， 屈示威者，，， 之後佢哋突然間跑去空地度捉空氣定唔知鬼魂?

約6:53 (銅鑼灣先啱唔喺灣仔) 見到郭富城喺架黑色車上面， 前面就係美國旗示威者

約7:05， 銅鑼灣地鐵站外，警察突然從不知什麼地方偷襲行人， 射出催淚彈， 恐怖襲擊銅鑼灣行人， 這時沒有人幫香港人

約7點18， 銅鑼灣地鐵站外, 數名軍裝警員突然 打一名手無寸鐵的女士， 推倒在地上， 按在地下，同時還有其他人被警察 恐怖襲擊 但鏡頭影不清楚

議員/ 有美國passport巴絲可否幫手打電話去美領講下，25239011，情況危急!嚴重人度危機!

緊急， 推到美領/ 美國記者 見到， 現在情況十萬火急! 遲一秒幫手/少一個人幫推/發聲就多一個人俾人扑爆頭/ 毆到骨折/ 無理被捕/ 畀人斬(有人見到刀手上咗車:VJ205 ,七人車 )

Emergency situation now
serious humanitarian crisis
8/9/2019 HK:
1. Hong Kong Police blocked all the nearby MTR stations without any reason ，make hongkongers cant leave

2.They are catching any people without any reason right now

3.Hong kong polices pretend protesters destroying things,burning things,etc.(some of them have red ribbon to recognize) Making a lot of dramas to overthrow the Letter of No Objection,then they start to do what they want to do such as crazily catching people and shooting people etc.

4.They find some people to blame hongkongers ， inciting hongkongers stay in MTR stations so that police can continuously and easily catching people in MTR stations( one of the examples is the man wearing yellow t-shirt in Kam Chung station blaming Hongkongers in around 5:25pm )

5.The efficient time of Letter of No Objection is far far far beyond finish, however Polices are start shooting people within the Letter of No Objection efficient time

6. in around 6:00pm, in Central , the police saying to the air and the press that: you guys are criminal, destroying things ,burning things,etc, after saying that, they suddenly run in to the air and catching the things that cant see by human

7.Around 6:15pm ,some people with knifes in a car and dont know where they gocar number is VJ205,seven-person car,police turn a blind eye as usual, so no one help us now !

8.Polices are move about Hongkongers in Causeway Bay in 6:50pm

9.7:05pm, Causeway Bay， Hong Kong police suddenly shoot few shots of tear gas to passerby,however no one help us when we facing that kind of terrorist attack

10.7:18pm, outside Causeway Bay mtr station, some polices suddenly attack one girl without reason, push her down into the floor , also some other people been attack by the police at the same time ,however when Hongkongers facing that kind of terrorist attack,no one help us

11.The most important thing is We need help now !!!!The hong kong polices are hitting, shooting and catching people without any reason right now!Just exactly doing what ISIS do, more and more people will get seriously damage in the coming hours If no one help ，it is emergency!SOS!

原來trump唔代表美國

求解釋

民主共和2黨
同trump代表共和 邊一邊好

樓主係大台，然後話比人騎劫………

笑左

如果冇大台，何來騎劫？

舉美國旗係陳雲講先
人地六月已經出黎舉
大部分傳媒影到既美國旗隊都係hkaa/熱城黎
早兩個月舉旗仲俾連登仔泛民左膠屌緊
依家就個個勝利球迷
你話人地騎劫? 依家熱狗搭時光機抄你呀?

成班on9 泛民
條Act係比彈藥比Trump
解鎖總統權力都唔撚知
唔叫侵叫邊個
舉旗Leader

國民黨當年就係落錯注搞到美帝唔再點幫手
最後淪落到要退守台灣

冇大台嘅情況下做乜唔自己遞埋 佢又唔係淨係收一個
claim 自己係 leader 呢件事好鬼 定係你想萬一大清算時犧牲送頭？

知道手足辛苦啦
見到你哋舉咁多支旗 好型

熱狗又想番生？

人地完善政黨政治唔係香港嗰套

討好Trump 效果係同美國民主黨夾住Trump
因為Trump 開段講明麻麻地想幫香港

我只係覺得如果件事目的達成左就由鳩佢地啦
畢竟佢地班友忍聲忍左三個幾月 又受到泛民同某d連登仔攻擊

況且見親新聞都無乜點出組織名 騎極都有限

笑撚死 講返句公道說話
一開始舉國旗唱國歌係HKAA，連Trump retweet果段片都係HKAA
今日忽然有個自稱”LEADER”嘅on9出嚟話好嬲被騎劫？
搞清楚d 係邊撚個騎劫先啦

呢條友咪又係熱青城人
我係TWITTER都見過幾個
唔好以為改個傻鳩名人地唔知

幫香港無助選情

我無話人地一定跟佢
但如果佢講先又點騎劫人地？

佢意思係話，要咁做，民主黨先會更落力去搶番個fo，credit番自己

咩leader咁巴閉呀，可以屌其他人？

正論。

成班on9 係咁叫人走

個問題係hkaa交信同宣言之前 同申請遊行既主辦方傾都冇傾過 係尊重問題 關乜撚野大台事 你都會尊重民陣搞既遊行請願 唔會上台搶鳩佢枝咪話鳩佢地大台或者搶先過佢地交信啦on9

冇錯

然後話人騎劫，笑到仆街

你叫兩句trump民主黨就會嬲咗你投反對呀?

收皮啦
hkaa一開頭畀人笑畀人質疑既時候已經舉緊旗
你憑咩話你係leader
美國國歌我量你都仲未背好

旗隊幾時有過leader?
想做大台咪出聲囉

lea咩春嘢der，第一次join旗隊就扮大佬
陳雲個隊HKAA係就係柒咗啲，但人地一開始就已經做，我好多次遊行都見過佢地，就算無咩人理都好都好落力舉旗唱歌，樓主條撚樣依家先加入，就話人騎刧又熱狗

食屎啦仆街樓主

Sor 小學畢業

熱狗我屌鳩你地老母

無大台無大台

無大台 不過有搞手
妹豬你出咁多次無搞手一早玩完啦

佢自己行咗上去， 花園嗰班好似初初唔知，我 坐緊車去睇到live都打個突

美國人無權
trump 有權都講得出
你估港共咩

咩leader 又想扮大台

分左兩隊都比要比你屌

自己諗下點解人地報佢唔報你啦

垃圾post 唔好再推

你可以帶頭叫，有大聲公就得

之前d文宣變晒垃圾

笑撚死人咩
人哋HKAA由抗爭一開始就舉美國旗叫liberate hongkong
佢哋都未話你騎劫啦
你無啦啦彈出嚟舉吓旗就話人騎劫你
美國國會你開㗎？咁撚霸道嘅
你堂堂旗隊
又唔識派人接領事又唔識寫信又唔識讀宣言
喂你乜撚旗隊咁撚巴鳩閉呀
講嚟聽吓？
咁撚強盜邏輯唔講以為你揸中國國旗呀

柒出國際

成班3毛扮反熱狗上哂水

我英文好差，想請教Leader等唔等於大台？

冇錯

g20既時候，唱美國歌既時候

樓主係邊？

然後話人騎劫，笑撚死

邊一個講嘢其實冇問題
最大問題係spin咗去特朗普到
大佬，民主黨佩洛西咁出力幫你搞呢個法案
你淨係識得叫Trump
你擺明落鳩佢面啦係唔係呀
人哋話係bipartisan support唔代表佢哋大和解咗
佢哋依然係政敵
你是但偏focus一方就係令另一方反感
根本唔應該淨係講Trump一個
一係你全部Pelosi Rubio Trump Cotton講晒
而家國會未過法案，你講得Trump做到啲乜嘢？
人哋係真係民主國家，三權分立，唔係得佢一個話晒事㗎屌

HKAA六月九已經開始舉緊果陣你係你老母個子宮入面?

你係咪大陸嚟㗎, 要通過唔係佢一個人話事㗎你估中國。

講得好

得罪講句，雪廠街班和理非有份俾佢地害撚死

咁點解佢地唔自己吹雞攪？怕掛自己個名無人黎？
咁就係騎劫囉
唔好唔認，有本事自己HKAA 牌頭攪一次，有今日咁多人我以後唔話佢地

提絕對係低手 你依家咁分分鐘影響投票意向

明明係狗封左前門唔比人上
依加屌返人轉頭

痴撚線
見HKAA做先又好撚work
又出嚟屌人熱狗搞分化

無用？成班外國記者加美領接信既人聽住仲唔夠？

搶唔到光環就話被騎劫！

Liberate Hong Kong 有乜問題？
點解要香港「免費」？

痴線 香港人思維勁怪
外國人眼中必然會理解香港人點解叫Trump
因為人地係民選總統

正等如泛民去美國 我地唔滿意都冇用 因為佢哋係民選

毛ee仲叫人唔好舉tim

而家話人騎劫

心諗做乜鳩

其實可以佢有佢讀，你有你讀。唔明點解要變讀中文

你班垃圾只係代表我地申請，唔好以為可以話事。

hope so

主辦單位有哂流程 準備好有聯署嘅講稿比abc讀 結果熱狗冇通知其他人上咗去讀自己份President Trump Please Liberate Hong Kong 冇儀態冇尊重英文差唔講
今日主題人權法案其實主要喺民主黨議員推 而美國人真喺唔喺個個對侵有好感 就好似你舉美國旗都喺講欣賞美國嘅自由民主 唔喺個人崇拜咁 喱啲喺政治智慧

點解咁強調主辦？唔係無大台咩？而家得主辦先有發言權？

自己搶唔到大台就係到屌人騎劫
屌，睇到我好亂究竟有無大台架？
上面屌樓主就話冇，下面恥笑樓主就話係搶唔到大台
咁既然樓主係搶唔到大台，係咪即係HKAA拎到（你哋嘅講法：搶到）大台？
咁結論即係HKAA係新大台喇喎

開始前arrange左係mc或我地講
因為mc係其他admin安排
我地係搞手直接揾返嚟既
上到去時因為未夠鐘,pprb又係咁叫我地散開啲
我地又冇咁多大聲公
然後就已經比熱狗隔開左,我地埋到去既時候已經係呀叔講緊唔比我地講
然後一開始ready既信有另外既adMin話比左pprb唔知去左邊,然後已經一直聯絡唔到搞手
所以我都冇從得知究竟係有冇遞到
但我地呢邊就肯定冇遞到

其實cnn借d意就做鳩trump架啦

不意外

人哋民主國家，總統民意授權
唔嗌trump唔通嗌佩洛西咩⋯⋯
你估人哋係泛民，咁撚介意你有冇撻佢朵咩
小學雞少陣啦戇鳩鳩

屌你老母仆街Hkaa 搞到勁撚戇鳩 我地唔係搵Trump幫手 係搵美國國會呀屌你老母

選舉近了

呢啲收割光環撚真無好賤閪格

舉旗Leader
真係今個月聽過最柒既野

依家我唔理hkaa班人做成點
但樓主話今日主辦交唔到信同讀唔到 但係live影住明明大家讀到交到信
出黎解釋唔該

熱狗 狗即係狗

騎尸火大一口
劫土戈大尸2

睇唔睇得明

有大台架今日件事

咪係，仲話人搶fo. 明明就係hkaa佢地唱國歌舉旗先，而家你跟人口水尾醜唔醜d. 各位請用不推文回覆

推推推推

咁想問下點解又讀到中交宣言?
今次唔係應該對外優先, 先英後中架咩

好奇一問，講trump有咩問題？

岩呀
咁熱青城真係唔好去
係唔好去先好WO

乜撚野都屈咗先又係熱狗搞事

成撚日都係咁，熱狗做就屌，屌屌下唔對路就跟，跟住嚟屌

舉老美旗開頭咪又係屌，宜家爭住含添啦

屌，死仆街陳雲

仲有阿 叫人可以搶咪讀宣言 你唔覺得柒外國都笑鳩你啦

yes 依家似玩個人崇拜

下次planning要安排早d啦，其實都預算到唔會順利完結到

發生咗都無計, 諗下下次點協調好啲, 唔好俾人收割光環

乜都熱狗你唔煩我都煩....

人哋HKAA喺畀人笑舉旗、有人笑陳雲、又畀貶民藍屍搞時冇停過一直舉緊旗，人哋都未出聲話人華麗轉身，就話人騎劫你？
同埋Trump Liberate HK、驅逐共黨問題喺邊？人哋唔係因為夠料做支那你哋以為個法案推得上枱面？又，一日中共國仲喺度指手劃腳，香港仲有得救？

兩黨領袖一早講支持
其實拉攏trump支持我唔覺得有咩做錯
話trump乞人憎果d好明顯唔了解美國政治生態

係，建議大家可以反loop返成件事。做人公道D好。。

人地話自己係大台呀………

算唔算花式自殺？

係

垃圾post 好撚肉酸呀屌

不嬲各有各做

咩騎劫 邊個玩美國🇺🇸先都唔知 ？ 你可以各有各做
但唔好盲反囉

利申我係比呢個TG group 踢左出黎既人

我聽個陣都諗緊點解會比佢上去讀

熱狗輸左啦， 仲熱狗

一開始trump未埋枱搞時
係民主黨pelosi吹行晒雞先拖到trump落水

如果民主黨同共和黨本身已經有意識要搞act搞強國
根本我地今日無提佢地都會做

今日提trump可以拉到落水之餘
仲迫到pelosi喺呢個議題上落力d夾實自己黨員同trump

屌你老母啦做唔到大台就話人騎劫 人地陳雲一開波就話舉旗 你地嗰陣又話戇鳩 又有人搶旗 到美國有回應 個個又衝出嚟認 話冇大台 又自稱旗隊leader 冇大台呀 講架咋 淨係識話人熱狗 係呀我係迷雲黨 我係熱狗 慢慢屌我啦 事實係難聽架

就係多人嗌Trump 件事先有Noise
冇爭議嘅外國事件
你會關心？

主辦自己唔衝出來係的確唔完善。如果唔係下次變popo cosplay遞信咪搞笑？

明明就比大台交左信同讀信先
之後先HKAA讀信交信
大台真係好惡

咁講真你之前唔聲唔聲一野彈出黎混淆視聽講乜野天滅中共，今日出黎果班俾你全部代表哂，唔係騎刧係乜呀?

之前又話侵侵有睇城邦論

比the guardian 扣帽子話叫trump幫手 今次可能得罪民主黨

從來都無人歡迎熱青城
出黎搶咪真係屌你老母

TRUMP ＝ 美國有一半人唔妥佢

美國國會多數黨（民主黨）NANCY PELOSI 撐我地
共和黨又有RUBIO，CRUZ撐我地

所以一定係向國會說話
無可能會只同一邊講唔理另一半美國人

話明無大台
兄弟爬山
樓主出嚟認大台
大家知咩料啦
善用不推文回覆

成班熱青城P牌係到beat the straw-man，講緊今日騎劫主辦單位約領事，就扯去講邊個舉先之前點點點乜乜柒柒，議會點運作又唔撚識，熱青城真係好撚低質

樓主，但係真心，麻煩你地可唔可以聽日再去一次交你地果份比美領，同佢地解釋返其實成碼個羣有一萬人係agree 你地交個份宣言，唔係琴日果份。

報比網台或 phone in 澄清反成件事

舉先就做乜都得？
今日有人搞呢個集會，叫到咁多人出黎
有個schedule
約左領事

如果hkaa覺得佢地舉先，人地唔應該騎刧佢地
咪講聲囉
同呢次既申請人傾下囉，睇下會唔會可以合作
唔得咪自己搞另一個囉

點知一個唔該都冇就有隊人上左美領遞信讀宣言
佢地想讀想遞信咪自己約領事，自己同人講係hkaa最先舉旗既人，有少少野想講，讀佢地份宣言
而唔係搞到外媒以為佢地係統籌呢次活動既人，大家都係想講trump liberates hk掛

好多屌Po主嘅起一起底就知咩料

唔好講咁多,應承我
以後熱青城真係唔好去

其實打手兜到去英文唔好聽已經可以off topic

咪就係 明明係POPO阻路 又亂鳩咁屈

熱狗仆街死全家!

不嬲都各有各嗌 泛民都唔會屌人嗌時代革命啦
私怨撚收皮

泛民吃相不嬲都係咁核突架啦…………

負評班熱狗駁下我啦不如 而家眾議院邊派係多數呀？共和黨又係咪個個都鍾意Trump呀？

你老尾 一開頭人地舉美國旗唱國歌果陣又屌人on9
宜家就黎收割
食撚屎啦

就係民主國家先要每一個都嗌呀
權力分散代表佢哋各自有權力
而家國會通過法案就係佩洛西地頭
過咗之後就係特朗普地頭
個流程係
草擬法案→國會debate→總統簽署
國會嗰關未過唔關Trump事呀明唔明
我知民主黨唔會因為咁pull support
但係你有冇諗過Pelosi幫咁多，俾返credit佢叫做肯定佢有做過嘢？

成場運動最出就係搶大台。

家下明明係hkaa爭做大台 遞信又柒 搞手都未出聲𨳒你地已經好比面

手快快，未打完就send jo, 而家冇大台，騎嘜劫？大家自發行出嚟，鐘意每人遞一封信都得㗎

hkaa旗隊版最初6月 一開始就已經比人屌著都堅持舉旗
人地都未出聲
仲要屌9人地
慘

又係分化post

又話兄弟爬山

英國左膠報紙黎，驚條撚咩

俾條on9 banner騎劫成個遊行

Hkaa???

大佬你地自己都亂到咁, 唔怪得會畀人所謂騎劫架喎

Trump係美國民選總統。
即係你今日出嚟爭取民主又要藐視人哋嘅民主制度？

就係囉，之前唔舉旗人地咁得閒理你咩。就係之前有人舉旗、有人唱國歌俾外媒影到先咁大迴響。你估乜野都係你想要人理你，人地就要理你呀？

快d上去兜返各位

三隻熱狗留下負皮

鬼到爆

仆街啦熱狗
自己咁撚把炮咪自己吹雞出嚟遊行遞信囉
睇吓有幾多人出嚟

搶唔到大台 => HKAA係大台
你邏輯跳躍幾勁

Leader、主辦、騎劫，問題根源出咗嚟啦，就係你仲有起大台嘅心態；

依家所謂主辦者，除咗幫手申請不反對通知書、點人數外，不應有企圖主導抗爭內容／形式；宜家一早assigned定你哋旗隊先交得信，係咩心態？

人地6月個時已經飛去大板舉旗，引起美國關注！
你地見到人地有效，先走來搶光環！

仲快過搞手上去遞信？

Hong Kong autonomy action
香港自治
有條友唔識就沖出黎柒想抹黑人

另一個巴打嘅po都出左講reddit好多人對於搵trump幫手好無奈
過會嘅係議員唔係trump呀

我淨係記得有次旺角遊行有人舉支美國旗出黎之後即刻被人叫收

咁你可唔可以問清楚主辦既信有冇交到 因為真係影住女mc交信同讀信

喂阿哥
Trump 係民選總統嚟架
點撚樣一半人唔妥佢呀
就算liberals幾唔妥Trump 都好
佢都係official嘅美國總統呀
你啲傻閪就當人臭四
你無撚野呀？

問題美國主流唔係咁睇法…

又係班垃圾熱城，香港要兩黨支持呀，唔係要廢侵一個。
就連共和黨都有好多人唔妥廢侵啦，叫乜野侵解放香港呀

李柱銘，80年代就去美國遊說，陳雲排老幾呀？

唔係覺得 係有心嫁啦

各有各做爭乜撚野大台？
人地有屌過你搶？
張d野調撚返轉黎講

我都好想知點解突然間有個大台

係，重點，仲要一個曆史上最低民意既總統。之前twitter 都見好多美國佬講話香港人on9 搵個仲獨裁過習既人free hi

比POPO攔住
NOW新聞有報過

主辦可以自己再交。無話過唔可以兩封。自己企係到唔交然後係連登鬧又可以點。不如另外再約領事交多次。領事從來無話只可以收一封

你睇睇twitter

exact7ly
鍊口音 on 99

好撚中

咪撚就係

泛民打手係咁架啦

乜撚都係佢地既………
人地做先，都係佢地既…………

再屌鳩人騎劫………

其實叫Trump解放香港有咩問題
咁佢始終係美國總統，仲有可能有法案否決權
而家民主共和兩黨領袖都表態撐香港，得Trump未明確表態，更加要呼籲Trump做嘢

自己上網睇

hkaa 係第一批出美國旗嘅人，樓主班人冇去同佢地協調自己去做野，講到自己係主辦其他人唔講得野之餘，仲要話返人轉頭，似乎係想搭大台多啲喎

好惡啊大台狗
你係夠多人夠多旗會比人騎到？
得個幾粒人揸旗扮大台
人唔笑

無大台 不分化 各有各做

咁青城又屌人嗌時代革命？

正解

想反攻trump, 民主黨人只能夠更加落力夾實佢

騎劫好撚可恥

屌你老母啦搶唔撚到大台拎光環就屌鳩人?
第一，成個運動講明冇大台，你leader? lead你條命呀！想起大台比自己??

第二，從一開始就係hkaa班人6月已經舉緊美國旗，仲比人恥笑，你呢個乜撚 leader喺邊撚度? 點呀想臨時加入順勢收割領哂啲功?

屌你真係同泛民班撚屌一鳩樣架喎，開初唔知你喺邊，睇準時機就彈撚出黎屌鳩人。仲熱狗，你乜撚野年代呀阿叔

驅逐共黨，光復香港，有咩問題?
就如梁天琦3年前已經講緊光復香港，時代革命，啲人而家先跟到。
你唔抵得自己永遠睇得比人短視，永遠比人慢? 廢唔緊要呀大佬，但講野前用下你個死人腦，唔好用自己愚昧去屌鳩走前你幾年嘅人好唔好呀!

比人屌呢就話唔好分化又剩，而家呢，又屌鳩人騎劫
冇大台架，點撚樣騎劫呀阿leader。自認 leader你都算厚面皮，仲要搶人地6月以黎嘅功勞簡直係無恥，你同民建聯有撚分別?

柒頭，一睇就知你唔係現場
班狗封撚左正門呀

睇落係樓主一早約左領事，而家俾熱狗霸左黎讀先

等國會復會先啦，依家係度屌黎屌去做乜尻，結果係通過到法案咪得囉
又話各有各做，依家人地做佢個套就屌人搶你focus
一打唔使找

快啲多謝樓主
邊個負皮樓主 邊個就係熱狗

樓主申請主辦 樓主係leader 樓主話哂事
你哋所有人都唔可以質疑樓主

主辦單位點解唔可以做先，你想遞先咪你做申請人囉，責任就要主辦攬哂，信又搶住遞？

無咗呢班熱青, 香港咪繼續大衛打哥利亞, 撼動習近平同林鄭囉

口就講不分化, 有乜事就打稻草人場仗仲打緊架

成日話各有各做,人地hkaa講完,你都可以照繼續講

岩聽個時就話陳雲今次有食藥,唔岩聽就全世界都話係熱狗

up

等睇遲啲區選點幫手帶風向同拉票就知

睇完，就係覺得重之關於陳雲既都係原罪

停啦好嗎？唔做都做左，等聽日美國國會開會之後，有咩唔妥先再嘈，OKAY? 屌你老母，如果有美國官員/議員識黎連登睇肯定好失望，屌晒你地老母都未開會都唔知過唔過到就內哄先。華人永遠係咪都係咁戇鳩？

無話邊邊錯但明知佢地會去做咩唔傾下

好慘
依家仲要比人屌騎劫

推左你落山喎

今日出黎既撚知你邊個主辦咩 看得自己那麼高
樓主咁把炮咪約多次領事出黎遞信囉

不分化。但真係要小心唯利是圖嘅政棍。

今日示威未完，就有人出聲話人騎劫分化。
人地成個媒體記者仲喺前線做緊報道～

而2012, 2014, 2016 歷史上不停喺人地上緊前線既時候，就有人喺後面搞抹黑分化。

即使有幾多人落過場，上返黎撐，幾年後依件事必定會成為熱狗既"往積" ~ 無人會再追塑個根源

同埋想講，HKAA 同熱狗只係理念相近，唔係同一班人 ...

因為陳雲&熱狗就係原罪 cls

舉美國旗其實一開始都成日比人屌
但hkaa班人好堅持先等到外媒影到加去訪問佢地
連畫面都比侵retweet埋
連登都有個好出名嘅post 叫人唔好舉美國旗
唔好唔記得仲有毛EE搶人旗

泛民打手係低質架啦

撚識咩係民選總統咩…………

聯絡領事同主辦單位係你地？
如果係，佢地要講任何野，都應該要經你地
如果唔係，就叫佢地自己搞

拿 呢啲就真係分化撚啦
大家認住

咁想遞聽日自己約時間再遞啦

真是荒謬把自己看得那麼高
美國政壇嘅關注係靠泛民眾志班人親自去美國同人交流得返黎，人地班政客得撚閒理你係香港fing旗咩

熱狗全面進場

議會有唔少親共議員隨時埋門一腳反對議案

你先低b 咁講證明自己完全唔了解美國政制 唔好個人崇拜上腦 翻去讀下書人權法案邊個推先

美國有好多人或者有份投票啲議員係唔鐘意甚至討厭trump，或者係討厭trump果種個人崇拜主義/接近獨裁嘅心態，你而家班熱狗咁樣指名叫trump liberate hong kong係想反對trump果啲班人比咩反應？一定係極反感。 我地係要成個美國嘅支持，唔係trump一個呀師兄

唔好意思 講緊你呀P仔

各有各做 多謝你地既努力
先唔好講邊個啱邊個錯 邊個先邊個後
你地有畀心機寫個稿咁唔好嘥
我覺得你可以post去twitter reddit同時sd畀media
如果佢地肯post 咁我地又會多一個係外國media既曝光率
當係一個further information畀大家知今次既目的

大家自己不分化

你傻撚咗呀樓主，人地最先舉美國旗舉撚咗幾個月啦

點會估到騎劫係自己友。

民主黨都好落力下，跟得好貼
而家只和trump求救，我覺得似無視左民主黨，覺得佢地冇用幫唔到手

成班勝利球迷

揮美國旗係陳雲構思。記者訪問佢地，佢好彩。講好左，不割𥱊，不分化呢？

旗隊?邊撚度旗隊啊?睇過?你第一次係幾時出黎舉旗啊?
人地HKAA舉左幾個月，開頭重要俾班連登仔鬧舉旗無用，你依家出黎爭做大台?唔撚好再無恥d!?!?

佢地群開FACEBOOK
係有幾件熱青城開左TWITTER日日用中文屌泛民

樓主係鬼…………

巴打有火，我無補充

即係原本想遞交既信冇交到？

熱狗真心仆街
明明大家已經有共識係要美國兩黨幫手
佢地仲要早出發先ON9
我地係無大台!!!
但係, 佢地係錯誤咁發放訊息俾國際呀!!!!!!
佢地唔係幫我地, 而係想搞亂
大家真係要分清楚!!!

呢度好多人話咩叫trump幫拖 民主黨會好小氣唔開心失支持云云

失你老味咩，知唔撚知條法案最後要邊撚個簽名啊?

係Trump啊仆街
最撚大變數係佢啊好無

好無量度，首先而家係流水抗爭，樓主做咩要扮大台自稱leader？第2，咩叫搞手但比人攞咗遞信機會？呢啲野無共識就唔好怨人把握左呢個機會。再者HKAA本身喺每一次示威做舉旗行動都舉左一輪，你話人騎劫你呢個舉旗行動會唔會搞笑左啲？係咪申請人就會有唯一發言權？

仲有有班人無啦啦話人熱狗做咩？呢個po除左樓主起大台，仲有班人搞分化同割蓆。

我發現好多人都咁 口講民主 思想封建 當美國行帝制

主辦都唔可以講野咁咪騎劫囉，人地無唔俾你講野，但熱狗無尊重過搞手打尖遞信

唔好鞭啦…………

人地話有人騎劫佢呀………

講到自己好撚偉大

佢地陳雲講乜信乜
以為陳雲講就係

叫trump解放香港條banner真係好有問題！佢地太唔了解美國政治！美國總統唔係大晒，應該淨係叫US stand with Hong Kong / Support Hong Kong 就夠

下次要做番

搞分化
知佢地臭朵就打稻草人

明明睇相見到佢地主辦都有交信
但樓主一開始寫話最後交唔到信
後尾又話阿叔搶咗fo
但始終都係女手足遞信喎
個阿叔係大份d姐

Btw我都好奇怪佢係咪真係旗手leader
點解前言不對後語？
樓主要出嚟交代清楚

咁我明hkaa班仆街做乜，同民建聯一撚樣

咁trump retweet旗手唱美國國歌係咩呀?
仲好意思提泛民 你地個關鍵一席去粉飾太平呀

人地HKAA由7月開始舉美旗唱國歌
果陣仲有班人喺到屌佢地舉美旗
嘩 而家見人地呢招work喇
得到美國國會同Trump關注喇
樓主就衝出嚟自認大台 自認旗隊leader搶光環
真係人無恥則無敵 好撚仆街

泛民囉

仲有美國人唔算鍾意 trump呀屌

依加有外國人話失望 因為淨係提 trump 幫香港呀屌

原來想做大台

向trumps求援有咩問題？邊個喺Twitter話中國必須要以人道方式處理香港問題？邊個話達成貿易協議之前必須要妥善處理香港問題？
人哋幫到你咁，你連光環唔俾佢

Trump 係美國政府嘅最高領導, 亦係現屆美國政府嘅象徵

大比數過Trump 係無得唔簽
支那毒上腦

好撚on9 支持陳雲去長洲建國

樓主cls 但都竟然有咁多人和應

屌，樓主真係弱撚智，hkaa由無人舉旗做到今日不知捱過幾耐
突然走出嚟扮自己旗隊leader真係人唔笑狗都吠

陳雲就唔係啦，佢係神
我神雲與天地同在～～～

喂大哥 你鬧人on9 多餘之前可唔可以比啲論據 一味得個屌字 不如比啲有建設性嘅嘢黎睇下討論下

咪就係

人地搞咁多野申請埋不反對，熱狗咩都無做一鳩打尖，咁就叫唔尊重囉

解放香港同支持香港程度上好大差別wor

連登仔喎 人唔笑狗都吠

屌，講得好！
無啦啦有個旗隊leader，真係打左個突

辛苦哂啦手足
後期twitter補鑊

咁又唔可以咁講

Har 你活係平行時空？
Trump 同議員特登retweet美國旗條片

咁叻你又唔自己申請？

講到明無大台，衝出黎認做leader做乜？
大家都係為香港，有乜話騎唔騎劫？

救命，淪落到淨識用 name calling 真係好柒
經理可唔可以換個好少少嘅打手出嚟

你知唔知liberate 點解架………

你想唔想有雙普選架…………

灰係邊？你解釋下？

樓主on9 和應三毛

President Trump please乜乜乜 班人根本口講民主 思想封建

用得同埋強調主辦呢個term, 其實同搭大台冇分別，講到只有一班人可以做而其他人唔可以做，同埋唔好唔記得係hkaa 班人一開始舉美國旗先嘅，點解所謂主辦可以屌原創者騎劫就唔可以搵佢地協調？

陳雲識撚咩
FACEBOOK有無得入紙?

好Jeng 要mark 低d名
鞭屍

個讀英文嘅真係有d唔ok

乜唔係陳雲同hkaa 舉美國旗先既咩
舉美國旗唱美國國歌都係佢地先
仲要早幾個月已經做緊
何來騎劫

泛民班賤種咪係囉
之前搶旗扮睇唔到，而家就出黎搶光環

咩係旗隊leader？

好撚好笑
分化撚上腦
分化完香港議會就去分化美國議會

騎你老母咩，邊個第一個叫人舉美國旗呀？
係陳雲呀
你有得反駁呀？咩叫旗隊leader 呀？邊個騎劫邊個呀？？？

屌好撚慘

過咗之後係邊個簽? 邊個有實權? 邊個係政府首腦?

唔係侵同習玩貿易戰, 點會形成兩黨口徑一致壓制中國? 香港邊度有空間做咁多嘢?

夠喇
樓主出呢個post 晌到搞分化
說好的初心各有各做呢

你出呢個post只令人覺得你小家
大家都係對件事好
唔好分先後好冇

係呀, 李柱銘遊說畀中國最惠國待遇呀嘛
養撚肥中共去欺壓香港人呀嘛

【自己想騎劫人又話人騎劫你】【請廣傳】(from fb)
話說有聲稱係「旗隊Leader」嘅人指控其他旗手騎劫。又話「不分化不割席」，但搶唔到大台就攻擊啲幾個月來一直做旗手嘅手足。

旗隊Leader你老味咩，講到明沒有大台只有群眾，你搶唔到大台就話人騎劫你。

呢幾個月來次次都係HKAA出旗隊，當你哋班人笑緊陳雲痴線笑緊美國旗無用時人哋已經舉緊，風雨不改。美國政客名人都轉推佢哋嘅行動，LiberateHongKong非常清楚。

旗隊幾個月來，有人俾泛民搶旗，有人俾藍絲搞，甚至有人同差渣衝突，呢啲時候你去咗邊？你仲笑緊人舉美國旗無用咋。你話返呢班人騎劫你？

你哋班Freerider，見人有成效就華麗轉身，ok fine，都係為香港，都無人鬧過你。但你又要衝出來搶做大台。旗手都出過咁多次，有自己判斷，點解一定要聽你做大台？叫LiberateHongKong 有乜嘢問題，點解叫你啲19「免費香港」口號先得？

太遲入淨係聽到願榮光歸香港

同埋好想知點解覺得佢地請願同交信有問題？

唔好再鞭鳩啲大台撚&盲反撚啦

推 呀trump 要簽
唔好忘記trump 係反共第一人

結論，樓豬班傻鳩想跟hkaa風，跟又唔夠人做得好就dum春屈鳩人搶fo

你老母就死全家，本身向美帝求援就係佢地做先，你做跟尾狗咋，人地舉美國旗嗰陣香港人仲屌緊佢地唔好舉美旗就會俾支共口實呀

你地係咪痴撚咗線
陳雲叫舉就應該所有野都佢帶頭先岩?
你地無諗咗腦呀?

我今日出黎唔係要支持陳雲
我係支持有美國旗手上新聞, 所以支持佢地嘅諗法
諗法係: 搵美國兩黨幫手呀
唔係班仆街熱狗嘅搵美國總統幫手

兩回事呀
熱狗佢地係WORK, 佢地可以吹到人出黎嘅, 佢咪吹
但佢地宜家係提早出發, 唔表達我地原本想表達嘅野
佢地係想搞亂件事呀

下次再搞要約好領事...

幼稚

有無人澄清到？
有片睇就証明係hkaa咁仆街定係樓主唔清楚亂屌

樓主都潛撚晒水啦 咪撚推分化post啦

無是但一面都死，都唔駛指意過，根本又係攪分化，分化到去美國

2樣都有人叫喎

佢地班人自己一早衝上去 同popo有講有笑都唔知係咪夾埋

你估佢英女皇咩on9仔 唔係話兩院過左就一定要簽架

唔撚簽就係唔撚簽

睇熟啲書先啦傻仔

HKAA 好耐喇喎

偽獨仔平時大叫時代革命，到依家就退到中共講既高度自治

Git牙go先，大把偽獨騎劫證據

你只關心你做唔到大台,而不是PASS原味法案
你是鬼,如何証明你不是鬼?

老實講冇HKAA就冇今日 不要討論邊個騎劫了

根本就係HKAA 舉旗先，之前仲猛咁比人屌。
依家條橋work樓主就衝出黎搶，會唔會係樓主想騎劫人地多d?

好撚多熱狗

樓主食相真係好難睇

我淨係覺得「光復香港」係應該接「時代革命」
「驅逐共黨」唔啱feel

唉 又分化

岩

屌陳雲？樓主未死過？

retweet只係掀個制有幾閒再者個法案係靠trump一個人話事架咩

陳雲當時做緊咩？咪一樣大中華膠

千錯萬錯都係陳雲錯

屌 明明主題係pass the act，而家全世界都報係要侵liberate HK

公道咁講句
如果唔係HKAA一開始就舉旗 今日會有美國國會關注？
當初你哋班泛民支持者仲喺度搶走人地支美國旗
瞓醒未呀？

訴求人權法就訴求人權法，係要focus on 香港人
佢哋通過咗之後打咩人唔使我哋提
明未

嬲呀？你聽日再去囉！

你地搵日再遞喇

咪on 9 啦
唔叫trump幫手 ？唔通佢唔幫手 條例就會過到？
叫總統幫手唔知有咩L野問題
當然國會山莊都要出力啦
天滅中共 人人有責啫
差在有幾落力

舉旗還舉旗喎，依家又唔係唔俾你舉旗，做乜要搶人哋個宣言嚟讀仲要搶住見領事？定係份宣言係hkaa寫定個領事hkaa有份約？

唔好推分化post

依家個重點唔係邊個舉旗先 而係樓主話主辦既信交唔到
但明明全世界鏡頭都影住主辦果邊既女mc有係領事面前讀信同交信
咁果封信係咪主辦方?

係呀係呀泛民30幾年做過啲乜撚柒野對香港民主有幫助啊 人哋幾個月做嘅嘢多過你30年呀羞唔羞恥？

而家係HKAA搞到西媒同美國人唔like

垃圾泛民有份害死班後生，死全家

咁你地有冇同人地傾過呀
無大台係大家可以坐係度傾
而唔係 傾都唔傾就乜都做呀

熱狗好心快撚啲死晒佢啦

陳雲真係垃撚圾

不割𥱊

求屌

嘩 個口氣同民陣一鳩樣

HKAA又係走得太前
舉旗舉足3個月
7月底仲比人屌緊
今日就個個都爭住舉

你仲好意思講呢條友
當年香港民主派幫手說服美國唔再制裁中共, 兼有最惠國待遇, 結果養虎為患, 反咬我地一口

我都認得你 熱狗打手

依家係屌佢哋舉旗咩？

咁又點 人地係民選總統
咁撚憎有本事選過個

你估下Trump藍定紅你估下點解之前美國國會停擺？熱青城真係低質到膠都費事俾

好慘
屌
俾班江派騎劫

咪係！CLS

屌你啦，人哋一早舉緊美國旗啦，仲話人騎劫好笑唔好笑咗d呀？

屌你老母，你條仆街再講呢三隻字我就block你
咪諗住侮辱城邦同熱血啦你條冚家鏟

既然咩都係陳雲嘅功勞，咁係咪真係陳雲係大台？

HKAA 最先係全世界圍屌下堅持舉旗唱國歌 直至美國國內關注
你好意思話佢地扮成功爭取？
反而樓主呢d一開始唔見人，到見hkaa開到荒聞到飯香，就開始扮大台
家陣呢搵到條abc讀英文就好巴閉？
要搵個見得人既pr 港共可以比你更在行
但大家都明白背後個意志同信念先係最重要
樓主憑咩因為hkaa英文讀得冇咁native 就否定甚至抹殺佢地比大部分人行得前2個月既努力？

大台撚唔該收檔

驅逐共黨 香港自治
前兩日先見到係城邦派開post既topic

咪就係

無眼睇

法例上係要有申請人召集人，但申請人召集人唔係大台，你有冇見過民陣鍾建平迫所有人聽佢地指揮，或者只有佢地先可以發言？唔好唔記得我地運動其中一樣成功要旨係無大台，咁就冇騎劫

佢地果班死忠真係同藍絲無分別 成日盲撐

反熱青城反上腦
當年李柱銘係去遊說唔好制裁中共
鍾祖康2003年果陣已經寫文寸佢
歷史已經證明邊個正確

嗱，樓主唔係大台，但係係主辦單位。

主辦單位通常會負責安排Event既路線同節目。

依個唔係領導權，係由入紙一刻必須承擔既主導義務，例如set 主題、搵嘉賓、計劃路線。

不能否認主辦方係無提前通報佢哋會讀宣言，可能令到HKAA 誤會。但係亦不能否定HKAA係依件事上係無理會主辦方既安排。

而且國會還國會，trump還trump，Trump 係無權pass the act 既，而今次既主題係法案吖嘛。

不過係咁，先多謝主辦單位，亦多謝HKAA，如果出現問題，我地要先集中係國際戰線澄清。其後想方法避免同樣問題發生，例如清楚列出安排同埋確保無overlap。

人地投票做決策係睇國家利益，就係靠人說服佢地個法案對佢地有好處，retweet只不過係用手機撳個制，同落決策/投票兩回事黎

廢咪講囉，今日樓主就約咗個領事，下個禮拜hkaa試下約啦

搞遊行都得架

你估佢地呢班勝利球迷流ga? 最後一刻先攞美國旗然後屌翻第一個提出攞美國旗ge 陳雲
On9無下限

好心你讀熟D先書啦熱青城
過左2/3係無得唔過

希望過到啦

連趕走共黨都唔敢叫

咁點解hkaa唔接住搞落去？
真係唔知，其實我連今日搞手係邊個都無理，更唔知有咩恩怨

大家各有各做無問題，你可唔可以同人com咗先，遊行申請愈黎愈難搞，唔知會唔會有下次，都唔好講佢地做得7，我地要埋民主黨人幫

亦都引左好多泛民/陳雲haters 入黎

我淨係用呢個post嘅留言做推論，咁請你講解下呢個留言係講緊邊個搶咗大台？

樓主都係坤下者

笑撚死

講緊美國政壇關注喎 你spin去pass個法案做乜
呢幾個月黎舉旗引左幾多外媒影住報道你又有冇睇? 有幾多政界人士retweet關心又淨係泛民功勞?

各有各做？不分化不割蓆？做正經野都要搶先後，小學雞咩？係有用既，你做後都係有用，唔好撚係到鳩up

我想問

係未因為HKAA每次遊行舉美旗
然後侵有份retweet
因為咁令兩黨議員去討論法案？

自把自為，唔同人傾，先至係大台喎，人哋義務做主辦，背後有冇勢力，點同你班熱狗

熱狗死撚開啦，仲未搞散夠運動呀
撐主辦

你地覺得難聽都好，係邊個最先提倡拎美國旗落場，邊個首先提倡liberate hong kong，然後啲撚人仲要係咁屌走啲旗隊，又要話美國佬憑乜撚幫你香港人乜乜柒柒。

好啦依家人地成功將香港送入中美議程啦，啲撚人又出黎收割成果，屌。

#講多兩句又比人話分化

其實唔洗嬲 可以解釋
照交第二封
反正相信唔會有第3456封掛。。。

呢個？

唔好啊 會激嬲共產黨

呢條法案立法嘅本質就係要對付中共 要佢係香港收手

唔好認真 起佢底就知咩事

垃圾泛民 唔抵得?

第2點真係唔應該

遅下trump trump 出招liberate hk
成班又轉軚
又可以鞭屍
依個post 要bookmark 定

咦？連登好多人代表美國人講野喎？

想串人都做下功課啦老友

城邦論九年前已經講緊中港分隔啦，佢對泛民嘅一切批判，基礎就係泛民大中華意識泛濫以致賣港保共

你都低能 HKAA有無開post屌你其他人呀

唉仆街啦

copy cat 話返原創者騎劫，真係笑死

"不分化不割蓆"

所以主辦單位俾人攪到交唔到信, 都要忍?

泛民打手又係時候做鳩陳雲

大家屌還屌，唔該
槍口對外！

熱狗三大能力，搶大台，模糊主題，專搞散運動。

傻閪
佢地係第一批舉旗呀
佢地都冇講過你地騎佢

咁樣打尖搞到巴打遞唔到信叫各有各做？
我屌你老母啦上面成班熱狗
識唔撚識尊重呀，你要遞咪自己約一日囉。
人地約左領事你就打尖自己遞，咁唔叫騎劫係咩

AGGER

今日見到德國旗添,係咪你班ＬＥＡＤＥＲ勾結埋左膠大國?

第一個做還第一個做，之後果啲野無得話抄唔抄。
而家申請人搞得就係想做啲野，點知比人阻一阻，係唔尊重既表現，fact checked.
講得唔好，由美國人講到trump 又係唔完美既地方。

支持樓主講出不滿，咁先有得改善，無論hkaa有心定無意，真係唔應該發生第二次，尊重搞手，姐係尊重兄弟爬山。

話你知，啲狗企曬喺美領隔離，無人唱歌淨係屌狗或者唱yj仔

不過我唔怪佢地 唔係個個都認得美領喺邊。。。。。。

屌你老母臭閪，咪撚講呢三隻字呀仆街

你地真係ON9夠未
唔好陳雲陳雲啦
佢個諗法係唔WORK, 就唔WORK

宜家係要PASS THE ACT
PASS THE ACT 係要兩黨去通過
只係得一邊支持無用
共識都係要兩黨幫手

宜家係俾熱狗搞到TAKE咗SIDE呀
我地無大台
邊個最尾表達得到我地嘅諗法出去
邊個就做得岩
但今次熱狗唔係表達緊我地嘅諗法呀!!!!!!!!!

仆街了

根本小器私怨撚又想做大台

點睇得出

笑撚左咁都有得賴, 人地錯開曬時間仲想點, 定係只可以你定舉旗出信

家陣bipartisan 咁過啦。Trump出七分力，民主黨會出十分力囉！

真係唔明，咁多人和應樓主呢個新大台。。

泛民打手全面進場

咪係 我唔係陳雲支持野
但睇到班人又要跟又要屌
重好講咩熱狗真係笑L死
仲好意思話人騎劫....
兄弟爬山呀
玩化分

你醒撚未？返撚返去拜封建帝制啦你on撚9
成撚日咩英女皇，Trump 帝咁
住香港既個個識去google
你打兩句就有人信ONL9

陳雲六四時就屌緊泛民係經濟動物嘅政治行動

咩Leader呀，大台下話？

真係CLS喎 我都覺得奇 係咁話叫侵幫手
明明係叫國會 pass the act
咁想搞自己又唔入紙申請

最唔明係佢可以遞你哋都可以同樣遞吖做乜佢遞完你哋就停曬手？如果咁輕易俾班死仆街騎劫你哋都好戇鳩啫！好難想像點樣一嘢就可以插埋去讀自己嗰套，希望美國早早已收到情報冇俾班撚人攪衰啦！熱普城從來都不是好東西！

本質係咩，你知我知單眼佬知，但係咪要好似好聰明咁講到出口

因為好多熱狗帶風向 正常人撚知咩喺HKAA 起佢哋底

on撚9, 人地hkaa 六月開始舉旗，無人力無物力，比人屌比人搶旗，無人幫過佢哋，佢哋都繼續緊持做自己野。果時你的「旗隊」喺邊撚到呀？「旗隊leader」😂

hkaa之前一直靠自己做緊自己野既時候，有冇屌過其他做唔同野嘅人半句呀？佢哋就真係尊重「兄弟爬山」嘞。到今日佢哋條戰線做到少少起色，你想靠大邊，但又想話事，就屌鳩人，講吓道理好喎…

陳雲同熱狗又幫支共解決危機

因人廢言 回應低質

搞你老母啦
人地默默舉旗第一個
搞到侵侵都幫拖
請問散左未

佢講乜關我咩事，我有冇quote佢講野表示認同？
或者我打少左個謂語，我更正返等你理解到
「搶唔到做大台」
咁你明我意思未？

其實未必係一件壞事
之前侵侵話自己係被選中打倒維尼嘅人
如果佢係真心嘅話好可能係一個鍾意英雄主義嘅人
俾傳媒寫做叫侵救港，咁大個光環扣落黎
侵有機會真係自爽想做英雄，更加加大力道去打
當然如果唔係嘅話就令一回事啦
補鑊方法我諗都係唯有登報感激美國兩黨幫手（假設真係通過嘅話

你估美國議員會好似香港啲垃圾私怨撚咁盲反咩

你咪熱狗囉

陳雲: 下次請舉美國旗

舉完旗啦，唔該連登偽獨入黎覆下啦，不願面對？

Exact7y 呢啲人真係唔配有民主🙈🙈🙈🙈

快d上reddit twitter解釋啦

呢班全部都係HkAA，唔係騎劫係乜?

專搞破壞

這裡是陳雲haters集中區嗎?

又唔撚知人地HKAA六月就開始舉旗

又唔撚知條法案最終要trump簽名，話鳩人地叫trump幫拖會得罪民主黨云云

好心你就唔好舉啦，咩都唔撚知，你返屋企唱今天我算把啦，成撚個毛姨姨咁撚樣

你呢句完全證明左你完全對美國政治零認識

個問題係今日出黎嘅人
係支持今日搞手個諗法: 要"兩黨"幫手

但熱狗係講緊要"總統"幫手

咁咪就係騎劫咗出黎嘅人數
由"兩黨" 變成 "總統"

係social media like 野share野不嬲都好廉價，人地搞政治唔會因為自己覺得鍾意就投票

民選總統唔可以代表美國
以為得hocc咁白痴先講得出

G20 個時已經一樣係咁騎劫

會員224479豬豬妹為熱狗打手

你睇晒成段先

US legislation addressing China’s actions in Hong Kong will be among the top priorities pushed by Senate Democrats when Congress returns to work after a recess next week, the Democrats’ Senate leader, Chuck Schumer, said on Thursday.

Schumer urged the Republican Mitch McConnell, the Senate majority leader who sets the floor agenda, to bring up a bipartisan bill that would require an annual justification of the special treatment afforded by Washington to Hong Kong, including special trade and business privileges, under the US Hong Kong Policy Act of 1992.

The legislation, labelled the Hong Kong Human Rights and Democracy Act, would also mandate that officials in China and Hong Kong who have undermined the city’s autonomy be vulnerable to sanctions.

The US must stand with the people of Hong Kong
Michael H Fuchs

[size=3]In their petition, the protesters urged that the bill be passed in full

Trump alternates between praising the Chinese president, Xi Jinping, as a great leader and casting him as an enemy, while excoriating China for taking advantage of US businesses.

人地一早就話咗會bipartisan bill
唔通因為你地無叫佢地個名反咩

同埋人地都有話明示威者係要個bill passed in full

仲有佢最尾寫trump一直搖擺不定

根本畀緊位 民主黨落力煮侵侵

而侵侵免被煮就一定要埋枱做嘢

諗嘢闊少少

唔好睇自己有d乜嘢
而係睇自己無d乜嘢去嚟決定爭取d乜嘢

5L79G

22年來美國係香港有冇利益呀
又唔見人地retweet 其他野 但retweet條片
呀trump 手機撳個制 影響全球股市

有咩問題？

冇乜人記得啦，無啦啦變左做爭做大台

熱狗慘過黑警 說好的各有各做 大局為重呢

8/9/2019-香港

約6:00pm 啱啱喺中環嗰個警察 好清晰好大聲咁對住啲空氣同埋記者講， 你哋依家嚴重破壞xxxx, 嚴重違法行為xxxxx， 屈示威者，，， 之後佢哋突然間跑去空地度捉空氣定唔知鬼魂?

約6:53 (銅鑼灣先啱唔喺灣仔) 見到郭富城喺架黑色車上面， 前面就係美國旗示威者

約7:05， 銅鑼灣地鐵站外，警察突然從不知什麼地方偷襲行人， 射出催淚彈， 恐怖襲擊銅鑼灣行人， 這時沒有人幫香港人

約7點18， 銅鑼灣地鐵站外, 數名軍裝警員突然 打一名手無寸鐵的女士， 推倒在地上， 按在地下，同時還有其他人被警察 恐怖襲擊 但鏡頭影不清楚

議員/ 有美國passport巴絲可否幫手打電話去美領講下，25239011，情況危急!嚴重人度危機!

緊急， 推到美領/ 美國記者 見到， 現在情況十萬火急! 遲一秒幫手/少一個人幫推/發聲就多一個人俾人扑爆頭/ 毆到骨折/ 無理被捕/ 畀人斬(有人見到刀手上咗車:VJ205 ,七人車 )

Emergency situation now
serious humanitarian crisis
8/9/2019 HK:
1. Hong Kong Police blocked all the nearby MTR stations without any reason ，make hongkongers cant leave

2.They are catching any people without any reason right now

3.Hong kong polices pretend protesters destroying things,burning things,etc.(some of them have red ribbon to recognize) hong kong police making a lot of dramas to overthrow the Letter of No Objection,then they start to do what they want to do such as crazily catching people and shooting people etc.

4.China find some brainwashed people blame hongkongers in mtr stations ， inciting hongkongers stay in MTR stations so that police can continuously and easily catching people in MTR stations( one of the examples is the man wearing yellow t-shirt in Kam Chung station blaming Hongkongers in around 5:25pm )

5.The efficient time of Letter of No Objection is far far far beyond finishing time, however Polices are start shooting people within the Letter of No Objection efficient time

6. in around 6:00pm, in Central , the police saying to the air and the press that: you guys are criminal, destroying things ,burning things,etc, after saying that, they suddenly run in to the air and catching the things that cant see by human

7.Around 6:15pm ,some people with knifes in a car and dont know where they going now,car number is VJ205,seven-person car,police turn a blind eye as usual, so no one help us now !

8.Polices are move about Hongkongers in Causeway Bay in 6:50pm

9.7:05pm, Causeway Bay， Hong Kong police suddenly shoot few shots of tear gas to passerby,however no one help us when we facing that kind of terrorist attack

10.7:18pm, outside Causeway Bay mtr station, some polices suddenly attack one girl without reason, push her down into the floor , also some other people been attack by the police at the same time ,however when Hongkongers facing that kind of terrorist attack,no one help us

11.The most important thing is We need help now !!!!The hong kong polices are hitting, shooting and catching people without any reason right now!Just exactly doing what ISIS do, more and more people will get seriously damage in the coming hours If no one help ，it is emergency!SOS!

多謝非苦每次帶領勇武
下次被拉都值得的

Dklm

唔撚係呀

句口號有改善空間，咪攞出黎冷靜討論
樓主咁快就屌鳩陳雲同HKAA
明明佢地先係最先做既人

咁你地無啦啦出黎搶
咪係咪代表岩呀屌你老母
唔識同主辦方溝通？
屌你老母洗白都有翻少少技巧好無

唔撚係人地身先士卒，6月已經舉緊旗，恥笑聲中堅持舉，被班短視冇遠見嘅人話唔知有咩用關咩事嘅人屌都繼續舉，好似樓主呢啲機會主義者，你有閪機會今日搞遊行呀!
你老母分清莊閒，分清因果未呀? 飲水思源識唔識? 冇昨日人地舉旗，有你今日大大聲聲叫自己做 LEADER????
好慘呀比人騎劫，而家係邊撚個騎劫邊個呀??

推呀 辛苦哂旗手！

有人比人捉緊，仲出埋咁嘅文，私怨谷上頭

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

泛民以前啲野你地屌我冇意見，但淨係講美國政壇關注呢件事就肯定係靠佢地，而唔係有人fing旗畀佢地retweet左

全世界報紙都講緊香港人齋搵trump幫手

Who is the leader?
有大台？

我明係各有各做

但我無辦法掩飾對熱狗嘅憎恨

清算完狗隊就到熱狗

支持旗隊leader...熱普城正仆街
和理非 同勇武可以不分割，但熱普城一定要割

仆街樓主扮hkaa
頭幾版啲泛民打手+抹黑熱狗嗰啲分化撚快撚死全家
如果hkaa出聲眀證明咗樓主唔係leader既話咁樓主快啲落地獄

但人地都叫主辦單位，信都交唔到喎
你開到荒，點解又唔繼續搞？
會比而家個主辦單位攞左黎搞

問多兩句就下下叫收檔，你同黑警唔比cctv一撚樣

咪就係屌緊熱狗騎劫
明明本身出黎嘅人支持係: 美國兩黨PASS THE ACT
但熱狗就用狗招, 提早上山, 話要美國總統幫手

我唔理樓豬係咪大台
但我支持嘅係"兩黨" PASS THE ACT
唔係要"總統" PASS THE ACT

邊個諗法係正確先至撐
唔係話邊個做事, 邊個就係岩

美國旗個陣 我支持
比人屌我
依家成班勝利球迷

成個post都好撚鬼
一邊屌熱狗
一邊吹捧泛民
喂2019啦仲熱普城
on99咁
但我都唔會係呢個位屌泛民
一切等法案過咗先講啦
邊個認大台 邊個就係鬼

咁大家一於咩都唔好做 涼住冷氣等泛民幫我地爭取民主

咁冇其他人點過到人權法案 唔好唔記得 侵喺議會施壓先幫香港

所謂既主辦自己有冇準備宣言同請願信呢？
定係1645準時執齊野走人留底班和理非係山上俾人拉？

睇圖啦垃圾低質熱青城，你估Trump係藍定紅？國會點運作又唔撚識又要衝出黎柒，Trump話到事點解之前國會停擺啊？答我啦柒頭，最基本民主制度都唔撚識學人爭取民主，人唔笑狗都吠

兩黨已經答應幫手
係Trump仲有猶疑

舉美旗係陳雲首先提議。
咁點解今日有個自稱旗隊leader跟住舉美旗嘅
做乜話人地垃撚圾 今日又要跟人地方案舉旗
樓主建大台搶光環先係垃圾中嘅垃圾

基本上係兩黨共識
你唔好撚柒

樓主無扮hkaa.....

會員224479豬豬妹為熱狗打手

成班熱狗口講民主 思想封建

首先好多謝你付出

我係美國人

樓主義務搞個活動出嚟
仲要俾人屌大台

熱狗又唔自己搞活動 講佢想講嘅嘢
借人地活動 仲要唔俾搞手講嘢

我講緊李柱銘晨早去美國，要求正視香港民主問題，你陳雲重係度等緊做中共坐上客。老董講佢唱衰香港，大陸屌緊李柱銘賣港賊，你陳雲重叫緊雞。講元祖你陳雲老幾呀？想咩都想認第一？咪當人傻！打飛機就第一

佢專cap三毛/reddit逢trump必屌嘅左膠reply
自己上去望下先啦

好多謝你搞呢個活動出嚟

正解
樓主話人騎劫，其實自己想起大台

明樓主既 辛苦了

But whatever happened happened.
I don't see any issue with calling Trump for help, it doesn't really matter how many people don't like him as he is still the POTUS and has his followers.

但唔係代表哂今日出黎D人呀

btw 旗隊leader, 最開始舉旗個陣仲有班人屌9佢地舉美國旗令到美國人唔開心
到e+ 又有班人話講trump 會令到美國人唔開心

見唔見到個劇本？連登仔次撚次都炒車, 但亦都唔會去學習

唔講真係唔知

開連登嘅原因之一就係對抗熱狗控制言論

sorry 你講得啱唔係扮hkaa
係搶人功勞姐

通街都係處係呢個post都要比人鞭

公道

溝通得唔好就足以拎上黎分化啦？核彈都唔事割席但溝通不足例外？

明阿

嗌群眾交就係咁差唔多立場嘅人企埋一齊，有人問起個矛盾就乜撚都唔關自己事
我上面都有用返留言去問「究竟有無大台架？」，無人答到

佢同樓主無咩關係

我而家先知原來我地有大台
如果我係班狗mon著連登
見到認左今日班搞手係大台
我就拉哂班搞手之後解散運動
一個想起大台
一個想拉大台
一拍即合

同泛民有私怨就躝喇 善用起底功能 BLOCK

例如陳雲唔好提議搵美國、舉美國旗、唱美國國歌？

咁你咪答左自己囖柒頭，本身可以why not both你係都要搞串個party做乜鳩？

屌，好多人和應樓主呢個新大台

熱青城

「唔好得罪共產黨」既美國版

咁撚賤，又搶大台！

問題咪就係離題咯，你最終係為打共產黨定為香港人福祉姐？打共黨有法輪功日日叫啦，使乜喺今日美領叫？人哋接信目的為咗打共產黨啊？

協調？會唔會你地咁厚面皮抹黑人在先，又要騎劫又要抹黑，畀人叫你拎證據就潛撚左

你問下樓主啦
我都唔撚知呀

點解一定要係你地做
其他人做就變左騎劫呢？

當然我都唔意外
唯有係twitter努力d文宣救下啦
係pass the act

宜家無人要熱狗, 無人要泛民
只要邊一個理念正確, 就行個條路

你仲停留係大台思想, 你食一食屎啦
撐熱狗, 熱狗做乜都岩?
撐泛民, 泛民做乜都岩?
唔係架!!!!

今日我地要係美國兩黨PASS THE ACT
即係今日申請人要交信個表態
出席得活動就係支持緊呢個諗法

但係熱狗做法係完全錯呀
佢直接交一封佢地自己思想嘅信出去
今日出黎嘅人都無諗過要咁做

佢地係完全無俾市民支持情況下, 騎劫咗今日出黎嘅人嘅思想呀!

佢私怨上頭在先嘛

諗起我係中國人呀屌個post

同意

勝利球迷出嚟屌人搶功勞，不分化不割蓆，各有各做去咗邊？

佢地條片激起美國唔同階層嘅愛國者同情 製造民意要求美國政客支持香港 由下以上令佢哋嘅行動有更堅實嘅基礎 呢啲嘢淨係一兩個政客交流做到？

陳雲係香港唯一大台
所有野都要騎劫

答冇嘅話呢，我就用返你個回覆去屌佢

我講一句啦，條法案係國會過咗之後都係要Trump簽名嘅...

exactly
成班熱狗上晒水

無樓主主辦根本無咁多人出來

自己又唔搞因為大家都知熱狗根本無叫座力
真係好可惡呀！

人地民選總統 唔叫佢幫叫邊個

笑撚死人
熱狗俾泛民抹黑到今時今日都未撚死
而且今日場革命所有主張都行動都係出自熱狗同陳雲理論
包括be water 冇大台 舉美國旗
熱狗唔知幾撚開心
即使你班賤種屌柒佢地
反正你班泛民最尾都係要跟
將香港推至成功
泛民冇得再食兩家茶禮咁happy

唔係做得唔好可以改善咩？點解咁中意屌屌聲？
Hkaa係最早舉旗嘅人，而且都有一早開post 話會出動，點解一定要hkaa 同所謂主辦協調而唔可以由佢地同hkaa 協調？

收啦P牌泛民打手

我都係咁諗呀
坐緊車出去嗰陣見到有人一點幾上咗山已經R晒頭 而家先知發生咩事

我幾時有話佢話哂事呀屌你老母弱智仔
我強調Trump 係民選出嚟嘅總統呀
唔撚你啲小圈子選舉制度下出嚟嘅特首呀
姐係至少係佢任期內佢都係最代表美國嘅人呀
你就走講國會停擺
傻佬

舉先就做乜都得？
今日有人搞呢個集會，叫到咁多人出黎
有個schedule
約左領事

如果hkaa覺得佢地舉先，人地唔應該騎刧佢地
咪講聲囉
同呢次既申請人傾下囉，睇下會唔會可以合作
唔得咪自己搞另一個囉

點知一個唔該都冇就有隊人上左美領遞信讀宣言
佢地想讀想遞信咪自己約領事，自己同人講係hkaa最先舉旗既人，有少少野想講，讀佢地份宣言
而唔係搞到外媒以為佢地係統籌呢次活動既人，大家都係想講trump liberates hk掛

有冇撐hkaa既回應下？

一路話冇大台
呢頭又話hkaa舉先

即係咁，咩活動都有表達自己意見既權利
每次都有人舉港獨旗添
但唔會有人屌港獨旗

因為佢地唔會話個集會係搞香港獨立

但呢次搞到人以為我地係求trump幫手，係好唔同喎

個主題明明係要通過個法案

支持，不分化!我屌你老母

屌你老母死泛民
成班低智商冇腦紅衛兵咁喺度吠
最叻騎劫嗰個話人騎劫
轉做分化嗰個出嚟打分化
捉人政治正確 最好全部同張超雄楊岳橋涂謹申何韻詩同一口徑
同共產黨有咩分別

依家係你地騎劫香港人既自治運動啊
做左少少野洗唔洗全世界拜你呀
無左你唔得咩 點解出嚟做大台先至等如做嘢 戀權？

唔係你班撚樣扮和理非捉分化會搞撚到連登廢左武功 勇武又帶唔到風向？

行撚開啦湯家驊

美國起馬有一億以上左膠

力量堪比中共五毛

咪就係兩黨共識
今日申請人咪就係叫兩黨PASS THE ACT

但熱狗叫"總統" PASS THE ACT WO

咁熱狗咪騎劫咗今日出黎嘅人LO

Tweet爆佢

下次照讀你地準備咗嘅野
話明冇太台
即使有人早過你地用英文讀宣言
唔代表 你地唔可以用英文讀其他宣言
咁俾心機準備咗 就唔好晒咗佢

由六月開始我見住HKAA班人一路比人屌一路舉
毛ee仲叫埋幫手拉走美國旗班友
差唔多全體連登仔屌鳩HKAA係白痴做法
但佢地一於少理
舉到trump trump retweet埋 先開始轉風

雖然佢地有時d規矩做得無咁妥當 可以做好d
但搶人大台呢個指控真係好嚴重

BTW 熱狗唔係冧左咩 做乜又死過返生

係你口中要割既個班人渣支旗可以令trump retwittch 幾百萬美國人睇

你呢個連登仔除左私怨做過乜撚野黎？

今時今日，係人都知道熱狗好多私怨，今日篇稿都有。但係老實講，主辦其實可以照讀宣言照遞信，美國領事唔會介意美國傳媒都唔會介意，讀之前講清楚自己係主辦就得。鬼佬唔會在意話有兩個組織，根本唔會7，美國領事又唔會話無時間。但自己交唔到信讀唔宣言要係連登鬧而唔係補救就真係7。明明主辦好有心，大家都好支持，但無端端做唔到效果只可以開po鬧就無意思。

加上其實當時周圍都係美國旗大家都好準備唱美國國歌，大家有叫後面安靜話要唱。但我現場聽到其實係有唱國歌，但係主辦無音響無領唱，後面根本聽唔到跟唔到唱。如果主辦無器材其實一早連登TG問下都大把人願意幫。如果主辦banner夠大，音響夠，會唔會有這個問題。好過宜家淨係可以鬧。下次其他主辦都可以參考一下。至於口號，邊個有大聲公大家願意跟著叫就係主場啦，唔存在騎劫。唔滿意現場口號就自己帶大聲公，可以自製都得其實好容易。熱狗衰，大家可以批評叫佢改善，但佢有佢自己爬山自由，唔好搶主辦工作就得。

所以依個post 可以鞭屍
留明等睇呀trump liberate hk

明辬是非

收皮啦分化撚 你hkaa做左咁多野 你憑咩話人騎劫

成日講不分化不割蓆
結果呢個由熱狗於2014提出既slogan比你班友拎左去當做選擇性發揮作用既terms

完全睇唔到熱狗陳雲喺呢場運動除咗屌泛民之外做過啲乜

真心第一次聲

心水清

讀唔到係自己廢，我唔明點解咁都可以比人騎劫到

樓主team申請籌辦此遊行

而家"其他人"攪到樓主team連請願信都交唔到

提出提議ge人騎劫左後面跟風ge 人?

文中講，因為無人接領事所以先交唔到，賴乜鳩？點解HKAA交到但樓豬交唔到？指意樓豬做野，食得屎啦。同埋，連華盛頓郵報都用liberate HK做頭條，但樓豬話on9，就知佢地乜撚都唔知啦，好彩樓豬佢地做唔到啲咩，唔係分分鐘累撚死人

trump夠試過twitter讚習種同話香港示威係riot啦

絕對睇得出

屌你老母 喺度搶大台呀你依家
話明無大台 你扮大台呀？

//美國憲法第1條第7項規定，法案經國會參眾兩院通過後應送交總統，總統應於十日內（星期日不計在內）就法案作出決定。總統可以簽署法案使其生效；或者將其退回國會，這就是否決。//

上網google下先啦好無 毅進仔

/ 第 1 頁
#1
【夢中人】
• 7-26
陳雲：關於目前香港情勢的判斷：香港極有可能改變主權地位，獲得完整自治權，變相獨立，/

好撚多熱狗 Block

食屎啦
自己做埋呢d鳩野
搶鳩哂個主題
仲要大條道理咁話人抄你班仆街舉旗
首先想大家醒醒唔撚係全靠你地班死熱狗
Trump就關注香港
只係兩院不斷向佢施壓
佢先出聲話要將香港問題同貿易戰睇齊
你班死熱狗真係唔撚死都無用

另一方面睇 我唸Trump見到咁多報紙幫自已宣傳造勢佢真係會多謝香港

Show blocked user

同意佢地要補課（政治）

agree trump加國會同樣重要。而且美國官員都有幫口，我遲d會補官員list

呢句真，熱狗食人血饅頭。

屌你咩, 幾時走個leader 出黎架？

共諜陳雲叫人舉美國旗
Goodest logic by 連登仔

旗隊Leader你老味咩，講到明沒有大台只有群眾，你搶唔到大台就話人騎劫你。

呢幾個月來次次都係HKAA出旗隊，當你哋班人笑緊陳雲痴線笑緊美國旗無用時人哋已經舉緊，風雨不改。美國政客名人都轉推佢哋嘅行動，LiberateHongKong非常清楚。

人地HKAA 6月時已經出埋隊去大阪G20示威呀，你仲係度玩分化。

其實唔好理Trump定唔Trump
叫現任美國總統幫手，有咩問題先
舉曬國旗同叫口號
美國人已經get到我地唔只係呼籲Trump幫手
而係希望成個美國支持我地啦

我地唔要熱狗, 都唔要泛民呀
點解要理陳雲做先?
我係香港人, 佢唔代表我

我今日出去係要美國兩黨支持, PASS THE ACT
唔係要美國總統去PASS THE ACT

今日熱狗係完全騎劫咗呀!

佢地係2016邊講邊屌柒梁天琦添⋯
唔好重提舊事啦
唔想吵

樓主係咪騎劫失敗就話番hkaa騎劫

一巴打落去

吓？？？
樓主係邊撚個啊 我唔撚識佢啵

我就食花生學嘢嘅，你除咗話人零認識，你嘅認識分享咗去邊

如果係親共就一早反啦
我地又唔係屌尻佢地
而家只係刻意提trump
又唔係屌尻國會
做乜咁大反應

不分化不篤灰不割席去哂邊?
琴晚就話割左膠,而家就話割熱狗?

陳雲最近屌埋梁繼平

有咩問題
呢個泛民打手不嬲冇腦屌開熱狗
陳雲初初叫人舉美國旗就專登唱反調叫人唔好舉
而家陳雲個方法work就梗係拎返出嚟binc啦
不過泛民打手係咁上下平時睇開泛民野多數冇國際視野
話說毛ee當初都有搶走美國國旗唔俾人舉啦

咁而家個法案係咪靠trump一個人成事呀而家眾議院邊派多啲人呀

叫人賣樓，自己又唔賣。
成班on99跟佢老點

民主黨人多知唔知代表咩啊柒頭，又柒多鑊，代表選民支持民主黨多過共和黨啊，屌你真係唔識架wor，仲代表美國

btw 咁多人屌話唔應該講trump
咁一開始講President Trump, please liberate HK 又唔見你地講既？
BTW 我見有人話係應該搵「美國人」而唔係Trump, 關於呢點真係好愚蠢..
Trump就係一個民選總統, 佢就係代表美國, 搵佢有咩問題？
你睇番Trump既言論, 佢談及中國都係講中國同埋習總, 有幾可會講想同「中國人」達成xxx yyy？

都唔知協乜撚野調
今日美國復會
各方會做野就梗架啦
仲話自己入紙大哂
首先入紙等同向政權申請
入左只係無妨
唔係咩值得講的事
唔通你要推翻政府搞革命又要入紙
用咁的野黎做大台依據真係笑撚死人

搵到d人唔記得既時候就會出返黎

屌，係都ask for congress help 啦
關trump 鳩事咩

香港人福祉最大阻礙就係共產黨

傻的嗎
咁咪即係彈個大台出黎囉？

⋯
唔撚想屌人
決定唔出聲

仲記得7月頭開始係連登，不斷有人鬧陳雲舉美國旗係搞分化，話陳雲係共匪，泛民、土共、黑警、藍絲全面圍堵搶旗

成個法案已經吹曬風兩黨同意啦, 因為香港人講trump就反對啊？你估美國從政班人好似你咁愚蠢同私怨撚咩

你地一開始都係屌尻人地揮美國旗唱美國國歌會令美國人反感

但結果呢

我地諗嘅未必係一定啱㗎喎

人地dr president trump please liberate hong kong嗌咗差唔多三個月

跟住佢參與人地搞嘅集會遊行
就要人改口號
會唔會太專制？

而家係遊行主辦team被割

你諗清楚
今日申請人個理念係: 要美國兩黨 支持 PASS THE ACT

出黎嘅人都係有呢個諗法, 所以先出黎

但係熱狗搶先提早出發時間上山, 去交信
騎劫咗大家嘅諗法
交咗一封要"美國總統" PASS THE ACT

我地唔係要話邊個舉美國旗先就跟邊個
我地係跟緊一個岩嘅理念, 支持去表態

唔喺 喺班仆街打手好撚煩 思想封建到痴線 起底通常都有同一個format宣揚陳雲思想 唔信你搵下上面啲人我已經捉咗四個

真，樓主on99跟陳雲老點舉美國旗

3: Every Order, Resolution, or Vote to which the Concurrence of the Senate and House of Representatives may be necessary (except on a question of Adjournment) shall be presented to the President of the United States; and before the Same shall take Effect, shall be approved by him, or being disapproved by him, shall be repassed by two thirds of the Senate and House of Representatives, according to the Rules and Limitations prescribed in the Case of a Bill.

泛民同佢地支持者嘅質素

其實賣個人情比佢都無乜問題

最緊要會會表態同做野

始終法案過左，係要總統權力先可以執行制裁

其實根本無衝突，人地讀完咪到你讀囉

大台撚最憎就係有人拆佢台 所以大台撚每次都會將所有拆台者標籤為熱青城 話人私怨撚搞分化 結果你搞走人地就得 人地撕開你面具就唔得

好簡單 hkaa有冇主動接觸過主辦單位先
大家一齊夾手夾腳唔得既？
係要自己衝出黎

人地呼籲兩會通過法案呀！

on99

咁有人唔俾所謂“主辦”講嘢？

合法遊行, 一定要有人或團體申請籌辦

睇清楚未呀熱青城

我懷疑禽獸胃已經喺呢個post 度好撚肉酸

屌 咪講真話啦
人地英文好好無得講好嬲架

而家發生咩事
on9？
就算真係hkaa出黎搶左頭啖湯
屌根本成個idea就係陳雲諗出黎
旗手同唱美國國歌係hkaa做出黎先o個喎
之前佢地做D人係咁屌做乜拎美國旗出黎
而家美國旗出哂黎又變左佢地騎劫？
冇撚野呀嘛？

好認同
好聽就華麗轉身 其實係「跟風」

可否詳述點解俾佢搶到

同埋乜嘢係hkaa?
Btw熱狗死全家

熱青城唔識英文架

個主辦權去邊度申請？等我都申請個玩下

都唔係咁講, 阿侵個人好怨婦, 但相反言出必行. 佢出過的競選承諾, 必定執行. 如果侵侵認頭, 民主黨唔會嬲, 反而鐘意. 侵侵一鬆章, 佢地可以插到佢開花.
認真, 真係唔蝕, 我覺得係有腦. 侵侵就係共和黨, 全個黨佢一個人話哂事, 至少贏左一半.

廢人跟人口水尾舉旗

大台出現了

總統要做野關係法一直都可以做，關係法總統一個人話no 就 no
佢要做一早做左
就係佢咩都唔做先要議員動議去推人權法

咩叫「岩」既理念第一, 個班旗手早過曬你地起步, 錯開左時間, 點樣騎劫？
定係美領有條文寫明當日只會收一封信

所以票喺美領叫？去中聯辦叫啊嘛，又唔係好遠

hkaa = 陳雲組織

與其話美國有好多人反侵 不如話反對佢啲左膠太大聲
美國太過左傾 導致要侵呢類右翼上台平衡返
但係主流媒體始終都仲係多左翼派 先搞到好似好多人憎佢咁
換個講法 如果唔係主流都想右啲 點解佢會贏

我係美國 今日一起身就見到蘋果影既 president trump 個 banner
我就心諗做嘜9
錯撚哂 focus

人地美國係三權分立，過唔過到條 act 侵根本無權話事，
過左條 act 侵只係 formality 上簽個名正式實施

而且，侵仲同大陸 deal 緊貿易戰，佢大條道理同大陸講條 act 唔關佢事，但依家搞到佢係推手咁，根本條 act 一直係美國民主黨幫手力推⋯⋯

熱狗不嬲唔顧大局，私怨撚，狗改不了吃屎

熱青城望清楚未呀
陳雲講乜你信乜
係唔係陳雲叫你食屎你就去食屎

班仆街熱狗打手好撚煩 思想封建到痴線 起底通常都有同一個format宣揚陳雲思想 唔信你搵下上面啲人我已經捉咗四個 例如會員豬豬妹

冇人唔歡迎佢嚟，但一定唔係行最前同埋make speech遞信嗰個囉。唔理係咩遊行都好，比主辦去做呢啲門面嘢不是常識嗎？

我成日都講黃藍政見, 智商係一個好大既factor, 而我次次睇連登都會令我要考慮究竟智商係咪真係咁大影響

比全世界睇 搵美國幫手唔係搵trump trump不嬲聲譽mama，而且人權法案佢冇份帶起

咁佢咪自己約領事，而唔係搶左人地個預約

收皮啦樓主
偷人橋仲要扮大台
人地6月已經開始舉美國旗唱國歌
果陣啲人仲笑鳩佢地做乜撚舉美國旗
又俾班販民搶國旗呀

跟完風 屌埋第一個lum呢條橋ge人 自己就變成原創攞曬功勞

你都識講啦，個法案係靠跨黨派嘅共識成事，咁當trump一個神咁拜係為乜？

其實出面成班手足食緊tg你地係地吵邊個騎劫邊個有意思咩
不如停啦

因為陳雲黨去領功

blocked

唔係侵力排眾議同中國開始打貿易戰 有今日？

陳雲一直公開有佢既策略，最近成事有其他人舉佢都樂觀其成
而家樓主同泛民「教識徒弟冇師傅」，仲要話陳雲騎劫，都幾仆街冚家剷喎

有人想起大台攞功勞

我又唔識佢又唔識我，我又唔係因為佢而入黎，純粹入到黎發完言，你ＱＵＯＴＥ個三唔識七既前幾頁既留言問我矛盾位，我係PROF READER？有責任睇哂十幾版留言之後逐一幫大家化解邏輯謬誤再解答你既問題？

最起碼我入得黎，思路正確，亦有對你疑慮作出解答，做好本份，何需為人地解畫？駁唔到我又輸左既請你問返果位人兄究竟有冇大台，唔好走黎煩住我

我始終唔明，點解個班人交咗你哋就交唔到信？？美領講明淨係收一封信？？

你都唔代表我啦 傻西

咪分化啦
HKAA早起遊行前就公開請願信內容
又騎咩劫
唔係主辦單位就唔做得嘢？又話乜兄弟爬山

人哋6月舉美國旗嘅時候你係邊度?

陳雲鳩UP佬一件UP乜熱青城都信

熱城？
熱？
土八土九火？

真係好想知熱狗除左出黎舉下旗唱下歌之外有參與到運動既邊一部份

不過都幾矛盾，唔出黎會俾人問去左邊，出左黎會俾人話係分化

民主國家

你又唔係美國公民你知唔知醜？
陳雲一早解釋左要香港人最純粹咁表達
先會引起關注同情
舉美旗同口號會有引起美國政壇關注都係咁解
我更唔講你唔同意人地咪自己再遞信 再講野囉
各有各做你理鳩人呀

你可以講US/American

班仆街熱狗打手好撚煩 思想封建到痴線 起底通常都有同一個format宣揚陳雲思想 唔信你搵下上面啲人我已經捉咗四個 例如會員豬豬妹

唉

做咩咁睇唔開自爆係熱青城？

真係交唔到咩 咁個女mc放果封咩黎?

人地私怨撚想屌人有無限個籍口

大選既時候佢同希拉里個票係一半一半
希拉里果邊係大聲d所以果陣似主流
但其實根本冇主流，兩邊都五十五十。
我唔係話反侵既係主流，但係都為數不少，我就覺得冇必要得罪果班人

熱狗唔撚識英文架

其實民主黨會唔會咁小氣啊 因為撐Trump就反對票?
話哂個法案係推動香港既民主 無理由民主黨反對民主架

法律上，係唔需要不反對通知書

打稻草人，屈你五毛，屈你左膠，屈你食熱狗。等大家鬧到無癮，唔想理。就開始屌港豬，屌點解唔投票課金？

領你老母咩 人地六月開始舉旗 比你班友笑鳩佢又搶旗 英美集會唔叫埋佢地都唔出聲冇一絲怨言 而家仲好意思話返人地係領功果個？

驅逐共黨 香港自治叫做多撚餘？
咁咪唔好撚要自治囉 唔好驅逐共產黨囉
屌你老母呢2樣就係我地成班手足爭取緊既野
比你講成係多餘
至於liberate hong kong好on9? 但一開始美國未插手果陣都叫緊喇wo
所以話反熱個腦真心特別柒

開始spin啦？

同意呀

今時今日做搞手，幾大風險先得架...

真心 覺得係被騎劫

希望主辦D人唔好灰心... 下次努力，香港人一齊加油

無人叫過或者想熱青城出黎
佢地自己幻想

呢層你要睇一睇立場果篇10分鐘了解人權民主法喇
唔係唔做野 係因為當年香港關係法寫得衰 一郁就係中止晒香港特殊待遇
呢條bill就有得針對性懲罰 執行上方便彈性好多

Agger

冇問搞手衝左出嚟絕對係騎劫，唔係兄弟爬山，係有兄弟爬到山頂之前踢開兄弟隻手，話唔係騎劫就先同搞手解釋。

叫trump的確有問題，民主黨就算今次幫手過個議案，之後對於香港問題個戒心都會大左，唔知你哋呢班香港人下次又會唔會亂咁嗌。

要睇片先知有無搶喎
樓主話連信都遞唔到

但係上面有相係主辦單位遞信

懷疑樓主係分化撚

班仆街熱狗打手好撚煩 思想封建到痴線 起底通常都有同一個format宣揚陳雲思想 唔信你搵下上面啲人我已經捉咗四個 例如會員豬豬妹/ 會員夢中人

我唔計hkaa 第一批舉美國旗li 壇野
抽走哂所有身份
咁係咪我普通人身份唔可以請願遞信發言 咁你唔撚比人講 同搶個大台做有咩分別？

你唔好ON9啦

樓豬今日號召嘅係: 要求美國兩黨PASS THE ACT
今日出黎嘅都係咁嘅諗法

我唔理熱狗又好, 泛民又好
今日有人無啦啦提早上撚咗山
叫話"美國總統" 解放香港

同我地原先出黎支持嘅諗法完全唔同

邊個做先, 邊個就係大台, 就係岩?
我地宜家無大台, 邊個做得岩就支持
你行到幾咁撚前, 但做錯, 都唔會支持

所以你話邊個舉旗先, 邊個就岩?
屌你老母啦

我好似見到有班亡靈大叫緊:「唔好去旺角, 留係金鐘啦」

協調？哈哈，一齊睇下佢地前幾日講乜？

兄弟爬山wor, 你地一日到黑都淨偽諗騎劫 港獨（裁）撚就有你地份

舉旗同唱國歌就唔係參與? 咁和理非淨係行下叫下口號又係咪冇參與? 咁你係咪想分化?
次次出黎行都要大大聲話自己係熱狗?

應該係hkaa既信

亦都無人叫過你，我，或者大家出黎
但大家都出黎係為左同一個目標：拯救香港

Retweet緊要定過到法案 On99

究竟熱狗私怨撚多定泛民私怨撚多

你推撚夠你個垃圾reply 未
blocked

每年8月香港重光，都有唔同團體係唔同時間，和日本領事館交請願信，要求日本道歉
咁你有冇聽過佢地之間騎劫對方、話對方共匪，唔好咁on99 啦

一早叫大家提防熱狗，而家開心啦

連登反熱狗聯署

自己攞黎

陳雲 個堆熱普城 真係好撚麻煩
又話收山 快撚d收山啦

呢家比較似係你地企圖騎劫失敗上黎喊苦喊忽

樓主無名無姓
又冇選區議會立法會
點拎功勞？拎完功勞有乜著數？又點解要拎功勞？

大佬，曲線啊。
上上層叫熱狗唔好出聲唔好參與
咁人地咪剩係舉旗囉，但係上上層又好似唔係好滿意

唉
以佢地班人寫既狗屎垃圾我真係唔夠膽諗佢地寫左D乜

HongKong Autonomy Action
香港自治行動

人地係第一批舉美國旗嘅人，點解會變左你地做leader? 會唔會你地先係騎劫人地功勞嘅人呢？

申請過又要好似你咁自稱leader?

trump 其實美國真係50 50鐘意，直接叫US就實冇死

其實我一直以為今日係HKAA搞，你唔出嚟真係唔知。整體來說，好彩有HKAA佢哋出嚟講清楚，如果係你地隨時搞到聽日美國嗰邊過唔到

我識熱狗有上前線, 洗唔洗叫佢地拉埋banner先上？默默做事比你問去左邊, 高調又比你地話騎劫

我無話過我係大台
旗隊leader既意思係我地係搞手搵翻黎既旗隊
而我係搞手既旗隊既leader
我中文表達能力唔好唔好意思
主要係想講搞手交低比我地既task 最後係比人攝左入嚟所以我地係fail咗個task
我地夾得唔夠好有混亂都係事實
呢度我同各位講聲對唔住

叫美國幫手就係偷人橋
咁李柱銘，咪係陳雲啟蒙老師？

但係個女mc讀左封野 應該係hkaa既果位阿叔又讀左封 兩封都有比領事喎

從一開始就係HKAA 揮美國國旗，佢地亦最早期一邊揮國旗一邊叫liberate HK.
冇佢地，冇今日 。
話時話，邊個選你做lesder?邊個大台，請問?

之前次次遊完行，主辦單位叫人離開，但d 抗爭者唔走，仲去衝擊，你係咪話d 抗爭者騎劫主辦單位
口講各有各做，實質大台主義

而家搞手都俾人屌大台癡撚線
成班熱狗/信徒出黎護主

陳雲係好嘢就唔會成日俾人笑冇食藥啦

班仆街熱狗打手好撚煩 思想封建到痴線 起底通常都有同一個format宣揚陳雲思想 唔信你搵下上面啲人我已經捉咗四個 例如會員豬豬妹/ 會員白兵

Hong Kong Autonomy Action
香港自治行動

咁究竟女mc果封信係咪本身你地要交果封???

痴線 個post分化撚多到

你唔好ON9
宜家係香港人話事, 唔係陳雲
你話各有各做
如果今日有人俾信美領, 叫美領收皮, 搞到上國際新聞話今次活動係叫美領收皮
我又唔可以屌佢騎劫?

成撚日陳雲陳雲
佢做過D乜撚野呀?
爭取到乜撚野呀?
今次運動係各有各做, 但唔係有人搞事都唔屌呀
佢唔岩就要屌
邊個做錯都會屌
但如果係搞事, 搞亂個運動嘅
佢地已經唔係爬緊山, 咁就已經唔係手足

啲熱狗講到因為自己舉旗
老美就關注香港
看得自己那麼高

Push

仆街我地一星期搞一次去美國領事館！

屌
樓主又想起大台
收皮la分化L

毅進P牌仔熱青城剃毛金剛出黎答我啦

根本無所謂大台領袖，如果所謂主辦（其實大家係查左樓主係咪真係主辦未？最起碼我未見有所謂主辦出聲明屌ＨＫＡＡ）
係真係咁有自己既主見，又有齊聲明同請願信，咁點解自已唔去交？
而且，照我所知，ＨＫＡＡ班人係一早係所謂活動開始前，姐係大約１：００～１：３０左右，已經集齊人一齊上左花園道
主辦既遊行開始時間係１４：３０或更後，點解會有樓主所講既咩ＨＫＡＡ插隊騎劫？

兩邊都多, 不過連登飯民個邊比較多

係咩，你話你係半個大台wor

你無做錯

呢幾個月來次次都係HKAA出旗隊，當你哋班人笑緊陳雲痴線笑緊美國旗無用時人哋已經舉緊，風雨不改。美國政客名人都轉推佢哋嘅行動，LiberateHongKong非常清楚。

旗隊幾個月來，有人俾泛民搶旗，有人俾藍絲搞，甚至有人同差渣衝突，呢啲時候你去咗邊？你仲笑緊人舉美國旗無用咋。你話返呢班人騎劫你，你面皮有無厚咗啲啊？我估你班契弟連美國國歌都未識唱啦！

平時d 人去日本領事館請願，都係一個一個團體自己排住去讀，唔通第一個就係騎劫之後果d 團體？on99

HI出聲

搖美國旗啲相上左twitter未

G20好似係由陳雲講起？

攪分化，騎劫，攪個人崇拜都算，最撚柒煩成撚日當人低B五毛藍絲咁，斷章取義咁去誤導人

仲要次次臨門一腳就走出黎做野

都話曲線囉，同路人你要睇清楚啊
熱狗係前線，我知有唔少，仲要有唔少俾人告暴動
好擔心佢地

spin乜鳩呀，今日個集會係為兩黨共識通過法案造勢，走去捧trump做乜鳩呀？覺得橫掂個法案實過到冇所謂嘅話，咁今日個集會直情唔洗搞啦

睇下香港巴打解釋得幾辛苦
玩死

block左睇唔到sor
呢個係兩登咁多年黎既定律黎
熱狗唔做野就話熱狗去左邊
熱狗出黎就話騎劫拎光環
熱狗屌泛民就係分化撚
泛民屌熱狗就冇分化 因為熱狗一定係鬼
唔認係熱狗既就係熱狗 屌泛民既又係熱狗
咁多年黎都冇變過

如果樓主係主辦果邊

我順便問下

點解警方今日大會16:45完結集會

會咁配合警方

令咁多人散唔到？

純粹入到黎發完言，...有責任睇哂十幾版留言之後逐一幫大家化解邏輯謬誤再解答你既問題？
支持架，參與討論使鬼爬文
想屌想鬧嘅，梗係打咗字先啦

自己話自己思路正確都叫幾客觀
我淨係問咗「究竟有無大台架？」同係咪即係HKAA搶到大台？。
你淨係答我邏輯跳躍幾勁=有解答燒壞腦？

樓主可唔可以問到女mc交果封信係咪你地本身要交果封?

大谷？唔見既

班仆街熱狗打手好撚煩 思想封建到痴線 起底通常都有同一個format宣揚陳雲思想 唔信你搵下上面啲人我已經捉咗四個 例如會員豬豬妹/ 會員護法大元帥

可否以主辦單位名義出返個英文 press release 比英文 media? 唔需要提今日公開讀既英文信，只係講返有主辦方個英文版公開信比大家。

你講緊支持民主回歸?

呢個唔係熱狗嚟，五毛嚟

其實邊個申請不反對通知書，咪邊個比信囉
點解會搶住比信

我先係旗隊leader

不枉我屌咗熱狗咁多年

咁投票做決策會唔會因為叫咗句trump plz liberate香港就無咗國家利益

或者淨係叫us congress plz pass the act又會多咗幾分國家利益？

人地hkaa 六月尾到而家都係叫 president trump , please liberate hong kong，兩會議員咪又係主動嚟幫手，你唔滿意人地口號就話人騎劫

你最多話hkaa 搞到主辦單位遞唔到信同讀宣言（但上面有圖有個女搞手遞信同讀緊嘢，我懷疑樓主有關呢part嘅陳述），呢part要更多証據

否則樓主就係分化撚

不過條法案係國會通過之後都要Trump簽名

係撚
人地去左日本陳雲先岩岩講G20出個白宮PETITION
屌你G20係人都知係個機會做野啦,得陳雲諗到咩

咁你咪遞多次 讀多次囉

佢地6月舉美國旗咁又點? 佢地錯誤方向唔受香港人支持
今次發起人, 佢地有舉美國旗, 思想方向正確
受人支持, 但熱狗就騎劫, 硬套佢地套思想去今次出黎嘅人到
咪就係做錯

唔係話邊個出黎做個樣野, 邊個就岩
10年黎, 咁多人出過黎示威, 邊個出先就係做岩?
今次運動係無大台, 熱狗死開, 泛民死開
邊個發起, 邊個態度正確自然會支持
但邊個要騎劫個思想, 誤導, 就唔係手足

咪講撚左人地早過你班友起步囉你4點搞part 我3點到左開始, 唔通我加入個個party係under你個個啊？

睇到好心痛 下次可唔可以分多份工搵啲人做工作人員安排個流程等少啲機會俾人插上去

所以真係好撚黑人憎

呢個post我真係分唔到邊個熱狗，邊個係普通示威者

收皮啦，人地陳浩天一早有人邀請
又話人地個自由印太聯盟係恐怖份子
香港人唔好痴埋落去
最後成堆菠蘿雞人地搞示威又扯自己旗
遊行又想騎鳩人

舊垃圾現形啦
平時淨係識打飛機
屌你老母陳雲

幫手推

一早籌期叫人課金比佢去g20
Fact check啦
成班青城派去晒日本有份搞其中一次遊行

就係你依d 泛民，唔只容忍共產黨，仲同共產黨「密室談判」

有班人見陳雲就屌 但又會採用陳雲嘅idea
究竟係咪人格分裂

我都係唔明點解個班人交咗相，你哋就交唔到？

我想問個阿叔喺咪已經叫英文最好

熱狗：我地有retweet有like呀

因為班熱狗青城只follow陳雲，所以以為咩都係陳雲係第一個講。成班井底之蛙

啱呀舉美國旗傷害美國人民感情
你班人柒完華麗轉身舉旗ok
人地一開始舉到依家比你屌騎劫
Logic

上咗但更多人講trump

國會過，呢條法案冇咩爭議性佢唔會無啦啦唔簽㗎

最大問題都係國會過唔過到嗰part，唔係邊個簽

樓主，我好煩但想講多次，而家最緊要係補鑊
有無可能幫手聽日補飛交信？
美國開會前

除左twitter講返
仲有冇其他野可以補救
例如樓豬聽日再去交

無一個見得人

乜宜家造唔到勢咩
向trumps求援有咩問題？邊個喺Twitter話達成貿易協議之前必須要以人道方式處理香港問題？
人哋幫到你盡，你連光環都唔俾佢
人哋係美國總統，你唔向佢求援向邊個求？

你cap啲唔cap啲 出嚟回應啊屌你老母

咁我可以答你，除非我直接ＱＵＯＴＥ某人既論點表示支持或反對，否則我睇完樓主所講我可以直接評論亦都無需要睇齊幾十版人既留言逐個幫你ＰＲＯ ＲＥＡＤ

另外我笑你邏輯跳躍係笑你將我一句比較缺乏謂語而引致比較誤導既
「搶唔到大台」（實則係搶唔到做大台）
IMPLIES
「HKAA係大台」
當中所犯既跳躍謬誤
夠哂客觀同清晰未?

呢方面，真係好建議你再回覆之前爬文，以免你跳出左原本既討論框架輸左唔緊要，落地又要拎返堆沙既都拎得好睇Ｄ

班仆街熱狗打手好撚煩 思想封建到痴線 起底通常都有同一個format宣揚陳雲思想 唔信你搵下上面啲人我已經捉咗四個 例如會員豬豬妹

仲有護航手Beyondthehorizon

Thanks for your effort. 辛苦哂

熱狗真係政治社運寄生蟲
有破壞冇建設

一個fact:
最早叫人舉美國旗、唱美國歌並實行埋既人就係hkaa個班
結果得到Trump retweet, 連埋佢班老死開始involve, 令到連登仔打曬飛機既

當中最有名既反雲撚 通街都係處 日日屌陳雲共諜, 屌佢拎美國旗會令鬼佬唔開心
結果呢？炒車
到今日同一個劇本又上演多次講trump會令到美國人唔開心 blablabla？

最先舉旗個陣比左膠搶旗, 屌無用, 我無見過你地講任何野支持, 依家拎左個idea去做大台, 仲屌番原提議者？

係, 次次有連登仔吹捧陳雲
就有幾個連登仔護航
任何唔同意陳雲既 都畀佢地圍屌 係咁負皮

邊一面都好
英文差同無美國政治sense就唔好衝出去柒

唔係話邊個做先, 個個就岩
今次要表達個諗法係" 要美國兩黨支持法案"
但班熱狗, 所謂嘅第一個舉旗人, 佢地交信個諗法係" 要美國總統支持法案"
今次運動, 係要大多數香港人支持嘅, 先叫做得岩
而今日呢個活動, 係支持緊" 兩黨" 唔係 " 總統"

你話兄弟爬山, 係唔洗跟大隊
但你宜家係騎劫咗今日咁多人出黎支持嘅野
令到國際誤會咗今日咁多香港人出黎想真正表達嘅野
所以你地做錯咗
但你地仲要唔認錯, 所以你地唔係手足

G20 有成班人出黎嘈比人騎劫
都係比班拉 liberate hong kong BANNER既人騎劫
你估下係咪熱青城?

Exactly

HKAA發起舉美國旗先
果時仲屌舉美國無撚用
宜家講騎劫？
我屌晒你啲獨撚仔老母啦

死熱狗真係好乞人憎
求下你地死返高登啦

陳雲做野就係咁，佢都唔似泛民咁，要名利，所以咁容易俾人騎劫同攻擊囉

真係好想問究竟條時間線係點
所謂主辦既係14:30先開始行
HKAA 13:00~13:30已經仆左上去請願

一屌熱狗就有三個負皮

睇下美國人反應啦

係啊
第一批發起舉美國旗唱美國國歌
去g20抗議嘅人
仲要一開頭畀人屌到仆街嗰班

無大台係咁
人地未必知道你安排左
人地都有自己訴求想交

其賽依條法案就係 共和民主兩黨 共同推出嘅，我覺得唔大問題。
但係條法案係國會過咗都要Trump簽名，我覺得嗌下trump好似都唔大問題。

你可以俾信
但係唔可以俾信, 之後話今日所以在場嘅香港人, 係支持你封信
但熱狗就係咁樣做咗
令到大家原本支持嘅"兩黨通過法案" 變成"總統通過法案"

所以佢地係完全令國際所有人誤會咗我地要表達嘅野!

p牌仔收嗲啦你老母

你咪自己申請遊行囉 驚比人塔呀?

你打稻草人打到大陸五毛狗level咁有咩意思
你既意思係話叫trump幫手, 唱美國歌及講slogan = 搞事, 搞亂個運動？
再講, xxx 搞亂運動呢樣野正正就係2014個陣你地班所謂和理非及左膠最喜歡講既野, 而對像就係熱狗及當時旺角既勇武派

收皮啦分化狗
喺第二個post已經block 9咗你
大家認住佢

就算要屌陳雲都唔係你呢d三毛屌

講野公道D, 騎咩呢？

1. 人地係第一批舉旗既人
2. 2014呀？仲熱咩狗，講好左各有各做不割、不分化
3. 你有你做，佢有佢做，你想做得好過佢就自己努力啦

最憎你呢D分化撚

係咪洪大帥過來連燈？

HKAA個班

樓主 痴線佬陳雲個弟子n年前做緊美軍帶路羊個陣你去左邊呀?

得罪問句，樓主係味叫人著老西個班？

爭咩丫 咩時期呀
博上位咩 不分化不割席

陳雲當年選唔到就變怨婦，要皇天擊殺唔選佢既香港人除咗獨裁支持者，點會唔選佢就要大家死

擺明陳雲就係政棍為名為利。

點解會有leader？

係咪有大台？

識人中伏去錯
但個場g20遊行好似佢地有份搞
同佢地事前有公開晒行程，一早有講用president trump乜乜乜
有另一場在日香港人搞，但係早一日

真係要問問hkaa

人地6月G20就去大板舉花旗

手足你冷靜唔好割先
你果份請願信有無比到鬼佬？

發覺好多人係唔係都話人熱狗 熱狗唔係收左皮咩 點解仲有呢d言論出黎？

呢個post見到好多雲粉已過來連燈

如果香港抗爭成功, 我以後係連登都唔講政治, 講風花雪月算

Agree.
HKAA 由六月開始舉旗
沿途被黃藍絲左膠辱罵都堅持住
班連登大台有樣學樣仲好意思話人抄襲騎劫

班仆街熱狗打手好撚煩 思想封建到痴線 起底通常都有同一個format宣揚陳雲思想 唔信你搵下上面啲人我已經捉咗四個 例如會員豬豬妹/ 會員撲蓆啜交

躝喇熱狗翻去WhatsApp傾

就算我唔中意陳雲，但舉旗，唱美國國歌都係hkaa 做先
你咩料話俾人騎劫，你收爹啦
唔講道理，想誤導群眾？ 說好的不分化，不督灰呢 ？
好賤wor 師傅

又黎
自己係咁講陳雲陳雲
我就係話唔會理任何人
邊個態度正確就會跟

但宜家有人話, 邊個做先, 邊個就係岩
你話2014班勇武出黎話做大隊, 大台
我都唔會跟
我只會跟有正確思想, 香港人支持嘅野

封建上腦
連登係你地個華夏城邦國
要聽命於你地個國師
你叫收就要聽你講話收？

今地舉就笑柒人，宜家無得威又要分化咪撚理鳩樓主啦 不分化

嗌「驅逐共黨」有咩問題？
群眾佢buy邊句口號就自然會嗌邊句，就好似「光復香港，時代革命」咁，多人buy就自然多人嗌
會話人哋騎劫根本就係當群眾係弱智

豬豬妹
紫歌
馬國明放假一天
薑汁炒介蘭
平匤
BlackMWOps
白兵

哩個post入面既人
[更新] 721行動討論 與 本土 Assemble！本土圍爐區 (唔係本土都歡迎入嚟睇下)

兄弟爬山；但唔包熱狗（其實唔係熱狗，係青城派）
唔完美，要改善，可接受；但唔接受熱狗

比人屌熱狗我都係咁講
究竟全能嘅連登仔，幾時先學得識對事唔對人？

咪玩啦，侵侵唔係共和黨？唔洗爭取佢既支持？
法案通過，都要侵侵簽名，如果佢唔支持，玩野係到拖，你地想見到咩？

係啦！熱狗副主席既話都唔聽。
走啦！無人識你熱狗呀！

難怪支持陳雲

而家要兩黨支持通過法案講乜美軍帶路。

去美國求救，鬥早係李柱銘都未到陳雲啦。乜q都唔識走去學人講舊事

陳雲有冇被人邀請去美國發up瘋？hocc 都有影響力個條陳雲傻佬啦

樓主on99
大家有目共睹HKAA係第一批舉美國旗嘅組織，一開始受千夫所指，直到Trump開口支持香港，你班友先勝利球迷咁痴埋去舉，搶大台，人地唔屌你算厚道，你返人騎劫？
兄弟爬山，各自努力，依家2019年啦，無大台無leader

國會都未過就搞啲不得民主黨人心嘅小動作？
Trump如果想同國會作對，美國人會自己搞掂佢架啦
專心攞國會兩黨支持啦on9

你個炒左幾次車既傻仔就出少句聲啦

第一班旗手就係HKAA既人
比人恥笑比人搶旗當係鬼
有個Hkaa旗手比人拉左你冇出聲
依家有少少成績出黎你就扮leader認頭
2019年仲屌人熱狗真係好撚off人唔笑狗到吠

次次完左都見到依d撚屌post
ps.出post果個泛民狗確定無誤

講真我相信今次個運動就係無大台先成功
樓豬個LEADER係講緊今次發起活動, 團隊入面個LEADER
就話人係大台
話人大台本身已經無腦
之後仲要話邊個舉旗先, 就邊個有話事權
咩年代?
宜家唔會有話事權
邊個做得岩就會撐邊個
今次係熱狗, 所謂嘅第一個舉旗人
令到國際都誤會咗今日活動嘅目的
由"兩黨支持法案" 變成" 總統支持法案"

岩岩仲要大鳩我
班友真係好撚不學無術

要嗌冇問題，冇大台每個人都有自由，但係尊重番申請人俾人地講先而唔係騎劫搞到全世界以為HKAA先係搞手同召集人

唔夠人講就笑人p牌

班仆街熱狗打手好撚煩 思想封建到痴線 起底通常都有同一個format宣揚陳雲思想或者同泛民有私怨 唔信你搵下上面啲人我已經捉咗四個 例如會員豬豬妹/ 會員波鞋基

我唔多明咩叫你地淨係可以讀中文
佢地讀咗佢地隊的英文稿，你唔可以照讀你自己隊的英文稿 ？

我個人理解，依條法案係 共和民主兩黨共同推出，本身已經比較多議員支持。咁我相信美國議員就唔會咁小氣，嗌唔到佢哋個名就投反對，尤其是都好多人係Twitter多謝佢哋。

不過條法案最後都要Trump簽名，而且係trump轉咗條美國國歌片之後就更多人支持。我諗嗌下Trump依個民選總統都ok嘅

屌你咩
你trace返下呢三個月以嚟開咗個頭扯美國旗嘅係咩人先啦
成日話人熱狗

個集會人地搞
你自己衝上去交自己既信仲話人騎劫
陳雲fans真係好痴線

班仆街熱狗打手好撚煩 思想封建到痴線 起底通常都有同一個format宣揚陳雲思想 唔信你搵下上面啲人我已經捉咗四個 例如會員豬豬妹

仲有護航手香港人改變世界

幫你推俾樓主FC下

講騎劫你唔夠陳雲熱狗鬥，人哋有組織制度有打手水泥隊，高登都係俾佢哋玩死玩到無力抗爭，如果當初唔係佢哋放棄連登放棄反送中運動，分分鐘呢次運動搞唔成，做好自己本分就算
而家全球頭版轉晒去侵都無計

論點？
云伯及其打手炒十次都仲係度獻世

人地講支共，都屈人三毛

好撚好笑 2019重屌人熱狗
樓主你咁威又話自己leader 就自己出黎搞多次喇

班仆街熱狗打手好撚煩 思想封建到痴線 起底通常都有同一個format宣揚陳雲思想 唔信你搵下上面啲人我已經捉咗四個 例如會員豬豬妹

仲有護航手火的傳人

最起碼我收到消息話要開始行係１４００～１４３０
以我所知係提早左，但我搭緊巴士果陣，HKAA好似已經仆緊上美領

到底做乜鳩 冇大台何來騎劫？
你地係咪覺得叫侵幫手國會兩黨就會突然唔過條法案？
驅逐共黨香港自治句口號又有咩問題？

本身已經講好係要兩黨, 唔會表態任何一邊
支持TRUMP咪係支持咗單邊LO
你咁講, 如果兩黨其中一黨唔支持. TRUMP連名都簽唔到啦
你唔好ON9啦 為反而反
本身今日出黎就已經係叫緊兩黨支持法案
係熱狗騎劫
做錯都唔屌, 要盲撐所謂"第一個舉旗嘅人"?
咁你咪就係推緊熱狗做美國線嘅大台LO
收皮啦, 唔要大台, 唔要熱狗

你睇嚟唔係現場？？ 唔知頭唔知路，但出嚟屌人？？

又話各有各做？人地6月開始舉緊旗啦，邊個騎劫啊？

2019喇，仲熱普城
跟何韻詩捽碟捽到上咗腦呀？

見樓主唔覆你，幫你推推

呢啲分化po都可以去到五十幾頁

你番去你d炒車post就會見到論點

要多d人知熱狗青城賤野，見一次屌一次。

都係無大台, 無熱狗, 無陳雲, 無HKAA
邊個做岩邊個就要撐
今日撐嘅係樓豬, 要表態嘅係, "要美國兩黨支持法案"
但熱狗就騎劫咗今日出黎嘅人, 令兩黨變成ONLY 總統
佢地係誤導咗國外媒體, 所以佢地唔係爬緊山

又話唔分化 仆到出黎屌人熱狗

正名係
Hong Kong Autonomy Action
香港自治行動

D人玩都唔係亂改人地名

班仆街熱狗打手好撚煩 思想封建到痴線 起底通常都有同一個format宣揚陳雲思想 唔信你搵下上面啲人我已經捉咗四個 例如會員豬豬妹/ 會員BlackMWOps

遊行主辦team都係分化?

一比人捉中就失蹤

Blocked

邊度有retweet

唔該哂！

咁點解你地唔申請依個遊行？

有冇人FC下呀

收嗲啦你老母,p牌仔
on99

我錯咗會認，亦認咗
我問你樓上屌鳩hkaa既野你有乜反駁？

咁泛民大台狗呢？

我覺得唔係大唔大台或者係文宣內容既問題
而係今日出得黎既人，自然係因為認同主辦方提倡既野先出現
中途殺個人出黎搶住交信，佢地講既野係咪所有現場人士都同意？我有d保留

再講熱普城一早變過街老鼠，你叫佢地自己申請做主辦，我估出席人數好有可能比今日更少好多

既然兄弟爬山，佢自己搞一次去遞信無人會阻止，但人地主辦就唔好搶住做人地既野，騎唔騎劫就行判斷，但至少呢個行為係好唔尊重「兄弟爬山」呢個理念

即係你爬山就得，人地主辦方爬山你就去攔途截劫人地，咁樣合理？

泛民打手開post諗住反客為主騎劫舉旗行動，點知民眾嘅眼睛都係雪亮，清楚邊個舉美國旗先，邊個阻人舉旗在先

泛民打手估唔到開post屌hkaa會backfire，偷雞唔成蝕渣米

遲啲政事台整個list

熱狗媒體日日出新聞，又無打住熱狗旗號參與運動，鄭蟲泰又義載又屌狗比你地講到隱型咁，hkaa先舉旗，陳雲第一個提舉美國旗本小利下你地又笑人傻鳩，人地依家自己交自己信又話騎刧，班青城撚憎熱狗還憎熱狗，唔好每樣野都本末倒置

自己睇新聞啦
熱狗提早自己上山, 差佬都問, 未開始行, 你地上黎做乜

P牌仔淨係識洗版 仲夠膽話人係打手
Blocked

係咪班熱狗叫天滅中共同全黨死清光
仲叫president trump

先唔講今次件事點樣 樓主連hkaa做嘅野都當成熱狗
話熱狗死全家 收皮啦分化撚 同何cc見到fb有人屌佢又賴熱普城有咩分別

屌真係好撚on9
主辦班人話hkaa就唔係分化
話hkaa首先做呢樣野就係分化

唔收
So?

封建上腦
連登係你地個華夏城邦國
要聽命於你地個國師
你叫收就要聽你講話收？

你地既付出並無白費，你地既貢獻，今日好多人都見到、知道、並為你地一次又一次鼓掌。

抗爭的路上本來就不會盡如人意，只要係同一個方向，就各自付出，一齊努力。路仍漫漫長，希望你同你既手足依然同大家一齊在路上。

是撚但啦
大家有腦識判斷邊一邊憨鳩
咪同人拗了

班仆街熱狗打手好撚煩 思想封建到痴線 起底通常都有同一個format宣揚陳雲思想 唔信你搵下上面啲人我已經捉咗四個 例如會員豬豬妹/ 會員BlackMWOps/ 會員白兵

主乜野辦 無大台

睇完哂所有野
唔覺得有咩問題

只係分工可以做好d
但國家總統作為一國之首
如果要美國幫手 點總統名 都合理

你講得岩啊，你炒左幾次車，然後覺得say sorry有用
之後再繼續炒車？學習一下啦

快D搵外媒

其實場運動係無所謂大台。如果主辦單位嘅聲音能夠被主流所掩蓋，大眾就係大台，反之亦然。
我覺得現場大部份人其實都聽唔到個大台嗌咩，大家各有訴求，諗法並非完全一致。有些人嗌pass the act，有些五大訴求，有些democracy now。我諗民陣負責搞遊行亦都唔會expect參與人都要口號一致。
追求民主嘅本質就係要容許到唔同聲音。我覺得大家都無錯，不分化，不割蓆。用各種方法堅持，無忘初心，方為正道。

從來熱青城都唔係同路人
無分化問題

班仆街熱狗打手好撚煩 思想封建到痴線 起底通常都有同一個format宣揚陳雲思想 唔信你搵下上面啲人我已經捉咗四個 例如會員豬豬妹/ 會員BlackMWOps/ 會員白兵/ 會員堂諾川浦

你又幾撚好野
問緊咩係hkaa
姐係今日壇野都未搞得清
都可以叫定熱狗死全家先

咁主辦單位申請不反對通知,
主辦單位負責聯絡美國領事,
但最後主辦單位遞唔到信俾領事, 對唔到領事讀宣言,
咁又合唔合理呀?

唔關大唔大台事喎, 宜家就好似我BOOK左枱 & 約左條女食飯,
然後無啦啦俾第二條仔坐左落去咁喎
咁都唔係騎劫?

由頭到尾，只係識屌熱狗，好心你地政治思維進步下啦
HKAA舉美國旗以來受盡白眼，你班仆街偽獨笑9佢地有無道歉呀?
今日係到轉軑騎劫仲好意屌HKAA
自量下啦
我屌晒所有屌HKAA的垃圾

根據HKAA講法，佢地大約1330已經到美領
但1330我地好似仲未出發

泛乜撚野民
兩邊都係ON9
熱狗同泛民都唔要
咁多年運動輸就係因為有呢D所謂嘅人

今次乜都唔要
只要香港人, 唔洗任何大台, 唔要熱狗, 唔要泛民做大台
邊個係行緊香港人呢邊, 邊個態度正確就行

搵HKAA Facebook page 睇，
佢地琴晚已經有公開封信
亦有公開佢地自己嘅安排同時間

人地提早左，點解「撞」？

屌 又係熱狗

即係點，同樓主講嘅唔同

依家咪向你學習
有論點未？

Exact7ly

人地HKAA冇話過要做大台喎
不嬲各有各做 冇人阻過你做乜
係樓主依家讀唔到稿係到發爛渣屌人騎劫咋喎
做咩? 人地一早做緊啱嘅嘢 舉國旗 唱國歌
成功搶到美國關注 就要俾你屌?
定申請到不反對通知先就啱晒呀?
我屌返你老母啦

樓主你封信呢？你公開一定有外媒報道
補返又好點都好
公開返會好啲

Cls

即係騎劫樓主嘅唔係HKAA？

收皮啦樓主分化撚
一路以嚟都係HKAA做你好鳩意思話人騎劫你？
你係乜水呀？大台？呢度無大台呀﹗

我仲屌哂鬼遲到趕唔到同HKAA一齊上美領
係遮打唱左陣國歌，好似大約1400就出發

其實呢個帖有幾多人係真係今日有去到

幫手推好post

我無追post
只係想知點解hkaa咁執著「第一批拎旗」依個名譽？
你地拎咗禁制令唔俾其他人拎/自己組旗隊？
你地第一批拎所以遊行發起人就要聽你地講？

利申：今日自己拎咗旗，無join咩旗隊，唔知道原來要向hkaa申報，有怪莫怪

連登太多右膠連侵屎眼都肯奶
明明成個遊行起源就係支持條act

邊個定義呢d野，咁唔該你上前線叫熱狗陳雲支持者盡快離開唔好幫手

個問題係，我連樓主所講既內容都好懷疑係咪真

班仆街熱狗打手好撚煩 思想封建到痴線 起底通常都有同一個format宣揚陳雲思想 唔信你搵下上面啲人我已經捉咗四個 例如會員豬豬妹/ 會員BlackMWOps/ 會員白兵/ 會員堂諾川浦/ 會員On99超人

成班人係到講陳雲舉旗先真係好撚憨鳩

知唔知咩叫沒有大台呀，仲講個活動邊個搞先？你唔好話HKAA舉美國旗先所以其他人舉美國旗都要credit HKAA？
2019年喇仲陳雲，大把00後前戰連戴耀廷黃毓民梁國雄嘅文章都無睇過呀

不分化不割席呀

exactly

比人踢爆講大話就唔會回
G20如是,今日如是

提侵個名 叫佢做野
又唔係支持佢大選

民主黨咁都會嬲豬
有無諗到人地咁on9

支持真旗隊，騎劫正仆街

一路問佢主辦方既女mc讀果封同交果封係咪就係佢地本身要交果封 佢一路唔應

樓主好似潛咗水，真係要搵佢澄清下喎

全部打手
班仆街熱狗打手好撚煩 思想封建到痴線 起底通常都有同一個format宣揚陳雲思想 唔信你搵下上面啲人我已經捉咗四個 例如會員豬豬妹/ 會員BlackMWOps/ 會員白兵/ 會員堂諾川浦

屌你 打尖 騎劫人地個活動仲咁撚多野講
知唔知道你地危害緊個運動呀
我地係要成個美國國會支持呀
民主黨個議長Nancy都出左好多力架
美國都有好多人唔鐘意trump 唔好搞到我地好似take左side 介入美國國內政治

你地鍾意屌就屌啦
好灰心
持旗一員

上面邊個回覆要論點支持

旗隊呢個term本身係呢個post前
係refer緊HKAA旗隊

佢地個theory就係：兄分爬山各自努力不過我要第一個登頂，你爬左頭就係鬼就係左膠泛民就係背叛陳雲就係共諜

將你篇稿放上Twitter, tag 國會議員

你就垃圾 咁叻你去申請啦

我要abc唔要廢大叔

企都企唔直 show respect

明明hkaa晨早做先，做到有成果先黎跟，轉頭話人騎劫你？你騎勢人咋啩？從來無大台，何來旗隊leader呀？on99

HKAA？
你哋唔係一早行完？點騎劫樓主
可唔可以講下

熱狗厚面皮鍾意出黎收割成果就不嬲架啦
要做既係當時唔俾到機會佢地涉位多過過後屌
唔洗同佢地客氣，申請係你地，安排又係你地，佢要涉位既你就要一早開聲stop左佢先等你地做埋自己果步，你地而家遞唔到信係你地自己on9多d囉

你見佢地開post話hkaa成功爭取乜乜柒柒就知佢地係想爭光環啦

死撚開啦，自己一D思想都無，仲好意思講陳雲

樓主？

你地真係好肉酸
好似啲廢中咁，當年你呀叔我點點點點，個時你仲係乜乜乜乜咋

利申：上屆區選投咗黃洋達

你唔明關係法同人權民主法分別

關係法一revoke就要成個revoke 無中間

人權民主法就係賦予咗局部制裁能力 同監察制度

所以人權民主法係子彈導彈

關係法係核武，一用就成個香港唔要得

整咗個法出嚟
但總統唔用
咁整出嚟有春用咩

唔需要
從來熱青城都唔係同路人
無分化問題

我係跟樓主

你地慢慢屌啦
灰心到爆

老老實實你地活動1430開始
人地1330已經上埋去
點樣騎劫

Exact7ly
唔係呢個問題，講真比佢地點騎點威哂點光環都無所謂
就係怕出事

完完全全嘅大台排除異己宣言

咁好啦唔好吵啦等樓主回應先

自己都同意係誤導嘅句子，覺得誤導到人都仲可以笑人
邊個夠你拗、邊個夠你拏扎沙啫

IM乜鬼嘢PLIES阿，我咪講咗：我係根據呢個post反對樓主嘅留言去推論「你哋嘅大台究竟存唔存在，而且會係邊個hold住」囉？我有睇之前40幾版嘅留言，用返留言推論叫暗示

而且你用嘅跳躍謬誤，出處係邊？當我唔識嚟學下嘢，比啲source我過目得唔得

咁係邊個？

陳雲大總統壞大事

班仆街熱狗打手好撚煩 思想封建到痴線 起底通常都有同一個format宣揚陳雲思想 唔信你搵下上面啲人我已經捉咗四個 例如會員豬豬妹/ 會員BlackMWOps/ 會員白兵/ 會員堂諾川浦

佢灰心到唔想理啦

陳雲囉屌 班仆街熱狗打手好撚煩 思想封建到痴線 起底通常都有同一個format宣揚陳雲思想 唔信你搵下上面啲人我已經捉咗四個 例如會員豬豬妹/ 會員BlackMWOps/ 會員白兵/ 會員堂諾川浦

無人執著做第一批拎旗，係樓主執著自己要做旗隊leader要讀信啫

問題係陳雲隊野要遞 有冇同樓主班人溝通先？
兄弟爬山唔係問題 而家係根本冇合作
出黎效果好差

五毛式辯駁？

又唔好咁講 我唔係陳雲fan
只不過都係陳雲風火輪嘅其中一個受害者

陳雲大大聲屌過71義士除罩當人唔記得

人地有晒SCHEDULE
約埋領使
你地知道人兩點半就特登點半仆上去騎劫
熱青城仲有面咁問人
好野

閣下都可以宣揚閣下所認同嘅思想講啲唔啱你聽嘅嘢就起人底有乜謂

之後嘅人當然可以做，不過如果個d人之前屌人on9，之後發覺有用又跟著做，最後仲要屌番原創者。 就好有問題囉

我地睇到你地既付出
今日咁多人出都係跟你地
唔好灰

柒到呢
現在輸到底褲都冇，都唔知醜。

聽落同2014金鐘大台屌旺角場差唔多

Block喇唔好浪費時間嘈

仲有梁天琦
完全係毒瘤黎

領事係約左3點出現...

如果nancy 見到今日頭版咁撚樣 call trump to help
佢究竟retweet 定 唔 retweet 好 ?

熱青城講乜都得GA LA
都唔要面

不嬲就係人地無intention去搞大台就照屈人係大台，連民間記者會都比佢屌埋。佢地自己搞另類大台就話人地割蓆。

陳雲大總統

又想認威！

仲拗乜嘢，上twitter打仗啦你班冷氣軍師。

你係熱狗，咪幫手叫侵侵神放個重點去pass the bill 囉。

你唔係熱狗， 咪幫手twit 番個重點去pass the bill 囉。

都係pass the bill 之嘛，撈埋做賴尿牛丸啦，仲嘈，做正經野啦

屌睇見就火撚滾

認真回應就冇人理
繼續自己留言話人大台
話人好惡
話陳雲舉旗先

駁唔到就收嗲啦仲係到單單打打

你咪傻啦
做緊既野根本效果一樣
要美國朝野都注意呢件事
今日絕對係做得到有餘

大佬呀
呢度屌緊做乜出美國旗既時候
陳雲已經o係度話要多D美國旗
hkaa已經練緊班旗手
事實黎喎
咁佢地先過去出信又有咩問題

不指責住, 做左damage control先, 而家個focus由congress to pass the act無lala變左trump打救世界, 有冇方法兜? 民記解釋下? 文宣? twitter?

今日係現場，明顯係完克警要領事提早出黎

點都好，多謝你地， 幸苦你地

我歡迎你對我嘅言論提出反駁，但你話我係打手係冇用，而且我只share 陳雲有用啲post , 係打手嘅話我就唔理三七二十一乜都share 啦
利申：熱狗執政嘅話我會叫大家快啲移民

今日先出世既旗隊話人騎劫

係喇，大台

各位好
我係旗隊leader
首先辛苦左搞手自己一個人要arrange咁多野
但講真一個人做唔黎咁多要早啲出聲叫我地幫
今次連遞信加讀英文宣言都比hkaa班人騎劫晒真心嬲
首先個banner講trump liberate Hong kong已經on9
中途又嗌乜驅逐共黨香港自治又係多撚餘
冇人派人接領事搞到hkaa一野插入嚟圍住領事遞佢地既信
然後英文宣言又比佢地搶左嚟讀自己果個最後搞到我地淨係讀到中文
which is冇乜意思因為外媒識鬼中文
所以我想講好多人話篇野唔好同埋out fo
係因為寫稿既手足既心血比班仆街熱狗搶左
真心下次希望搞手唔夠人,我地可以幫,但要出聲
如果係我地自己接返領事就唔會搞到比人騎劫晒今日既心血
最後,熱狗仆街死全家

紅字係好應該要查證既地方
首先就時間線而言，ＨＫＡＡ晨早仆左上美領，講緊係大約百零人既旗手
（來源：HKAA專頁）

你地主辦既官方遊行時間係１４３０，以我現場所知係提早左出發，我當時無查到時間，但認為唔會早過１３３０（求有份在遮打等出發既人幫手 查證一下，我響後門走架因為）

你地主辦單位有冇預早聯同HKAA一齊上左美領先？

另外點解我覺得一定唔止１３３０先出發，當然係因為係果度呆左好耐，另外有兩個原因

1.我大約1245先係大西北搭96X出發，去到遮打都起碼１３３０，但我仲要等多陣先出發

2.「報告：1：30pm已上到美國領事館，未到者請快上來會合」

語句中，ＨＫＡＡ似乎唔夠人想多Ｄ人上黎，如果ＨＫＡＡ係跟大隊上既話，又點會咁講？

你講得岩
推

我覺得最好笑既一樣野就係
咁多人話唔應該點，唔應該點
但現場阻止過hkaa上去既人係差佬
究竟有幾多人冷氣軍師啊呢到

黃洋達夠膽就選多屆

真係好慘
幾個月前我同成班人已經講呢件事
仲有佢個小學級英文PETITION

手傳轉

//由Day1 開始舉旗就是HKAA
重要出親去都被人笑on9被人話無用
之後出去又食Tear Gas又被泛民搶旗都繼續舉
次次受外媒訪問都係HKAA旗隊隊員
連外國記者都認得佢地

直到Trump回應了
成班連登仔就做勝利球迷180度轉軚話要搞旗隊舉旗
到818旗隊一休戰唔出
成個維園就只得兩支旗

上星期HKAA旗隊一復出就廿幾支旗旗海
全世界有眼見
人家有組織幫支持者訂旗買旗
又有人做文宣寫英文公開信
試問HKAA點騎劫呢？

似乎是連登仔想無成本騎劫，搶奪旗隊過去兩個多月功勞而不果便發爛渣。

這樣誣衊HKAA旗隊實在非常卑鄙//

Fb見到，有點同意
樓主不要太小氣

你不如問樓主班人肯唔肯同人地溝通
樓主本身睇HKAA唔順眼 又要屌人地青城派
講野唔啱聽又踢
人地點同佢溝通呀

我知你好嬲
你張個宣言擺出黎，
我地幫你係twitter推
有好多美國人同日本人好支持我地！
不用灰心！！！！！！！！！！！！！
熱狗又好，陳雲都好！！師兄你既努力無白廢！
好多人都停低聽歌，我希望大家都繼續一齊努力！

由Day1 開始舉旗就是HKAA
重要出親去都被人笑白痴被人話無用
之後出去又食Tear Gas又被泛民搶旗都繼續舉
次次受外媒訪問都係HKAA旗隊隊員
連外國記者都認得我地

直到Trump回應了
成班連登仔就做勝利球迷180度轉軚話要搞旗隊舉旗
到818旗隊一休戰唔出
成個維園就只得兩支旗

上星期HKAA旗隊一復出就廿幾支旗旗海
全世界有眼見
人家有組織幫支持者訂旗買旗
又有人做文宣寫英文公開信
試問HKAA點騎劫呢？

似乎是連登仔想無成本騎劫，搶奪旗隊過去兩個多月功勞而不果便發爛渣。

這樣誣衊HKAA旗隊實在非常卑鄙

請各位有連登acc的巴絲，幫幫手去留言講兩句公道說話吧！

謝謝

pish

咩效果好差？
你望下而家美國所有媒體都睇住件事
佢地約哂人出黎接信
有咩問題？

都2019年仲講咩騎唔騎劫
你會話人騎劫喺邏輯上就係假設群眾係無腦嘅，係可以任意俾人代表、騎劫

今日淨係TWITTER都已經5,6個係到問
仲有火要解釋
熱青城可唔可以幫下手唔好再ON9

你話騎劫咪騎劫囉
你鍾意

由Day1 開始舉旗就是HKAA
重要出親去都被人笑on9被人話無用
之後出去又食Tear Gas又被泛民搶旗都繼續舉
次次受外媒訪問都係HKAA旗隊隊員
連外國記者都認得佢地

直到Trump回應了
成班連登仔就做勝利球迷180度轉軚話要搞旗隊舉旗
到818旗隊一休戰唔出
成個維園就只得兩支旗

上星期HKAA旗隊一復出就廿幾支旗旗海
全世界有眼見
人家有組織幫支持者訂旗買旗
又有人做文宣寫英文公開信
試問HKAA點騎劫呢？

似乎是連登仔想無成本騎劫，搶奪旗隊過去兩個多月功勞而不果便發爛渣。

這樣誣衊HKAA旗隊實在非常卑鄙

去twitter帶下風向
另外如果擔心有問題，不妨問下G20登報組可唔可以搞返次係美國登報，反正錢對香港人黎講濕濕碎，係國會處理期間盡快登到就ok

咪係 一邊屌陳雲一邊又抄陳雲 係唔係精神有問題
唔係陳雲提倡舉美國旗先 肯定依家都無人識舉

無佢哋舉美國旗唱美國國歌, 咪慢慢同中共港共鬥掟磚

公然勾結外國勢力都可以話唔係同路人, 我無話可說

好激氣wor, 私怨上腦呀？
阻人爬山？騎劫唔到嬲嬲豬呀？

熱狗你都信

騎劫真係社運罪行嚟，要全家落地獄

熱狗其實用緊共慘黨以鬥爭拎民心既方法
由雨革到今日都係咁L乞人憎
熱狗閪種始終都係閪種

咁係邊個舉先?

btw你個"憨"字已經出賣咗你

駁唔到就玩標籤？你同藍絲屈人收外國勢力錢有咩分別

陳雲又想搞大台了，第一日就叫人唔好去遊行，仲想扮先知

巴打全中
所以一發現有第二隊兄弟隊爬得快過佢地時就即時飛身過去掃人地落山，我做唔到第一你就唔駛指意上

你估得你做咩
美洲係唔係陳雲發現呀?

其實有好多唔同報導嘅

希望大家繼續Twitter推

仲拗乜嘢，上twitter打仗啦你班冷氣軍師。

你係熱狗，咪幫手叫侵侵神放個重點去pass the bill 囉。

你唔係熱狗， 咪幫手twit 番個重點去pass the bill 囉。

都係pass the bill 之嘛，撈埋做賴尿牛丸啦，仲嘈，做正經野啦

屌睇見就火撚滾

自推到爆post停戰做正經野為止

咁你地咪默認左hkaa係大台囉傻閪

駁到費事

阻人爬山都講得出？
你地騎劫又想點呢？港獨撚唔係話基本法害到你雞毛鴨血架咩，拎牛肉刀廢憲獨立啦，呢次自治關你地乜事？

好似當年左膠騎劫hktv集會

而家， hkaa

快啲記住我，永永遠遠呢

一直淨係見過HKAA旗隊 開頭講到話自己係旗隊leader仲上連登開post 我都打個突

你講起雨革我就記起當時熱狗最先提倡勇武
而左膠不但止反對，仲出賣埋佢地

我宜家先知有hkaa以外嘅旗隊

突然間我都想被熱狗

全世界文宣都係兩點遮打三點行
咁仲fun 130 約左
仲洗咩 230 先跟我地一齊交

由Day1 開始舉旗就是HKAA
重要出親去都被人笑白痴被人話無用
之後出去又食Tear Gas又被泛民搶旗都繼續舉
次次受外媒訪問都係HKAA旗隊隊員
連外國記者都認得我地

直到Trump回應了
成班連登仔就做勝利球迷180度轉軚話要搞旗隊舉旗
到818旗隊一休戰唔出
成個維園就只得兩支旗

上星期HKAA旗隊一復出就廿幾支旗旗海
全世界有眼見
人家有組織幫支持者訂旗買旗
又有人做文宣寫英文公開信
試問HKAA點騎劫呢？

似乎是連登仔想無成本騎劫，搶奪旗隊過去兩個多月功勞而不果便發爛渣。

這樣誣衊HKAA旗隊實在非常卑鄙

============================

呢位旗隊Leader出黎講下
你地點樣先過hkaa出黎舉旗啦唔該

真係已經無領袖社運架喇，雨革嘅失敗經驗，係包括泛民連同熱青城大台一齊唔要

想捧領袖、想搶話語權，落地獄

大家唔好俾魔鬼聲音支配啦
唔好分化啦
努力係一定有人睇到

係呀 你班仆街熱狗打手好撚煩 思想封建到痴線 起底通常都有同一個format宣揚陳雲思想 唔信你搵下上面啲人我已經捉咗四個 例如會員豬豬妹/ 會員BlackMWOps/ 會員白兵/ 會員堂諾川浦

咁今日樓主呢班自稱旗隊嘅人有冇搵HKAA呢班舉美旗唱國歌嘅先鋒溝通過先遞信？
重點係 冇人識樓主呢班自稱旗隊嘅人喎 邊位呀

當日大把人（包括前線）話佢唔應該除，黑衫、隱藏身分、不造神係今次運動成功關鍵，除罩根本就係增加集體抗爭成本嘅一件事

你自己起下底佢今日點分化和理非同勇武

如果講支共就唔係三毛

咁個世界就簡單好多

屌陳雲還屌陳雲

唔好畀d鬼滲入

熱狗當年抄人，係我喺高登講先，又想扮講先做大台

Show Blocked User - 狗死得永生

你地鍾意舉咪舉
下次分開舉 不了

Trump 代表美國政府

正如香港人唔鐘意長實, 會屌柒李嘉誠一樣

舉先又點？舉旗大台？
舉先就大撚曬可以將成個活動由pass the act變做trump please liberate hk?
佢咁想搵trump咪搞個求trump大會

出賣左我，笑撚死人咩

唔撚洗覆我 唔想同人拗啦
去twi做文宣好過

一次過Block

班仆街熱狗打手好撚煩 思想封建到痴線 起底通常都有同一個format宣揚陳雲思想 唔信你搵下上面啲人我已經捉咗四個 例如會員豬豬妹/ 會員BlackMWOps/ 會員白兵/ 會員堂諾川浦

收皮啦樓主，乜撚嘢leader？沒有大台只有群眾呀

有冇大台我睇唔到
熱狗又騎劫拆台 仲將個fo由國會轉落侵侵度
仲要屈人起大台 真係好挖突

今次本來好成功 失敗位就係無嚴防到陳雲搞事

Exact7ly
唔係做咩要屌佢地
老實我覺得Trump 都唔會retweet
之前trump 都出黎嘈過話點解中國屈佢係佢攪出黎

屌撚柒班aa膠

警狗最想我地互屌
然後好似五年前咁自動完

你邊位，無人識你

再同你由頭到尾解讀一次

你既講法係因應我果句「搶唔到大台」而質疑究竟係唔係有大台存在

但亦一步跳躍到去「ＨＫＡＡ係大台」

假設形式上有一個「大台」存在，而需要組織去爭奪「大台」話語權，即使如我所言「主辦單位搶唔到」大台，亦基於在場組織單位甚多，亦無辦法推論至「ＨＫＡＡ係大台」，最起碼，你未提出證據

呢種思維跳躍中間缺乏理據，係形式邏輯謬誤

再退一步，我所言既誤導，系言語上既缺失所致—缺少謂語

但依然無阻我有足夠理由去「恥笑」你犯下缺乏證據下作出形式邏輯謬誤

我打少謂語，可以係懶，可以係手誤，但亦不足以證明我「思路並非正確」

而根據我往後每一篇回覆你既留言，更能體現我思路比你其清晰更清楚辯論框架

真心我唔想踩你踩到咁盡，但，好好睇一睇先再覆我

多數都五毛，唔好睇兩黨好似好多爭執，爭執點主要都係國內問題，對外好少爭執，所以唔太擔心講Trump會有問題

問題係在於佢地個做法好唔尊重主辦單位，你爬山我唔阻止你，反過黎就係「唔好妨礙人地爬山」

除非事先搵主辦人商討，如果唔係下次有同樣情況，我覺得係應該要阻止中途殺出黎果個

真心覺得陳雲好撚慘
次次比人偷完計多謝都無句仲要屌番人轉頭
最記得一開始人地舉緊旗果陣成班連登仔話會惹起美國佬反感

勇武係邊個講既
(喼)盾係係邊個講既
流水社運係邊個講既
出多D美國旗係邊個講既
要整隊旗隊出黎係邊個講既

搵人答我唔該

用左人地既idea唔俾返credit都算
唔該有返D良心
唔好開口埋口話人地騎劫未食藥開大台

點解唔可以指名道姓搵donald trump?佢係美國總統，真係名義上西方自由世界既leader。

我冇見過陳雲熱狗或者HKAA乜乜柒柒屌過你地話title寫俾國會定乜邊個有問題。跟本你地就係前設一班反trump既心態，你地係美國民主黨既人？你係美國公民？你憑咩對人地總統說三道四？佢有爭議？贏撚左大選，背後有幾多選民投票支持trump，你想同佢地為敵？

反陳雲唔好反撚左上腦，你諗意寫US help HK，人地鐘意focus trump。你只係香港人，冇資格對美國國情說三道四，唔好屌撚埋trump一份。真係好撚冇家教，又要人幫又要排斥人地總統，你有綠卡先好咁多嗲啦！搶旗搶功勞都算，為左反陳雲反熱狗屌鳩trump？你咁叫搞訴求？美國民主黨俾錢你叫你咁樣訴求呀？

其他人係現場勸
但得陳雲一個事後係冷氣房話人心腸歹毒
都痴膠花

人哋屌泛民騎劫義士功勞就係分化撚
你屌人哋騎劫個活動就大條道理
同埋咩年代呀仲熱狗

勇武呢個term都係陳雲提倡㗎喎ching

推比多d人睇到

人地有晒SCHEDULE
約埋領使

證據？

下，今日讀英文宣言果班原來係熱狗黎？
我一路跟住旗手，但實在太多人，見到你地有做電視訪問

人地自己約左領事GA
HKAA班撚樣領事撚會理咩ON9
係HKAA偷左人地個APPOINTMENT

哦。 但係個搞手有冇出到嚟講嘢？因為我見到個帶頭盔女仔讀封信，我仲以為佢就係搞手。
之後就到個白衫男人讀。

自己追POST啦

但好多回覆都係話人地hkaa係第一批拎旗人，叫樓主收皮喎
人地係遊行發起人 plan咗要遞信讀信好make sense je?

根本就係呢個原來，要Nancy 呼籲國會支持通過

下次舉 不了

呢d咪叫分化
讀得好唔好我唔撚理
頭條變左ask trump to help定ask 議員to help咁撚大分別?
有冇得讀咁撚重要?
緊要過兄弟爬山?

有一日分化左
唔好問點解

邊個POST,邊個回覆?

有冇比較正式既文件證明到雙方有約?

私怨上腦，淨係識騎劫，收皮啦

wfc你識唔識我講先就得，熱狗logic

所以大家快D上twitter 去解釋啦
無時間比我地互鬧

SO FAR呢到有68頁,自己搵啦
人地岩岩先講左約左領使三點

true

你班友直頭話佢發明李小龍be water添啦，有咩講唔出口

屌你老母
你而家舉美國旗都係跟緊人地idea咋

點解HKAA咁focus落Trump到

點有好多？就係得呢一千零一份同Trump 嘈到打官司咁滯既NYT 囉？你唔quote 其他果五六份點寫？

圖片支援，連登仔 be 龜頭啦

越諗越嬲屌你老母hkaa 舉旗個陣比黃藍左膠兩邊屌, 又唔見你班撚樣出聲
到今日有個自稱旗隊leader既人開post就成日班屌鳩hkaa
首先, 我真係唔知原來有「第二條」旗隊, 一直我都只係見過、認識陳雲個邊個隊人。
第二, 明明時間錯開曬都可以話人騎劫, 簡直係不可理喻
第三, 日日係到問熱狗陳雲做過d咩, 而無視左陳雲提出理論(包括勇武抗暴、引用李小龍既be water、舉旗搵trump), 而真係出來舉旗或者義載, 又比人話係鬼係騎劫

番到屋企見到呢d咁既post同留言真係令我唔知出去做咩自問連金都無課過比熱時陳雲, 但今後再有咩event我唔會再出我亦會盡可能叫識既雲粉前線休息下

agre，舉美國旗係HKAA第一批做，點知有另一堆人係8/9搞個美國領事館，HKAA自己都無直接表示啲乜，竟然連早過人上美國領事館遞信都畀人反咬返轉頭

連登仔幾時覆7月7號post?

我都覺

一路我見陳雲由教人揸美旗

由屌佢唔知做乜9到今日個個🥰

重要俾人屌

係可以話佢衝動，但有必要話佢心腸歹毒咩？
何況陳雲係無時無刻有野屌緊喎，係咪全世界除左舉旗就乜都唔洗做訓係度都可以贏？民間記者會係大台，港女式廣東話係摒棄自己文化，咁你玩哂啦。
今日屌勇武手足果班係咪驚聽日頭條得返半版紙講HKAA舉旗而仲有半版比班勇武義士霸左而唔忿氣呀～

你同藍絲有乜分別？

咪通街都係處條撚樣囉上面班飯民打手既名我相信都可以係個個post見番曬

點prove 你係旗隊leader?

因為人地向國會最有影響力
拎住最多票

好撚多泛民打手，又想分化

個問題係樓主由到頭尾剩係一句
「我係旗手LEADER」
「主辦單位」
我根本無方法信佢係真定假
我夠可以話ＨＫＡＡ約左領事１點
然後上幾層有人問果位交信女手足唔係主辦方其中一人咩？
樓主又無答到
成件事疑點重重
由最初話ＨＫＡＡ在場插隊搶FO
到而家改口話ＨＫＡＡ自己晨早仆上去插隊
前言好不對後語，好難令人信服

嘩，個admin集會前仲抹黑話陳雲叫人唔好舉，仲話自己舉左好耐wor

仲話佢地無人出wor

畀人叫佢攞證據就spin左第到

吓 你地特登早過人上去咪就係騎劫囉
認真問點解你地要早過大隊上去？
你地想遞信可以揀第二日再自己上去？
我以為依啲係正常禮貌？

高登仔講先陳雲照抄，又扭曲歷史抄足共產黨啲茅招

唔可以比市民都自發舉旗？

cap圖證明高登仔個post既日期比較早啦
得把口

熱狗同中國人一樣 唯一識既美國政客就係侵侵

笑撚死我咩，你坐咗幾耐？

即係hkaa有嘗試同遊行發起人溝通？
咁發起人係完全唔覆，定只係了解咗但不接受？

陳雲係叫人係上幾個星期果排唔好出黎唔好衝擊（８１８？？）
然後ＨＫＡＡ果排就收左一星期隊

騎劫唔拗喇，而係本來成個焦點係 HK HR & Democracy Act，咁依家標題冇晒，淨係得 Trump，啲奶共議員咪推晒個波落 Trump 度囉，投反對票冇壓力！

1126第一次鳩嗚
云伯第二日順勢抽水而家扮自己提出台

唔係咁樣推論架大哥

十月一日再黎一次

第一
美國領事無講過只會收「一」封信
hkaa出完trump信, 到你地所謂既leader再出兩黨信係無任何衝突
第二
老實啦, hkaa任何時候都會比你班人話係騎劫架啦

你為反而反我估你都唔會睇佢封信架啦

指名nancy唔係take side？用返你邏輯，幾多共和黨支持者唔妥民主黨人士呀？你先係take緊side既人。人地點解要指名trump?因為佢係共和黨人士？因為佢係美國總統咋！邊個係總統就叫邊個呀，理得邊個做總統姐。

實際上需唔需要trump或者nancy個人力量就pass倒bill？跟本唔重要。你鐘意向美國總統定美國國會議長講都冇所謂，但你如果想避開向美國總統訴求，你就係take side，我都會問你：美國民主黨俾左錢你？你係美國民主黨支持者？

嘩，個admin集會前仲抹黑話陳雲叫人成個八月唔好舉，仲話自己舉左好耐wor

仲話佢地無人出wor

畀人叫佢攞證據就spin左第到

咁呢到點解釋啊 柒頭

講得好 有咩不滿咪上翻Twitter 戰線做野

你肯定遊行發起人當時有一齊屌hkaa？

Pish

冇人派人接領事搞到hkaa一野插入嚟圍住領事遞佢地既信
然後英文宣言又比佢地搶左嚟讀自己果個最後搞到我地淨係讀到中文
which is冇乜意思因為外媒識鬼中文
所以我想講好多人話篇野唔好同埋out fo

咁究竟你地主辦同ＨＫＡＡ有冇同時在場？

而家又有新說法係你地約左美領三點而人地確係晨早仆左上去

另外想問一句，點解唔可以各有各做，各有各請願

詳情請參考《我理性，所以我勇武》
就算你討厭陳雲，但點解你唔可以承認人哋嘅貢獻

正視聽
612居港美國人舉先

陳云根同香港自治運動根本係共諜

點解你hkaa舉
其他人唔舉得啊？ 柒頭

其實我本來都唔係好明點解要屌梁繼平，但係咪驚佢除罩呢下舉動會令到其他勇武跟。就如5年前既公民抗命一樣，on居居被popo拉，拉哂d勇武，冇人出黎衡。咁個運動都唔可以行到呢個時候啦？

如果用樓主嘅logic，HKAA一樣有權屌樓主未同HKAA溝通過就自己騎劫左「向美國領事館表態」呢個行動

死撚開啦鳩毛

完全無contradition
不反對通知書係要交PLAN
兩點半開波行上去交信點會約左一點
唔好係到SPIN

坐你老母鳩毛

下話你地抹黑wor 有唔畀你舉? 我地不知幾歡迎

頭先個柒頭白兵我已經屌撚柒佢熱狗
條友仲唔認

提出方案大撚哂？ 代表可以令搞手都發表唔到自己既宣言？

搞手=大台？

你咁撚想遞請願信唔撚自己搞個活動既時候遞？
日撚日係度分化屌泛民
又屌勇武衝立會

屌啱左就話自己國師先知世界第一
屌錯左就話未撚食藥

你做埋我個份啦

冇辦法協調，佢地見倒HKAA就會屌熱狗，話熱狗係鬼，係過街老鼠，搶人旗，然後拎黎自己去做。

只許兒登屌陳雲，不許雲粉屌泛民
成日話陳雲係私怨撚，其實係兒登仔先係最大怨婦，總之自己柒咗千錯萬錯都係陳雲嘅錯，邊個唔讚成就「被熱狗」

你老母都改不了，生撚咗你岀嚟

第一點突破盲腸

上上層又轉去話早過人地上去就係騎劫

但樓主又講到兩者同時在場然後ＨＫＡＡ插入黎咁

如果你話騎劫既話，後者比起前者更係貼近「騎劫」呢個行為

而另外究竟主辦方有冇正式約會美領接收請願信都係一個問題

再者，樓主解釋到張圖果位女手足既問題未

agree

樓主係分化撚
係交左兩封信
比大台交左信同讀左先
之後先到HKAA
歡迎FC啊，你地最鍾意
點解一話人熱狗就唔FC?

到今時今日仲講五年前拉哂d勇武，今日冇人出黎衡???
五年前都仲係對無裝交通警
而家對緊防暴呀

點解唔fc?因為冇腦。hocc屌trump，佢地會跟機屌。成班弱智仔以為自己係kol係美國公民，好似佢地有得揀邊個係美國總統咁。

google都唔識? 屌你老母云粉真係當人同自己一樣弱智，我當年睇撚住佢抄post當自己神諭仲賤過一百毛

on9仔，高登早過條廢老講be water啦，如果唔係咁緊要嘅概念點解唔大講特講？

btw連鳩嗚都想抽一抽水，唔講以為又係陳雲發明

勇武係邊個講既
工聯會

(喼)盾係係邊個講既
陳雲 不過冇人用

流水社運係邊個講既
鳩嗚團 陳雲第二日就抽水

出多D美國旗係邊個講既
612一班美國人（多數老兵）

要整隊旗隊出黎係邊個講既
待fc

樓主分化撚，根本兩封信都有交。

其實一路以黎都冇大台
應該每個界別都各自遞信
咁咪更清楚俾人知道冇大台囉
你地應該都發言埋英文果part
做多好過做少 今次做少左了

好多熱狗入晒來
大家知咩事

不割蓆，但熱狗要道歉。

不反對通知書
同
事實一.所謂主辦單位約左美領三點（有待查證）
事實二.人地位一點仆左上去
係完全無關係

而家個判斷根據事實一同事實二，同樓主所形容既情況有出入，根本樓主形容，兩者似乎同時在場

但到後來證據顯示HKAA自己上左山先，又改稱主辦方一早約左人地三點

但由到頭尾，都無一個可靠既主辦方出黎

你咪慢慢spin囉
咁既野唔好再叫我

巴打咁又唔好
分分鐘係對家搵人入嚟搞分化

樓主一直都講嘢唔清唔楚又唔澄清
真係好可疑

今次運動係為全香港嘅人包括自己
企出嚟最少都係為自己
無理由因為可能係分化撚搞到自己放棄自己

感謝HKAA旗隊果敢出動，
先聲奪人，
否則被兒童玩壞，
不但貽笑國際，
分分鐘功虧一簣。

我講多句。

HKAA 1200 就到，~1315 開始行。
然後有人（not MC）企上台叫人唔好跟住去，
話咩大會係2:30先行上去，
跟手仲話行左出去嘅人
俾位差佬取消集會，「破壞運動」。

大會2:30去，HKAA點撚樣騎劫你呀？
佢又無攞你旗，又無攞你啲簽名，
又無攞你份聲明。時間又唔同。
點樣騎劫你呢？美國領事館你book左？

到最後，根本係群情洶湧，
大家都自發上美領，
由1300開始無停過。
你唔屌埋其他人騎劫？

到16XX警察取消集會果陣，
係喺你地「法定時間」㗎。
你聽話又點？咪又係叫你收檔。

#一手見證
#以正視聽

我送句話俾呢位好嬲既旗隊leader啦

功成不必在我
功成必有我在

……爭做大台

推呢段留言

樓主，各有各做啦，好冇啊
英文speech讀唔到
仲有冇其他平台可以發放？

一路走來，無大台，眾人自發做自己能力範圍內的事

一看到標題，「leader」「騎劫」
呢啲字眼，都係同「大台」有關
樓主想返回2014年嗎

善用起底功能

收收皮啦，最唔撚講道理就係你班乜撚都唔識既低質熱青城垃圾，次次開po俾人收皮就深潛，狙擊po就個個彈出黎圍爐打飛機。講緊HKAA騎劫左搞手同召集人搞到全世界以爲佢地先係搞手，你班柒頭就扯翻去咸豐年邊撚個舉旗先係到打稻草人。

陳雲 : 梁天琦是本土政治的第一罪人
陳雲：我從不說分化，也不要求團結。這兩個詞，在政治上，比髒話更難聽。
唔該你班柒頭都唔好嗌 光復香港時代革命

疑點一已經係樓主所言同兩客觀事實（仲要有一個係好可疑）有出入
然後到而家仲未有正式一個所謂主辦方出黎澄清或譴責ＨＫＡＡ
咁究竟主辦方係乜野人，乜野單位？

以前人人鬧熱普城時，我仲係投緊黃洋達
因為我覺得香港需要激進勇武同港獨派
但今次由泛民去美國開始，迷雲黨無論係facebook定連登都傾巢而出屌泛民，話佢地出賣港人，講到佢地聽住人地開會講咗啲乜咁
真係好反感

下,咁都叫無關係?
你都幾搞笑
即係會PLAN做兩點半起行
但一點鐘約交信?

班友又要屌陳雲熱狗
又要抄人d 嘢
都算喇 最緊要做好件事
搞分化做乜春呢？

人總有一日會醒
熱青城做過乜有眼睇

最慘既就係最有效就係舉旗呢

搞得7都唔比屌，我無講唔比講trump 又無講過反陳雲，最on9係成段野假設人屌既人反陳雲反trump無綠卡

我屌你老母，你唔好影衰陳雲tim,雖然陳雲唔係你呢種on9仔影得衰

台主分化撚,明明兩邊都交左信,屌你老母５毛

認同歡迎FC快啦

1. 你不如話pepe蛙係美國alt right所以唔用得？事實上2010s社運嘅「勇武」concept係陳雲帶出畀示威者

3. 我肯定2014年旺角未清場個陣，城邦個booth就有人講緊be water

樓主分化撚,明明兩邊都交左信,屌你老母５毛

因為佢有後路可以去美國，佢仲要有辦法除完口罩過倒海關去美國。佢唔係無名無姓既勇武派，佢係民族論編者之一，佢可以除口罩扑咪而唔會俾你地覺得佢騎劫，如果係熱血公民咁做你地一定屌到佢反。

仲有另一個劇本，陳雲佢地都算鳩數唔撚提，就係傳媒包括連登大台會為柒繼平做形象工程，做英雄，必要時梁天埼會保釋出黎為佢助選。佢會係偽港獨派既新人。你唔信，2020年我地一齊睇。

人哋咪同你分開咗，又點騎劫到你

首先我唔知邊個係發起人，因為樓主又話佢唔係發起人。
不過樓主依家係到話自己係leader然後係到屌HKAA。 我就覺得完全match我講嘅嘢

你睇唔睇清楚我講乜野

事實一.HKAA自己1330仆左上去美領

事實二.所謂主辦方稱1500約左美領事（有待查證）

同樓主所講，所形容既內容，亦即係兩者同場並且HKAA自己插入搶FO騎劫

有出入

無啦啦關不反對通知書咩事？請你再三細閱，我唔想好似KO上一個P牌仔咁KO你

勇武係邊個講既
(喼)盾係係邊個講既
流水社運係邊個講既
出多D美國旗係邊個講既
要整隊旗隊出黎係邊個講既

搵人答我唔該

用左人地既idea唔俾返credit都算
唔該有返D良心
唔好開口埋口話人地騎劫未食藥開大台

而家咪又俾佢講中囉
馬拉松跑到最後
見贏咪有人跟然後話係自己做俾陳雲熱狗騎劫囉

－屌你我咪講撚咗，我係根據呢個post嘅留言去推論，亦都係咁我先用返樓上有個同你差唔多立場嘅留言嚟問：「ＨＫＡＡ係大台」嘅推論係歸納埋嗰個留言，我嘅理據一直都係從留言歸納，你就一味覺得我淨係睇你先發展個推論

－可以講有思維跳躍，但係你個term跳躍謬誤係唔存在嘅。

－任何可以造成誤導句子反映嘅係「發言者嘅表達不良，溝通缺陷」，造成誤導，即係 ineffective communication。
你自己表達得唔好、溝通不良產生歧義，都無阻你有足夠理由去「恥笑」比你誤導嘅我，咁都話自己啱。究竟有幾無恥，面皮幾尺厚

-你表達得唔好的確不足以證明你「思路並非正確」。
係咪戇鳩架，不足以證明思路錯誤 唔係等於 足以證明思路正確 呀傻仔。你不足以證明神不存在 係咪 足以證明神存在 啊？唔係架嘛
你表達得唔好唔理個原因打少謂語，可以係懶，可以係手誤，都係代表你無法有效地溝通啊正常、無歧義嘅表達都做唔到，仲噏乜嘢 思路比我清晰、清楚辯論框架 呀？你表達都表達唔好

有無發到言
同遞唔遞到信
完全得樓主一家之言
完全無support

佢一直迴避人地影到個女仔係咪佢地嘅mc

再退後多一步，邊有人係活動之前知道主辦單位有任何appointment

下 樓主先係遊行發起人喎？......

hkaa二個月前就開始舉美國旗
你班連登仔當時仲開幾十個po屌
唔好搞人枝旗呀 唔好spin左去美國 又乜又七
依家見到搞得成又走黎想分一杯

唔係話講先大哂
但你地真係好柒呀

1. Pepe作者係左膠 本身就係俾人騎劫
不過講真香港本土派其實同alt right都幾夾

2. 流動抗爭一直存在 之前幾十年西方一直有玩

really?

hkaa讓左比主辦讀完先讀
兩個都有交信

不過係hkaa果個樣衰d姐 唔好屌人啦

同埋時間係有意錯開 不過比人封路

兩邊都交左信
大台讀先
有咩問題
唔係大台唔比交信？

推、唔該真係查清楚至好罵。
美領有收主辦封信既話、樓主出po的意義？？？

好明顯係有人專登搞事者

今日成件事其實好正，完全無得輸

但無啦啦夜晚開始有呢D分化post 爆出黎

係度認咩leader

講真呢三個月黎，邊個有咁大口氣認leader？

呢D口氣實在太大台feel

熱狗真係垃圾

又係佢地

樓主話遊行發起人另有其人, 佢(樓主)係幫遊行發起人籌備今次遊行

因為熱狗搶左頭位交信
搞到外媒以為香港人只係救trump
明明主辦係想住叫晒兩黨都幫
搞到今次得罪一半美國人

下?你份人都幾自大GA WO

巴打請問有無証據
唔好口同鼻拗
如果最後証明兩個都有交

真係屌撚死樓主特登誤導
浪費咗一大班人做文宣嘅時間嚟拗假嘢

正視聽 美國獨立戰爭既英雄舉先
真係屌你膠都廢事
美國人舉同香港人舉個意義係完全唔同
香港人舉先係可以代表香港直接向美國佬求救
反熱真心弱智架wo

G20就知佢地做過咩好事

陳到咁講, 即係擺明支持HKAA "先聲奪人"....

即係擺明支持騎劫....

我唔明係咩邏輯
叫兩黨既人係咪等於唔需要Trump幫？
叫Trump既人係咪得於唔需要兩黨？

你覺得人地效果唔好
人地又覺得你冇用

兄弟爬山講撚左3個月都仲未明？
係唔係智力有問題？

係現場個個都知係讀左兩封，現場大家都冇搶咪，大台比信先，之後到HKAA
個旗手leader唔通唔係現場？
歡迎FC快啊

Source plz

又無fact check
又出post 分化
你話咩人？
明明水革一直主張：
不分化 不割蓆
兄弟爬山 各自努力
沒有大台 只有群眾

不嬲連登仔都係咁，然後就會話你唔係第一個講嘅人

吓？咁佢嗰份英文雖然同你地嗰份會唔會意思分別好大？
其實我諗下次遇到呢啲情況
你哋都要讀返自己嗰份宣言
話佢哋嗰份代表佢哋嗰班人
而呢個先至係代表你哋班人

推
Twitter大把手足做緊野

其實外國人有好多好憎 trump
好驚會有反效果

因為當時唔係現場,知道既人真係要講吓

on9仔 真係唔屌你都唔得

知唔知第一次鳩嗚係幾時?

11262014

但好多美國人其實好憎 trump...

啱啱咪答左你囉柒頭
扮睇唔到

我只係覺得唔同組織，而兩邊睇落無計傾嘅，有少少智慧都應該要分兩日囉
你又真係錯怪咗我，我由day 1開始就支持外國勢力
只係覺得hkaa今次真係做得有啲...奇怪囉

Cls，收皮啦泛民打手

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

已經有
睇reddit同twitter就知
今次真係俾熱狗累死

好好好，唔記得覆你捉我字失，我俾你岩，無邏輯跳躍呢個詞彙，我係到向你道歉

但個重點係，不論我每一個回覆你既帖文，由一開始，到上一個，亦都清晰指出你當初既推論係錯誤

思路正唔正確，以我所見，係睇一個人論證前後邏輯關係準唔準確，同你所講既「ineffective communication」，表達能力，亦係可以完全無關係

你想將成件事轉向我打少字／用錯字，咁真係好對唔住，我真係要向你道個歉，但事實係，我的確邏輯思考係比你好，亦都好清楚指出你錯之處。「不足以證明思路錯誤 唔係等於足以證明思路正確 呀傻仔」
完全正確，難得你明白！所以我除左引用「不足以證明」呢個論調，更加提出了有咩理由，有咩原因，我係思路正確
你又睇少左我上一個帖文我引用乜野證據證明自己思路正確了
你真係唔該請細閱下我想講咩先

請真係唔好阻我要我哂時間覆你，我仲要幫樓主查證佢所言是否屬實，不過同你辯論的確幾提昇到個人修養

推到主辦人宣布集會人數比記者

成日話唔割蓆，但又同其他唔同意見既人割蓆，再屌其他人針對熱狗，咪姐係要全世界跟你個套去做

你係旗手咪知發生咩事
有條友係咁搶口號講
“踢走共黨 光復香港”

仲有
睇返now新聞
Hkaa來1:30 hkaa上去美領
係比狗趕返走
即係我哋幫手開路
佢哋即刻衝番上黎騎劫囉

我地目的只係想唱國歌同交信

你自己咪讀返你地個段一次lo

咁你，或者其他人，答唔答到先
而家樓主所言同事實有出入

仲拗乜嘢，上twitter打仗啦你班冷氣軍師。風向係香港人帶㗎！點樣演繹今日個運動，都係我地香港人呀！

你係熱狗，咪幫手叫侵侵神放個重點去pass the bill 囉。

你唔係熱狗， 咪幫手twit 番個重點去pass the bill 囉。

都係pass the bill 之嘛，撈埋做賴尿牛丸啦，仲嘈，做正經野啦

屌睇見就火撚滾

自推到爆post停戰做正經野為止

熱狗邏輯闊別幾年終於回歸

真係屌你老母閪 俾人講中就要搬龍門 頭先問邊個做先 依家就加多個條件話要係香港人

小朋友唔好唔開心 不過係當日嗰班美國人教香港人都可以舉

不過你可能唔知啦 始終嗰時城邦派仲瞓緊覺

咁應該點推論？係樓上話發起人唔肯同hkaa溝通，咁即係hkaa有嘗試溝通過啦？

終於有當年熱狗，講番句公道說話。

主辦單位機構係咩人，咩組織，可唔可以出黎講下，其實你出黎一句譴責ＨＫＡＡ我都無所謂，但究竟真相係點，好多人想知

我係現場 睇住既 自己上網搵source
我只可以講 兩邊都有交信有唱歌
全部旗手齊曬hkaabanner後面之後話人騎劫既話我都無咩好講

同埋口號既野好死 我都唔中意首毅進仔既歌其實 好撚 幼稚 不過係咪要屌人呢？

成班一到陳雲就唔會fact check
佢今次封信擺左上網 係有一兩句私怨野 但整體我唔覺得有d咩問題 入面講到明希望通過
我唔撚明有咩好屌

同埋今日hkaa果個細細粒既女旗手 你好可愛啊

算吧啦你
自己去慢慢搵返
唔好以為自己9up spin D野出黎就係答案啦

真係好撚仆街
明明係用緊人地既野
唔俾返credit人就算
又要唔認
又要話人唔食藥又要跟佢講既去做
即係點？做既人發左神經？

你地做就得，人地做就唔得？更何況舉美國旗係人地提出先。說好的兄弟爬山，各有各做呢？唔該私怨行開一二邊，唔好再分化。

你地要埋民主黨既人黎幫，依句野係你講既。你已經前設左trump只代表共和黨，唔代表美國。唔駛扮撐陳雲，你覺得我講既野唔apply落你個人度，咁我唔針對你，我開地圖砲，反正係我眼中你地成班人都係覺得trump有問題。

Hkaa拎咗專利只可以佢地向美領表態？

邊有加條件
咪話美國獨立戰爭英雄舉先囉
盲撚左呀傻鳩?

陳到係熱狗，私怨撚唔會聽佢嘅宣稱

推到有人叫主辦人宣布集會人數比記者

咁個不反對通知書係邊個申請

我都唔識你好打極有限啦
問吓你啲前輩 唔好一開波衝出嚟柒

泛民？當時你哋咪係靠我同埋洪仔屌柒佢哋

但請關注下

你自己睇下cnn 個heading啦， 話我地淨係thanks trump, 你地危害緊個運動，民主黨都出左好多力，trump一直都係俾議員迫去行動。

做咩要搞到我地去介入美國國內政治 take side 咁會令民主黨反感

Reddit不嬲乜都屌trump㗎啦

快d全世界上twitter

熱狗沉左一排又出黎靠害
想拎光環唔係唔得 但唔好靠害 危害個運動

熱狗睇唔過眼，人地做得起。
自己重得番幾百個死忠課金奴隸。

當年熱狗咪係靠我呢啲人上高登宣傳架囉
你想搵仲搵到post㗎

大問號

呢個真，好重要
推

講左70幾頁，個女MC係咩人黎架?

算啦 泛民就係易眼紅

推到有人叫主辦人宣布集會人數比記者。

究竟有冇人係真係今日有份上到場架？？？？？

有，推到有人叫主辦人宣布集會人數比記者

熱狗 騎劫

不過依家都搞成咁
諗下點補鑊/食住上算

問題係你問乜講到你好有理據有驚天大秘密咁但我又唔知你想問乜

呢度班熱狗小狗真係乜撚都唔識
教你地做打手嗰班都隨時係我師弟咋

好肉酸 明咪得

第一。現場係講 驅逐共黨 光復香港
唔係踢走

第二。現在冇比狗趕，係停左係度等美領黎，or你覺得我地因為唔跟不反對通知書，會比狗趕係抵死？

第三。跟HKAA既人比大台多，尊重現場民意決定，有罪嗎

歡迎FC

事實同樓主所言不乎
前言不對後語，好令人懷疑樓主所言是否屬實
三點預約美領又係咪樓主所講架想問

on9啦
話人地未食藥就咪撚用人地既idea啦
又要用又要唔認係佢既idea
見有用又要跟又要話人地騎劫
泛民咁叻咪自己整堆更勁既idea出黎囉
又做唔撚到
廢呀

泛咩民呀 今次個搞手係泛民？
反思下自己有咩不足得唔得

點溝通？同hkaa講喂你教主傻根係癲佬喎，我地一齊放下成見舉美國旗呀咁？

上次陳雲叫人唔好出旗手，樓主已經出黎叫人舉旗同屌hkaa缺席

跟本係政敵，漢賊不兩立。

政治現實係今日熱青城唔知得罪左美國國會幾多人
文宣組仲幫緊你班仆街執緊屎

你鍾意啦

驅逐共黨有咩問題，唔係有力過時代革命好多咩？

你地上山果陣，主辨方有冇跟你地上

最僧你d咁既仆街仔影衰陳雲，成個美國唔只只有trump同共和黨，同反唔鐘唔鐘意trump無關係

你呢d死仆街，日日係到扮撐陳雲，實際最想搞死陳雲

點樣騎劫唔到，人地既appointment成個比佢劫走左

香港人就是軟弱，咁都俾班仆街熱狗騎到，檢討下啦

當初仲話咩自己香港自己救
咪撚講笑 連激d既勇武都容唔落仲好意思自己救
梗係搵幫拖啦 仲要搵個最勁最powerful既先得架嘛

岩岩睇一睇番D直播
應該係咁
大約1點 hkaa自己行上美領 有兩隻白衫狗話佢地超過30人要申請 之後講左一排就帶佢地去個所謂示威區(?) 之後佢地話驚晏D班狗會發癲所以就係記者面前讀佢地果份聲明
接近230-3點 大會既人上到去讀信同交信 同時hkaa都讀多次+交信

一樣啦，發起人又唔係得一個人，咁用團隊囉

傻仔
當年香本力早過你哋用過晒你啲橋啦

熱狗講到底就係為咗賺錢 做嘢半桶水 搞親光復四點散場

熱狗發明過乜？射馬紙囉

睇到D神奇post

政黨可以有領袖，活動可以有搞手，但旗隊領袖是一個什麼概念？

首先我翻查到的資料陳雲最遲7月8日已經在臉書主張舉美國，最遲7月14日沙田遊行已經有人高舉美國旗。然後8月16日這個人(花旗參)在連登問「816遮打有無人會帶美國旗？」，8月17日這個人又在連登叫「美國旗手集合」，然後到今日9月8日他就自稱自己是「旗隊leader」，控訴別人騎劫，在帖文得到上千讚好。

我再進一步翻查此人過去的帖文，有以下的發現。7月12日，此人(花旗參)在呼籲參選區議會及立法會，內文提到：「到e家仲係度講緊示威遊行先係主線其實真係錯晒......如果我地唔舖排定區議會搵人參選最終都係輸硬」。4月29日，此人(花旗參)發文「其實我唔明泛民抵𨳒同反逃犯條例有咩衝突」內文提到：「我唔理泛民係咪成日關鍵時刻做唔撚到野or係鬼，但呢刻你話因為佢而唔去遊行or反佢，咁姐係想通過?」

我就不評論這兩則帖文，但相信各位大概可以理解這個人的背景吧。

好彩有人證咋

現場朋友

我12點到左跟上去 咁點

主辦讀完之後先到hkaa讀 兩邊有交信
仲有無野要屌有無野要分化
無既收皮啦

人地9up兩句你地就嘈一晚
不割不分簡直係一個笑話

有曬直播無人fact check就係度屌
我話緊你地啊飯民打手陳雲hater

fake news收皮啦

維尼就算啦

仆街陳雲死全家, 左膠同佢哋依班人... 手足們要多多提防

後面唔清楚
前面舉美國旗係美國佬教的 6月12日已經有

唉 俾熱狗害死

然後有人話約左三點

樓主得罪左考古撚

我唔明係咩邏輯
兩黨包埋共和黨
共和黨包埋Trump
Trump 包埋共和黨+民主黨？？？

我睇唔到有咩前言不對後語wo
完全唔知你想講乜

樓主真係fake news

點解嘅？
不過我都只係睇橙色個段，因為我好唔鍾意D人係抗爭緊講選票，血債票償個D野

跟本現場就兄弟爬山
口號有少少撞大家都唔介意
你講時代革命 我就光復香港
你休息我先講番 驅逐共黨
和而不同 為同一個目標努力
係現場就明，歡迎FC

啲狗封咗去美領前門條路，個個右轉落中上環，
有人唱歌但極唔齊，其他人照叫口號疊晒聲，
下次唱美國國歌真係要用咪！

佢地智力很低，當林鄭就係代香港人，同藍絲其實一樣

陳雲叫人講president trump，我覺得講trump冇問題，你就覺得有問題，然後你話我扮陳雲fans搞死陳雲。你有病？

睇清楚人地標語，唔係donald trump，係PRESIDENT trump。美國人大把，president得一個，當然眾議會議長都係得一個，但相比之下永遠都係美國總統最能代表美國人，你唔承認人地美國總統既認受性，你將自己擺係美國民主黨既立場上死唔認輸，咁你唔配玩民主社會。

樓主原來一路支持選舉？

咁請你細閱一次

1.樓主話HKAA同主辨方同場，並指責HKAA插隊搶FO

2.有證據顯示HKAA一早獨自上山見美領，主辦大隊依然係遮打

3.再有人（我見你講，其實係咪樓主）改口稱主辦方相約美領三點，HKAA自己一早仆左上去係插隊騎劫

咁究竟樓主所講既同場係真，定係HKAA同主辦方一前一後係真？兩者點可能皆為真？

讀果到
廣東話係大台
英文係HKAA?

今日效果超好，全球都感動，值得高興㗎！

Sorry冇嗌過

依啲野連登仔唔會fc。放一萬個心，就算佢依個帳搞臭左，換個ac洗返千幾正皮就會好多人受落，連登係咁。

結論
今次又上一課
又汲取經驗
唔好割𥱊，呢樣先重要
各手足係不同剛位，有和非理文宣武勇
不可以比位歒人入
今日班狗都有心攪事
邊有可能提早唔比人上美領
唔可以比敵人一鋪清袋
心理戰都好重
又上了一課

做咩唔一早交信
突襲你果個好似係黑警

高記仔女assemble！聽朝我地條人鏈可唔可以連起中西區五校同堅尼地道兩校就睇你地喇！

有d熱狗衛星page好多人睇

一隊早上,一隊遲上,然後兩隊同場
有咩咁前言不對後語
完全唔知你想講乜WO大佬

廣東話我唔知邊個
不過難聽英文果個係HKAA（下次換個好D既唔該 陳雲選唔到已經證明香港人睇樣多過睇政綱）
封信有upload上網
大台果封我唔見有
我本來今日唔想出既
係睇到封信先出去支持既
信無咩特別 但正路 肯公開
有話支持國會通過我唔撚明屌緊咩
因人廢言同藍C無分別

歡迎屌我 屈我雲粉

我係旗隊Leader
今次舉旗差d比連登騎劫。

邊撚個定你係Leader?

宣布集會人數

發神經啦你
陳雲開始講野既時候
香本力都未知喺度啦

屌
駁唔到唔緊要
唔好亂up是但拉啲野出黎講就當駁左人啦

根本現實係有超過半數美國人好鬼憎侵
講真Trump 強硬大陸式攪經濟呢幾年真係攪得成果唔錯，但憎果班一樣唔賣帳都係照屌就知有幾憎佢
不過佢識玩個總統選舉制度，知道最緊要mark 實d 多選舉人票既洲份，所以開口埋口照顧住班白左美國藍絲農民既利益，賣多兩櫃栗米就最緊要

懷疑樓主係分化撚

同記者宣布集會人數

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

佢話就係，有一千個正皮就係，有屌熱狗同傻根，所以佢係自己友，唔洗fc架喇。不分化不割席，絕對唔包括熱青城blablabla

人地一早１３３０到左場讀，有冇可能讀成個幾鐘
然後等到主辦黎到，又等主辦讀讀下又插隊讀
你作個理由都唔該合理少少
另外上幾層又有查證到原來兩者同場係各有各做
唔知你又點回應佢地呢

成班私怨撚扮睇唔到？

HKAA 有阻住你個「大台」唔畀你交信?

知唔知HKAA你哋搞呢單野
我哋reddit文宣幾撚辛苦？

Trump嘅支持者大部份都係美國優先最多話係咁以幫香港 依家搞到失其他支持者真係會仆街

幾日前呀所謂leader 咁講wor
根，全部都要跟
抄功課抄到咁出面

幾時拎牛肉刀廢憲獨立？

而家講緊邊個第一次提出、定性流水社運呢個概念
第一次鳩鳴早佢一日就代表係鳩鳴團提出先？
你冷靜d先
如果你有野證明到就post出黎等我知道自己係信錯陳雲，我虛心受教

你都識講係講嘢啦
咁最後邊個做？

講咗咁耐麻包袋殺狗做咗未？

可以讀兩次ga ma大佬
你點半上去到得幾多人呀？玩咩

兒登仔真係好撚易比人帶風向
講句"我係旗手leader"就信到十足

識主辦就叫佢宣布人數啦唔該

唉，真心從來都好懷疑樓主身份
而家未知算唔算真相大白
但若果係真，亦都好多謝主辦方

幾日前呀所謂leader 咁講wor
根，全部都要跟
抄功課抄到咁出面

幾時拎牛肉刀廢憲獨立？
抄功課既free rider, 收撚皮啦

鳩達同陳雲唔係同路人

不分化不割蓆（熱狗除外）
如果唔係熱狗撚有咁多人屌左先算

現場完冇嘈過交
番到黎就見到個咁既post
個旗手leader係咪係火星？

大家都係為香港

我只能夠講
女mc唔係exactly係主辦
因為女mc from今朝多個group既其中一方
主辦係一個人嚟
而我地係主辦直接叫幫手遞既
女mc都係frOm group所以有copy係好正常
咁我地係主辦直接叫遞同speech
我地現場冇辦法完成到e個task咁我咪會講主辦遞唔到囉
我冇辦法將件事完整咁講晒出嚟因為不篤灰
我地幾方allign得差係事實
我係grop問返我地有冇遞到冇人回應我
所以如果佢地果邊唔回
我地受主辦之托做e件事做唔到
我直接話主辦冇交到都係講事實
因為女mc唔係exacTly主辦揾返黎
但我唔會講話係邊一方搞到咁
我亦唔會再解釋
因為再解釋只會指向邊個做錯
如果要覺得我吹到𨳒我既
請自便

網上兇狠

做撚作啲字眼講到自己好撚superior咁，咩叫比我啱，我啱定錯點解要你去批准？一直思路正確咁叫，憑咩覺得自己更加優越，可以做判官，比個啱我先

思路正唔正確梗係唔關表達能力事啦，我尾果段就係確定你表達能力有問題，會造成誤導，係咁簡單。你就覺得我係用嚟駁你

你唯一嘗試證明自己思路正確就係呢句在場組織單位甚多，亦無辦法推論至「ＨＫＡＡ係大台」，其餘大部分已經係拗思路同埋讚下自己。我第三次強調喇，我係睇咗咁多留言再根據留言去推論。同你立場相近嘅人好多都用呢個論述「HKAA舉美國旗先，所以騎劫係合理」或者「唔甘心比HKAA搶到大台，抵死」之類，所以我就係用緊你哋朋黨嘅論述去問番你哋嘅人。

你無跟上呢度個討論嘅節奏，仲係咁重複、話咩我睇少咗、「最起碼，你未提出證據」云云，其實你喺認知上係好撚可悲。無爬文仲想吹討論嘅節奏

人地專頁係有齊證據，1300起步，1330到步開始讀
讀可以讀幾次係咩玩法，就算係，都係HKAA讀多幾次然後到主辦方讀
咁樓主所講既插隊搶FO係HKAA同主辦方完全調換角色

然後而家又有人查證左原來係各有各做，大家和平共處，係得返你係度係咁SPIN，好我係熱狗你可以唔信我，但你可唔可以回應下果位巴打呢？

HKAA搞邊單嘢
Reddit文宣辛苦哂，不過人哋三十度行出去舉旗我覺得辛苦啲
最尾嗰段個format好熟口面，咁似當年叫人唔好衝嘅

Sor 純粹想知呢家個遊行係美國有無反效果？

講真我行個時又無乜覺佢地講野有問題。

又踢爆人……………

好衰…………

感謝你地. 辛苦了

熱狗本來就係共產黨第五縱隊。唔提防就會咁。明天復會，睇吓熱狗帶領大家跳火海定脫苦海？？
trump hater唔pass都會拖延。
蕭生好少燈唔中。
可憐啲勇武同死左嘅幾位手足。

推俾山本巴打睇

根本我好懷疑呢度討論既人係連今日有冇份到場都唔知

巨型音響

嗱，一支大聲公夠唔夠？

作為一個和理非
直線支持trump係政治自殺
你班戇鳩求仁得仁

做錯一次衰過做岩十次

幾日前呀所謂leader 咁講wor
根，全部都要跟
抄功課抄到咁出面

幾時拎牛肉刀廢憲獨立？
抄功課既free rider, 收撚皮啦

講到咁，咁你又跟？

唔講邊一邊搞到咁?
你#1話熱狗死全家喎

多謝佩洛西都唔會多謝trump
你班on9

睇完熱狗啲留言
咁係咪以後大家都唔使理申請人計劃做啲咩
或者明知都搶住去做同一樣嘅嘢
最好當場嗌埋交爭位
喺外國傳媒面前出醜
咁先係叫做兄弟爬山

咁關HKAA咩事，講清楚好喎，係你哋問題定HKAA呀！？

我冷氣軍師都有出動
班友可能係火星軍師黎

不嬲架喇，幾時連登大台代表現場？你話tg group傾都有啲意義。依度？大家都係打手，大家都係鬼acc，我話我係邊個就係邊個。

樓主想騎劫全部人就真
有出到去現場既人 根本唔覺有人騎劫左

我好撚憎陳雲同熱狗
但係喺今次抗爭入面提要舉美國旗 搵美國勢力
係佢地呢班友最先諗

其他人後來認同，跟住做，人地都冇話你free rider啦，
因為各自努力，
但宜家樓主呢班人就去話人騎劫你

仲未脫離到權威嘅影響
仲要幾耐先覺醒晒

下？你都識講人地主辦方
你都仲講得出主辦方搶hkaa fo
熱青城面皮究竟有幾厚？

一路起碼聽到三次以上

唱咗好幾次，照俾人疊聲

其實大家連嗰首係國歌都未必知我估

原來差唔多要收割為選舉,唔怪之得咁在意

手足fact check 唔該哂

你唯一嘗試證明自己思路正確就係呢句在場組織單位甚多，亦無辦法推論至「ＨＫＡＡ係大台」，其餘大部分已經係拗思路同埋讚下自己。我第三次強調喇，我係睇咗咁多留言再根據留言去推論。同你立場相近嘅人好多都用呢個論述「HKAA舉美國旗先，所以騎劫係合理」或者「唔甘心比HKAA搶到大台，抵死」之類，所以我就係用緊你哋朋黨嘅論述去問番你哋嘅人。

其實描述係正確，但問題在於，你首先根據我所講，並加上在場「HKAA舉美國旗先，所以騎劫係合理」或者「唔甘心比HKAA搶到大台，抵死」之類，去結論「ＨＫＡＡ係大台」（你係咁寫的），係錯的，唔關討論節奏事，你錯就係錯，明嗎？

屌
邊個做有乜咁撚緊要呀
你係咪都認同係陳雲提呢堆概念呀
係就俾返個credit人
唔好下下都只識話佢未食藥啦

佢2014已經講勇武俾人屌到開花
而家有冇人話勇武冇用?

佢2014年講be water
到而家係咪發揚光大
個個都識得講be water呀?

成個hkaa都係跟佢既idea做旗隊
由一開始俾人屌到仆街(呢度屌得最大力)到而家爭住認頭仲要嬲嬲豬

何來佢地做先既會變左佢地騎劫佢地分化佢地未食藥呀?

屌撚晒班死熱狗啦

出黎舉得旗就係兄弟
今日真係好多謝你地好多旗好壯觀

熱狗互fact check
ok

又係度講主辧
又有另外開post 講

又係個仆街陳雲

快撚d叫人宣布啦屌

啱，事實係陳雲班人搞先咖嘛

泛民班支持者6-7月多次喺遊行期間，強搶人地枝美國旗。屌人fing美國旗仲大聲過屌警察。
然後一堆泛民打手開post話旗手「畀位人入」，又吹到話美國民間唔中意hk玩佢地枝國旗

到後尾人地真係make到noise，班人又痴埋去。喂大佬，你係中途加入㗎咋，邊個騎劫你呀

真定假 有冇可能冇事先溝通左先

下？

我尋日起佢個group 見佢討論黎緊選舉

我會覺得係騎劫左

本來以為遊行係叫美國兩黨議員支持《香港人權及民主法案》
去到現場....點解變成叫Trump解放香港?

佢地搶埋我地份中文稿呀
我地自己搶返咋你老闆
我地行埋去話我地主辦叫讀英文架喎要
佢地話佢地讀左喇
咁唔係搶係咩呀

遊行同reddit
我兩樣都做緊

你地之前夠話人地舉美國旗會搞散
人地嗌咗兩個president trump, please liberate hk
仲要一直都有外媒cover

唔好講到人地今日先嗌

咁你咪去屌

原來樓主想做大台

樓主好快啲解釋喎，熱狗係乞人憎，但今日唔到你Fake news同分化喎

搞手建議你地搵幾個人聽日直接上去交多次請願信，要約埋記者

等睇勝利球迷集體炒車

不分化 不割蓆
兄弟爬山

上面答左

樓主fake news 今日兩封信都有遞
現場親眼見到

總結:
樓主所謂既「主辦方」同騎劫既HKAA都有遞到信同讀聲明
而外國既新聞亦都冇集中講Trump
亦都冇咩得罪左一半美國人既事

明明今日就係目標達成, 而呢個罵戰post就有成千個正評
分化撚先係今日大贏家

屌緊啦

所以而家即刻彈上去兜囉
話香港人對佢嘅認識唔深 淨係覺得佢夠強硬

咁冷靜啲又唔會一次冇晒支持嘅

快撚d叫人宣布啦。

點解我係現場無睇到搶
係美領前大家都好合作就真
有鏡十支鏡頭
歡迎FC

我屌柒你個西咩撚樣
lead咩撚野
人哋HKAA一撚早舉左旗十世啦
人哋係旺角俾人搶旗果時你仲俚緊你呀媽個閪入面渣粉腸
話陳雲騎劫，我屌你老母你條仆街就真係騎劫陳雲啦
好多idea都係陳雲提先，你偷黎用重要改d唔改d真係正一仆街黎架
屌你老味你呢d左膠幾撚時死呀
係呀 全世界屌你嘅都係熱狗呀陷家剷

你篇英文版SPEECH 可唔可以post 上網 再tweet 上網

仲話一開波要踢走人，仲話自己唔係大台？🤣🤣

幾日前呀所謂leader 咁講wor
根，全部都要跟
抄功課抄到咁出面

幾時拎牛肉刀廢憲獨立？
抄功課既free rider, 收撚皮啦

睇多次啦
佢拎左我地份野然後我地再拎返咋

「主辦方」無遞到信

樓主話佢係「主辦方」直接叫幫手遞信, 但佢遞唔到

喂上面有人話兩個都有讀有遞信
一開始你又話無遞

有片先有計傾喎
唔好篤住個鼻就話人

國會三分二票就唔使經trump

嘈左咁多頁，到最後發現係咁

好簡單，你只要講依句免死金牌：我都好撚憎陳雲同熱狗架喇。但佢今次有食藥！所以我地可以搶人idea踢人走架喇。

你唔立投名狀，唔屌人傻根，唔叫佢食藥，你就唔係連登仔自己友。Welcome to Lihkg, welcome!

我都好能憎呢條友，扮能晒大台搶fo，平時講野誇誇其談，無料又要扮4條。

樓主話主辦方搵佢遞信
但佢遞唔到
但主辦方有個「另外搵」女mc去遞封一模一樣嘅信

咁叫遞到定遞唔到？

至於睇咗 中文定英文 定有讀齊晒
真係要睇片先得

諗一諗點解搞成咁
點解五年前有出去嘅人咁憎佢
點解當年佢啲支持者變晒敵人

次序係 國會通過，Trump簽名，如果Trump反對，再睇國會通過票數。

咁都唔想一個民選總統會反對條法案

有民意一早就應該自己攪啦

七國咁亂，真係唔知邊句真邊句假
我都係走先，舉完旗享受下法案通過後既結果仲好

過咗但trump唔用有咩用？

我跟早行果班, 留到領事收完信先走
我仲以為交信果到已經COMM 好哂, 好smooth 架喎

樓主係上面講左:

我只能夠講
女mc唔係exactly係主辦
因為女mc from今朝多個group既其中一方
主辦係一個人嚟
而我地係主辦直接叫幫手遞既
女mc都係frOm group所以有copy係好正常
咁我地係主辦直接叫遞同speech
我地現場冇辦法完成到e個task咁我咪會講主辦遞唔到囉
我冇辦法將件事完整咁講晒出嚟因為不篤灰
我地幾方allign得差係事實
我係grop問返我地有冇遞到冇人回應我
所以如果佢地果邊唔回
我地受主辦之托做e件事做唔到
我直接話主辦冇交到都係講事實
因為女mc唔係exacTly主辦揾返黎
但我唔會講話係邊一方搞到咁
我亦唔會再解釋
因為再解釋只會指向邊個做錯
如果要覺得我吹到𨳒我既
請自便

但「主辦方」搵左另一個女仔去遞同一封信嘛 (前面講)
咁叫唔叫主辦都遞左?

其實熱狗幫幫忙收皮吧啦，平時係兩登
乜9野陳雲條撚樣著哂怨婦mode打j都算，咪block撚哂佢囉
但依d重要時刻，你班過氣廢老唔好阻住地球轉

真係讀左兩次
第一次上去唱埋國歌 fox有錄影

咁點啊 係你又屌

假設形式上有一個「大台」存在，而需要組織去爭奪「大台」話語權，即使如我所言「主辦單位搶唔到」大台，亦基於在場組織單位甚多，亦無辦法推論至「ＨＫＡＡ係大台」，最起碼，你未提出證據

屌你老味你都戇撚鳩，呢頭JER撚住我話我無證據，嗰頭講完就話我描述正確。一啲好撚清晰嘅嘢係都要JER撚住咁問，到人哋答到嗰時，先話描述正確，晒撚晒人哋啲時間

到最後講唔掂就用「結論係錯的，你錯就係錯」，反駁都費事？嘩屌，同你個白卡戶口講到咁耐嘢，睇嚟我都要驗一驗，你都痴撚線嘅。

你講呀，因為偽港獨派？因為陳雲屌你叫你去食藥先？

騎劫前，騎劫後

屌，我真係希望大家溫下書...
美國國歌又唔識唱
HK human rights and democracy act 個內容又唔熟
最最最重要係一如既往路痴，點解咁多手足俾人拉都唔熟悉下個示威環境

叫一個官方宣布人數ok?

下？原來熱狗！屌

而家熱青城全軍出擊圍攻你

人地banner印咩關你咩事？香港自治聰明過其他濕9講獨，自治就係獨立呀，比d政治常識啦唔該，基本法講到明高度自治，高度只不過係形容詞，你強調自治人地美國佬就會幫你，因為美國都係認可香港自治而不是獨立，你睇翻人地最近成日強調autonomy呢個字眼就知，甚至spin hksar個a 做autonomy就知（呢個係政治修辭），不過我估你唔會識
講president trump可以係因為佢主導緊貿易戰同埋利用香港同中國講數，你可以話呢句會令民主黨人不滿，但係佢地係叫trump 解放香港，有特別政治意味，即是用你可以做的方式，將共黨由香港趕走，呢個我絕對樂見其成
至於你所講比人搶左英文發言，我想問點解只有你先可以發言，唔同係美國領事館前面講野係你地有的特權？姐係你想起大台包攬發言權？你係老幾，要代香港人向美國人表達意見？

熱狗有前科

乜撚野都攪散哂

佢地撚有咩

Lead 咩撚 der
從沒大台

你係咪on9架 有直播自己搵黎睇啦

叫其中一個官方宣布人數ok?

係囉個女仔讀宣言都應該係主辦方宣言？
咁主辦嘅嘢都出齊晒

即係只係樓主failed咗做唔到嘢
就喺到spin落熱狗到？（但其實今次hkaa只係陳雲嘅，所以其實佢地應該叫青城派）

自己睇下人講乜啦柒頭

熱狗係乜鳩都化

唔單止小心

你個傻鳩真係覆嚟都嘥氣

騎劫前就話跟

騎劫失敗就話要踢鳩人，同共產黨有乜分別

我屌緊樓主分化呀 屌埋你呀

算鳩數啦

我睇到封信先出 難得一次跟全場丟比人屈熱狗
叫佢睇直播又話熱狗互相fact check

On9...

個group都唔係主辦
係幫主辦手既group
咁你明唔明

真FC，開頭一封，片尾一封

其實我一開始都覺得陳雲叫人舉美國旗on9到震,但估唔到有今日咁嘅成效

所以都係睇定啲先,可能佢果句president trump, pleas liberate hk都會有奇效呢

熱狗最撚叻抽水

寄生獸黎

好撚邪

放心，一fc完佢地就會潛水

真係無嗌過

陳雲hater全面進場
佢雨革果陣已提出過be water
今次抗爭講流水式抗爭
第一個叫我地留意國際傳媒同官員講香港自治
第一個高舉美國國旗, 將美國人愛國及自由民主之心同香港人連結
吸引美國傳媒注意, 連侵侵都share佢個組織手足舉旗唱國歌嘅片
佢對呢場抗爭嘅功勞, 大家有目共睹

樓主呢

隔空屌唔到

吹撚脹

夠膽自稱leader 都知佢好名好利啦

leader ....

認真問，有無打算send email同嗰邊講同解釋返你地先係發起人，但係今日同時有兩班人表達緊唔同意見，約埋記者，聽朝再讀一次宣言，唔好怕麻煩，最驚係對方誤會我地嘅意思

Btw辛苦哂巴打同眾團隊

樓主一心想自認leader做大台但失敗
於是而家出post老屈HKAA騎劫
抹殺人地每次出黎舉旗嘅功勞
唔好咁小氣啦樓主

好彩有星條旗頂住

陳雲係痴線佬fine
但今次成件事唔係目標達成嫁咩?
做咩好似變左計較個人得失咁

成班打手冇落過現場屈HKAA
你地自己FC左先屈人啦
幾十支鏡影住點會係美領前
又搶又嘈？
點解成班旗手落場努力完
要比你班打手屈
FC啊

唔好推

其實美國人未咁小家
打中國係共識

俾埋片FC有兩封信遞咗，樓主呢

大家唔使再推post，成個post都係fake news

有無女仔讀speech?

ok fair.
但downside係令民主黨支持者反感
去到最尾美國政客要睇民意(選票)做野

幫樓主FC

到神雲撐返天琦嘅時候，佢哋又會drift架喇

巴打堅中point
唔怪得睇佢地打野咁q辛苦

認真答
其實咁做外國人只係笑你on9

有，比較細聲
有人比個大聲公佢就聽清楚
歡迎FC

真係好火，熱狗係收共產黨錢，點解會比佢騎刼到。下次再黎騎刼要趕佢走

香港復康會

原來旗隊有人arrange架？
唔係國師一直都派旗手出黎架嗱？
點解到左今日先變左你揸旗？

陳雲正一陷家鏟

你以為人地真係會煲大隻"TRUMP"字咩
依家反中係兩黨共識黎, 你一張banner會令人地反轉成個部署會唔會太天真

而家法案唔係bipartisan 咁黎出咩?
mcconnell 同 pelosi 都出哂聲啦

各有各做啦，團結呀！ 非常時期，唔好咁計較搶唔搶光環

我再總結:

唔係主辦方遞唔到信
你樓主遞唔到信嬲豬就出fake news篤人

trump係美國總統唔叫trump 唔通叫奧巴馬呀

叫trump就會得罪民主黨?? 美國人都唔係咁諗你代人諗野

散水架喇換緊第個acc開post屌陳雲係傻根，多開緊1000+帳號準備洗正皮。

係咁架喇，諗住上連登可以尋找真相？搵現場人士同你FC？或者有，唔會分倒邊個係打手邊個真係落過場囉，除非自爆。

Hi 旗隊leader

樓主人呢？

樓主去左選舉?

佢一直最支持嘅入室弟子
中出羊子

大家可以google睇吓佢做過乜

其實今次有無count人數

唔好咁小學雞啦 人地當初比哂口號，idea,叫你地揮美國旗你地圍屌佢而家靜雞雞拎黎用discredit人 人地都冇開你地拖啦。我唔知你地係好似天仔個班要威要光環定真心幫香港，起碼我見而家左膠，熱普城，講獨，飯民就算大家有少錯失都暫時分化不割席，仲要而家你係拎人條橋仲屌人

中定英？

好希望有真主辦出黎講下說話

智商低真係唔啱睇陳雲

無圖又話source
我貼相自爆左又屌佢老母話現場睇撚到佢又話熱狗互相fact check

今次運動講既不割不分真係笑話

exac7ly,

係
所以美國未咁on9見一句侵就唔玩
反而成班「和理非」自己驚左先

平心而論 唔好講咩派別立場
只能講舉美旗係陳雲當初提出既方案
如果係唔buy既 樓主就唔好出黎舉旗
唔好騎劫失敗 而家發脾氣嬲嬲豬

樓主潛左去邊?

未盡FAKE

多過外媒都寫香港示威者叫trump解放香港....

今次我buy 樓主

樓主話個女仔唔係主辦方
係幫主辦方嘅group嘅人
咁其實樓主係主辦方都係幫主辦方嘅人？

但人地又有齊信同幫手讀speech
咁會唔會其實個女仔都係主辦方搵佢做
其實主辦方一早就搵咗幾批人幫 手

預咗有人會完成唔到任務
咁我覺得個主辦方做嘢都幾有危機意識
會做幾手準備

你地無人接領事係你地柒左喎
你地做搞手安排好晒啲野邊有位比人入呀

你自己都識講你地都講到中文
即係你地有講野啦
拎到支咪唔識讀返你地篇英文聲明架？
人地叫你講中文就講中文呀？

佢地可能甚至係要逼侵落重D 手

騎劫前就話跟

騎劫失敗就話要踢鳩人，同共產黨有乜分別

原來你咁鐘意抄功課架？咁唔怪得抄人地be water 啦

姐係中出羊子做既事入晒佢數下化？我冇記錯熱狗同中出羊子都有唔妥對方添啦，人地都算係協調倒呀，你睇下你地

咁你老母咪收錢比狗屌，我屌你啦泛民打手，乜撚都係熱狗

樓主強行end topic連有片FC都唔回應

有我地幫你執屎咋
仲好講

口號大台?

推
成班勝利球迷

他是總統丫！
醒未？

一開始舉美國旗又係驚人反感
成班屌加搶人旗
（我本身都唔明點解舉，但到國會議員加trump retweet真係呆撚咗）

Sad but true
從來都冇大台 何來騎劫
仲要個idea係陳雲比嘅 hkaa亦一直落力實行
你今日有料行自己個套嘅冇問題
但行唔到就屌人騎劫

外媒唔似樓主咁on9一句侵就起鋼

係絕對要入佢數
因為佢做咗咁多次仆街事 云伯係完全冇譴責或者勸喻

你就陷家剷

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

你明唔明樓主fake左啲乜
佢話主辦方比HKAA搞到遞唔到信讀唔到聲明 <---有片證fake

你張圖3:3, 有trump有US/Washington, 我想問又有咩問題?
係咪咁天真以為人地出個Trump人地民主黨就唔支持個ACT?

就算係CNN
佢都係好中立咁講係the Trump administration 啦

所以？

其實邊個做總統都有唔like 的人。點唔like都好佢都比人投票選到佢做左總統

搞亂檔

Reuters最早出都係寫去領使館同請國會過法案

點解佢地寫trump
因為trump係最juicy最吸引人㩒入去
傳媒最緊要clickrate
無論反侵定撐侵都會㩒入單新聞

但如果寫us congress就少好多人㩒
睇標題真係睇唔到佢地立場

好明顯專登出trump做topic搶點擊率

因為我地唔係美國人，只可以叫人幫手救自己，至於實際上要點幫，就係人地話事做主，我地不宜多講

如果由我地叫對方點做，變相我地指令美國做事，反而會令件事難做，我地係請美國幫手，美國係莊，我地係閒

沿上面思路，Trump身為美國總統，代表美國，我地要搵人幫，當然係以Trump為代表，唔好自以為是差隻手去美國政治內部，令成件事更複雜

上面外媒全部寫示威者

騎劫前就話跟

騎劫失敗就話要踢鳩人，同共產黨有乜分別

你講乜撚野啊？

俾多條片FC啦
條片一開頭就有個阿叔讀英文稿
(我估計就係HKAA早過大台上去嘅演講啦)
隔咗一個鐘到1:20:XX又有人到美領前，有男士先用英文稿，之後另一位男士中文稿

咁女MC喺邊？而交咗嘅兩封信都唔係樓主？？

最緊要梗係唔會起post #1就擺今日現場既fact上黎啦~

最緊要係連登起個大台，開post自己嗡真理，我話我係leader係主辦方，我話係就係，你覺得我冇公信力我就洗過千正皮俾你睇，大家就信你架喇。再搶佔頭幾頁post文內容一面倒屌人熱青城，之後由你點覆都冇用架喇，因為大把懶人唔會追post。佢，就係旗手leader！

成班連登仔騎劫屌返人地騎劫
依家柒左轉話人地個口號唔好聽要汁屎
個口號叫左兩個月啦

樓主分分鐘今日先第一次舉美旗
連美國國歌都未識背哂全首嚟唱
而家走嚟抹黑HKAA多月以嚟嘅功勞
真係好撚無恥

我想問
結論係唔係fake news
可以block鳩樓主等佢玩單機

我twitter要每個熱門post解釋

係fake news

等樓主回應，好想佢上水澄清

樓主解釋下

係上面有片證明fake news

不分化

故事係樓主遞唔到
但主辦單位既信同聲明有其他人做左
就冇大台角度而言HKAA自己都有信遞唔見得有咩問題

我都想知 係咁叫靜但又唔係有咩特別口號要嗌又唔係唱國歌

多數鬧人打手果d先係真打手，同埋熱狗咁耐都無進步，齋搬泛民出黎講，低能。今次個運動係連登協調，同勇武加和理非同市民合作，唔似熱狗最叻就係抽水，之前個幾個月去左邊呀？
今次攪手人今次咁努力做野，你熱狗係要幫手唔係做攝石人,係要同人夾，咁先係真兄弟爬山。突然標出黎做show, 之前果幾個。食屎啦

亡羊補牢可以安排民記再次闡述示威者立場
不過你呼籲一個國家做野你adress元首係好正常 唔關咩立場事
鍾唔鍾意都好外交上侵就等於美國

agger

但係本身舉美國旗呢壇嘢就係HKAA攪先既

當日仲俾各方圍屌添
但換黎美國佬大力支持時，班人即刻轉曬風向大叫好波

無陳雲你哋食咗屎啦屌你老母

騎劫前就話跟

騎劫失敗就話要踢鳩人，同共產黨有乜分別

點兜？

喂呀唔好以為人地美國政治好似你香港咁低能好冇
為左張banner個trump字就嘈足幾十頁

推，有出開黎都知邊個係舉旗先啦，樓豬想騎劫人倒返轉頭指控人，好核突

我等左成日就係想唱歌 點知冇

你哋最鐘意嘅第三方FC呀，唔係熱狗FC呀，上水喇

樓主準備報名選區議會未

Hkaa 果邊雖然唱得好難聽
但佢地一有機會就唱

夠搞手之一抹黑人地fake?

加油 我哋一直好順利今次只係小挫折

旗隊leader?你邊位，我今日有舉旗但唔知有leader喎。
拎住大聲公就leader？收收皮先啦

主辦單位有遞信仲想點？
定係樓主想騎劫主辦單位不成
就反屈HKAA騎劫佢，引致自己行動失敗

推!!!!!!

push thanks you

巴打睇睇,頭尾收２封信

我要都加油 (最近少上連登, 多左上twitter宣傳)

同下外媒解釋多啲？

人地唱果個俾黑警拉左.....

唔好話人騎劫啦....

文宣呢d大家解釋下冇問題嘅..

推。熱狗成日以為自己係英雄
好嘔心！

重點係樓主遞唔到然後嬲豬

抹黑人仲想騎劫，收皮啦傻鳩

推
［重要］屌你班友做Twitter 文宣
可唔可以唔好做得咁樣衰
割席President trump
咩唔係叫呀trump 幫手
淨係呀國會幫手
寫好d 得唔得
話要兩方面都要合作咪得lor

應該係 主辦有應該準備左幾個人去遞信但樓主無份

追下post先啦樓主fake news

班人個腦裝屎
跟佢logic咩都唔洗做, 要支持本來就會支持咁撚樣
蠢係無得解

所以話，佢哋戇鳩囉。
而家中國同美國係咩環境呀， 打緊貿易戰呀。 有啲嘢梗係唔可以挑明講㗎喇。 人哋出個法案係話幫你爭取人權， 班人就要騎撚劫咗， 要明講話一定要搞共產黨。 咁咪戇居囉

公道d講, HKAA之前舉旗, 你地係咁屌人笑人搶人旗, 比你地咁阻住, 人地都無出嚟講過任何嘢, 仍然默默咁忍受你地恥笑佢地柒都仲要繼續為香港人舉旗.

今時今日變風向喇, 當初笑人既就自己變埋旗隊Leader, 仲走出嚟話好撚嬲HKAA遞信喎, 人地HKAA起碼無阻你舉旗, 無介意你跟風, 更無阻你遞信. 佢遞左你都可以遞, 你遞唔到係你地自己安排有問題.

邊班人真係純粹為香港對外求援, 邊班人用求援攞光環. 自己分析~

冇問題啊,衣家係樓主話冇交到信,我覺得邊個想交都可以交

巴打睇睇,頭尾收２封信

仆街啦樓主fake news撚

食屎啦你
樓主所謂班旗隊今日騎劫咗HKAA一直以嚟舉旗嘅功勞喎
人地舉咗咗耐美旗 所謂班旗隊先今日走出嚟
咁點解樓主又唔主動同HKAA溝通下先遞信讀宣言呀
今日騎劫不成 搶唔到光環就抹黑人地 好低莊

樓主騎劫失敗想取暖
屌下熱狗就係連登最大公因數
大把人安慰你
un goo goo 唔好嬲豬啦

有無方法補救

老實講 人地 G20已經開始搞緊....個時連登仔仲笑人去大阪鳩做

樓主嬲嬲豬喲 快啲呵翻啦

騎劫前就話跟

騎劫失敗就話要踢鳩人，同共產黨有乜分別

都唔講搶咩idea，叫開president trump，突然叫人唔好再講trump喇，民主黨支持者唔開心架，得地叫nancy la~

咁一路follow開既共和黨人士呢？侵侵見倒你地突然自我審查，抹走佢個名，佢又會點諗呢你都知侵侵份人點架啦

跟本反陳雲反到上左頭，駛唔駛好似hocc咁屌trump？人地係美國總統喎

係咪保釋咗再畀人拉多次
搞到直接還押至十一月嗰個

熱狗.... 唔係，總之唔係泛民就已經係原罪

其實陳雲比泛民可信

人地一定係叫美國全面制裁香港

文宣上可能會有啲蝕底

但效用上可能核彈

twitter 同 fb 番領事

係，少少失望冇國歌大合唱場面
不過真心多謝你哋，終於見到你地美旗隊，好有氣勢🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸❤️

你班撚樣有曬username咁貼出黎痴撚線

等樓主上水
仲有啲私怨撚呢？全面退場？
山本小鐵子巴打呢

Tg可以改名架，傻鳩左？

Mon po狗見到呢個po笑撚死，應該開緊香檳慶祝

偽獨狗騎劫死全家啦，拎牛肉刀廢憲革命啦，自治，關你撚事？

又中

樓主aka旗隊leader快啲上水啦屌你老母

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

【突發，超緊急】赤共已安排於新屋嶺毒殺全港市民

無啦啦又一堆熱狗貼陳雲

說好的沒有大台呢

HKAA當初舉美旗俾大家恥笑
甚至俾班泛民搶旗兼圍屌
點知最後美國國會同Trump大力支持
呢班仆街即刻搶光環騎劫 CLS

極恐怖
樓主加油啦

收皮啦
美國旗係陳雲帶頭舉
On99

垃圾狗
咁都要騎劫HKAA
泛民今時今日要淪落到似你咁乞大台真係好可悲囉
不推文回覆

然後仲話人熱狗乜乜乜

你都on9 ,譴責咪姐係割蓆囉
你犯法拉埋你呀媽啦

依個真，HKAA班旗手真係一開頭面對好大壓力，係更值得尊敬

總結:樓主自己想出黎騎劫個活動 最後騎劫唔到嬲嬲豬

明，唔係泛民就係原罪。

你都CLS
舉美旗係陳雲首先提出
咁撚唔滿意就唔好入嚟討論

原來樓主唔想要自治，屌，一定係鬼

邊個騎劫邊個 好早期陳雲已經推美國國旗行動

一定係HKAA坐時光機扯旗先令到國會做野

乜撚野旗隊leader呀
乜宜家有大台咩？
泛民又想偷完人idea當係自己然後又屈人係鬼呀？

唔夠人講就屌人熱狗
呢班人真係冇腦

又爭做大台, 屌你老母
做做做, 做死你呀仆街
咪撚騎劫

你都戇撚鳩
閱讀理解都唔識 而家講緊勸喻或者批評都冇
繼續搵佢做頭馬

驅逐共黨都要打XX唔夠膽講，死傻鳩

仲話唔想要香港自治，係咪鬼黎架

畀你騎撚到就真係死得

最簡單，當初美國傳媒報有人舉美國旗唱美國國歌示威時，嗰班人係hkaa定你地班旗隊呀

其實我相信呢度一個泛民都冇
無謂打咁多稻草人

反中係兩黨共識原因係民意一面倒反中
政客睇民調做人
連奶共拜登都換邊

我係話如果支持民主黨果班選民見到香港人pro-trump的話
民意有可能會影響
暫時睇好似d鬼佬都無咩所謂
但真係唔好太過顯得pro-trump
我地而家已經有兩黨支持唔使take無謂risk

驅逐共黨都要打XX唔夠膽講，死傻鳩

仲話唔想要香港自治，係咪鬼黎架？

畀你騎撚到就真係死得

RESPECT HKAA
所謂嘅旗隊leader唔該彈開啦
冇人識你呀

係啦，搶功勞真係熱狗最叻！
總之有主辦單位就係人哋錯！
好差囉

你話呢度一個舉過旗既人都冇
可信性可能高D

驅逐共黨都要打XX唔夠膽講，又怕激嬲共產黨呀？傻鳩

仲話唔想要香港自治，係咪鬼黎架？

畀你騎劫到就真係死得

用FC推

屌咁嘅垃圾post都有二千幾個正評，你話連登冇販民打手邊有人信

明明我見comment都係屌鳩樓主多

唔叫trump可以就咁叫美國
e.g. United States, please liberate Hong Kong

事實上有好多支持民主黨的市民憎trump憎到入骨

驅逐共黨都要X左佢
佢係唔撚識中文定驚激嬲共產黨呀屌 好撚柒呀

驅逐共黨都要打XX唔夠膽講，又怕激嬲共產黨呀？傻鳩

仲話香港自治on9，係咪鬼黎架？

畀你騎劫到就真係死得

樓主騎劫不成 淨係有份讀中文宣言
冇得用ABC accent朗讀英文所以嬲嬲豬

ask trump to help

放心樓主
呢度好多人撐你
唔好俾熱狗搞到心情唔好

FC推post，廢事有小朋友俾樓主帶風向

冇人識你啊

早就FACEBOOK LIKE左HKAA

你又真係唔知邊度彈出黎

HKAA快啲交代下 之前用台灣流亡義士既名義籌翻黎既錢 去左邊到啦

主辦方都交左信，講野又大體最後仲用驅逐共黨作結尾

樓主你到底係邊位？出黎交代下，做乜搞到我地內哄左成晚

熱狗想做大台咪出聲囉

驅逐共黨都要打XX唔夠膽講，又怕激嬲共產黨呀？傻鳩

仲話香港自治on9，係咪鬼黎架？究竟你封信入面寫乜架⋯

畀你騎劫到就真係死得

個口號叫左成個幾兩個月，要入早就入左啦
你地而家突然淆到割Trump, 支持Trump既民意你地又洗唔洗顧下?
冷靜啲啦唉。

聽講樓主都唔係主辦單位
而家係樓主自認旗隊leader衝出嚟柒
開個抹黑po搶光環 抹殺HKAA多個月嘅舉旗功勞
瞓醒未呀你

青山院友都追捧.

url]

FC推post，廢事有小朋友俾樓主帶風向

我係黎留名睇下呢班無良心嘅垃圾可以有幾無知同自大，免戰，唔會回應。

驅逐共黨，光復香港。

陳雲fb宣布「告退」：網上的我會逐步消失，直至寂滅

在立法會選舉新界東直選中落敗的香港復興會陳云根（陳雲），凌晨在facebook宣布「告退」，「網上的我將會逐步消失，直至寂滅」，包括用了多年的facebook戶口將在適當時候終止。

陳雲在facebook稱，將不會出現在MyRadio《本土論壇》，往後僅有兩個網媒專欄，但亦會在合約結束之後終止。他說「往後，只有我喜歡的人，才會在現場見到我。網上的我將會逐步消失，直至寂滅」。

做乜鳩啫你
關我撚事

岩啊 撐佢嗰d唔係冇腦就弱智
佢地最撚鍾意做free rider

(快登記) 民主派或會輸掉區議會選舉

大台唔係樓主咩 佢話佢係leader喎

樓主唔該出嚟回應
明明兩邊都有交信，唔存在騎唔騎劫問題

其實hkaa同熱狗想做大台咪出聲囉！
你又申請唔到遊行，但又要搶功勞，好礙眼囉！

即係圖中Panzer Chan係主辦方?

你做就得

人地做就熱狗騎劫

又話各有各做

依家你自己無曝光率就玩分化

成隊旗隊大家有共識上去，關你柒事咩

由頭到尾都係話要同trump保持距離
個立場係支持美國，支持人權民主自由
唔去叉隻腳去人地國內政治
咁樣兩黨人都無問題

只前trump後勤會、trump tank果d野已經有共識話少掂為妙
我唔知你係邊度得到個概念話要去pro-trump

無大台。收皮啦泛民。你憑你老母做leader？

同埋trump選唔到2020邊個仲會同中國trade war..

無人pro-trump
人地係美國總統
叫president trump liberate hong kong
有咩問題

你個法案唔駛總統簽署嘅？

你屌共產黨唔屌老習唔通叫王歧山收皮啊

不嬲都係認最大果個架啦

突然標岀嚟係邊個呀？你知唔知你所講嘅前線同勇武有幾多係陳雲同熱狗嘅聽眾同手足？

係呀... 賴先生

大家清醒d.... 冇侵侵同中國trade war..

我地個攬炒邊有核彈效果..

Connect US citizen 要做

但撐侵侵連仼都有需要

無人pro Trump， 但係唔洗咁割法，真係好核突，上twitter睇所謂既「補鑊」，只係俾人感覺到打完齋唔要和尚，係Trump tweet美國旗隊先有咁大迴響，咁「補鑊」簡直係兩邊不是人。

泛民打手
blocked

個女仔咪幫你遞左信囉

真騎劫就你地講嘢果陣人地拉左隊走啦

話鳩人地個民選總統好多人憎佢
出專班未撚經歷過民主選舉既港燦把口
你話好唔好笑

唔使再推post，成個post都係fake news

我唔明點解有人話樓主搞大台喎。
而家個集會真係佢地搞，被人搶左個宣言黎讀，
試下你結婚被未婚妻個EX 搶左枝咪呀嗱？

熱狗解散左好耐

純粹一個稻草人被反雲嘅人用

好正呀！一個post可以block9所有分化撚！

自稱leader同屌人騎劫咪係大台既象徵
2014年發生過
而家再黎過咁解

分工唔好騎乜撚呀
驅逐共黨香港自治 呢種口號一早要講啦 又驚得罪共狗??

泛民狗收皮啦

屌你老母

屈我熱狗

熱狗含撚啦

好多三毛入呢個post反駁
大家知咩事

你係熱狗？你反熱架啵

咁你咪自己叫啦！有人阻你咩？但你就怨婦上身一味怪HKAA，究竟係邊個問題呢？

你有留心睇係無割
大部份都係話title誤導 香港人無只係尋求trump幫助 有多謝同搵包括美國國會 共和兩黨議員求助

條死泛民狗咁講我

我實屌到佢收皮為止

你地唔讀係你地問題啦屌
而家有人用槍指住唔比你地讀咩?
根本你地軟弱到咁撚樣,唔敢人讀你又讀,都要負責啦仆街

係有班美國人就屌鳩香港人垃圾 犯錯
咩搵著個人渣幫手
咁當然要澄清所謂補獲
所謂保持距離就係咁解
利申認同trump理念 但我始終唔係美國人 唔應該將香港直接代入他國去思考

你可以需要學下美國法律，毅進仔～

主辦單位係leader？哦。

[跪求]喺度share返英文宣言﹐等大家可以傳播出去

唔好鬧陳雲住喇 你地同我入曬Twitter執手尾先啦

第一班美國旗唱美國歌係hkaa
騎乜撚嘢劫呀On99

但連登 tg唔少人持住「補鑊」心態，真係睇唔落去。
前線唔係condom，Trump堂堂一國總統都唔係condom

睇你之前出果堆post
我暫時唔會咁快話你三毛住
剩係問你一個問題
人地第一日舉美國旗果陣你去左邊同做緊咩野？

熱狗力有不逮，講到明唔好用trump，佢冇權力過法案，啲英文又唔係好掂，而家民主黨班支持者喺twitter問緊點解支持trump咁鍾意做大台咪比你做，但係唔聽人意見又冇能力咪要人幫你執屎囉

咁你又入來？知唔知係邊個提倡兼落力去推美國戰線啊傻仔？私怨大過天～

熱狗出賣手足又反骨就由得佢沉底，唔明白今時今日仲有連登經常貼陳雲的貼文，仲有老肅
依班PK 最鐘意搶光環

咩年代
你問返佢地啦

有部份熱血及本土派成員今時今日仲攞返三十幾年前嘅民主回歸派嚟講

佢話人地就可以超越幾十年, 人地話佢就"咩年代"?

仲有係Twitter逐個po留翻言 唔係淨係call on Trump, 係call on whole US Congress. 希望各位可以放低黨派 選總統之爭 幫香港度過今次嘅humanitarian crisis

哈哈我替你可憐。連基本美國法律、政治體系都唔識～

拗乜撚野trump唔trump，
驚得罪美國民主黨？
人地兩黨出哂聲，根本條案就係會過，
人地係美國民選總統，求人國家幫忙叫人個名係禮貌，
美國民主黨又會唔會因為你叫佢總統個名而調頭反對呀，佢地點同美國啲左膠交待？
屌你老母，凡事一向好發展就有泛民左膠出黎抹黑

熱狗死全家！

今日見到唔跟大隊自己上去，冇人理又on99落返去，已經心諗呢班人做乜鳩，原來係國師啲人，唔怪得咁on9拉，真係成事不足，敗事有餘

今次本地點諗非重點 最重要係美國人想法 無人當過任何人係condom 只係策略上有改善之處

原來你係 leader ? 冇冇證書 ？

陳雲真仆街

好耐之前舉美國旗又屌人？

宜家又想出嚟做大台

HKAA真係慘 陳雲hater

熱狗係社運寄生蟲

ok, 我都覺得twitter補鑊好核突
講左trump就算，唔講都講左
我意思只係檢討下，等下次可以改善
去twitter割席的確好肉酸

我反而覺得對trump一個人講先係用左極權思維去睇件事
除左trump之外，國會都好有權力，而人地總統同國會係由市民選出來，我地應該搶佔民意而唔係求trump
如果美國市民無awareness你估美國班政客會唔會咁落力？
而家民調係左右兩邊都anti-china, 所以先搞得成個法案

個公文袋係咩嚟呀？樓主分化狗﹗
你個女MC有無俾人封咪呀？你死對頭熱狗做晒直播呀﹗

其實我覺得樓主根本唔係旗手
只係係度扮曬野

因人廢言

我蒲開reddit，我睇到好多人憎trump憎到入骨，係咁多。

咁你有咩高見？

見到兒登仔咁撚樣真心灰
先唔講唱美國國歌同舉美國國旗係HKAA帶起先
人地講Liberate Hong Kong，班撚屌又改字做Free Hong Kong
好啦，而家又話美國人唔like，咁你攞個班美國人出黎睇下有幾唔like先啦，係到鳩up都算
最慘真係有班傻鳩上Twitter以為自己補緊獲，實情愈做愈衰，比美帝睇到你班人請個願都內控失焦咁撚樣，你估人地點睇你班港燦

我認自己係陳雲嘅死忠，佢有時屌天琦屌泛民我知大家都唔鐘意，由得大家鬧番佢
但陳雲睇嘅野真係準撚過你班兒登仔先啦，唔講其他，佢16年已經叫大家唱定美金呢下夠屈機啦掛

又話不分化不割蓆，屌你老味次次見到陳雲就話佢係共諜分化撚，你班撚樣先係分化撚，見到陳雲準嘅時候就話國師好勁，食左藥，人地講啲野太前衛你地又話未撚食藥

好心啦，做人連個思維都唔開放，對對付共產黨呀？

有冇人有樓豬條team份英文請願信

呢個post關泛民咩事呀又

有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

hkhrda=?

呢個post又關泛民事?

封信真心唔掂
在場有外媒真係爆曬頭

好撚嬲

明明話兄弟爬山

而家又話俾人騎刧

你係介意人哋攞咗你 credit 定係真心為香港好？

明明美國旗係熱普城先提出嚟，人哋都唔會話你騎劫

你咁撚介意做乜撚嘢？

有人有嗎？

講真大家都係同一方向
唔好嘈啦
你地封信都有交到入去

自己睇

國會都未過，簽條毛咩
而家個情況唔係個法案通過左，驚侵唔肯簽喎ching
侵係冇能力令個法案通過到架喎

即係點?

OP係其他post有提及泛民, 咁同宜家呢個post有乜關係?

唔係冇嘛

可唔可以唔好爭功爭到咁肉酸？

講好講明不分化，但邊班撚人成日抽水認叻踩人抬高自己，成撚日邊個係鬼邊個搞衰個抗爭邊個係豬隊友，如果聽撚哂班撚樣講，都唔知割席割到邊個地步先夠皮。

事實係人都見到，只係唔撚想估佢或佢班人個心係為乜咁做，反正講撚中咗，佢唔認都冇人有讀心術得到個答案。

當年為咗選立會，表現出嚟重唔夠醜陋？今時今日香港已經乜撚嘢情況，重要為咗証明自己眼光獨到高人一等，不顧大局狂批所謂對手，大家，敵人只有共產黨，要屌要插留返對共匪好唔好？好唔撚好呀？

咁撚清高，就唔好成日講議會抗爭，事實係人都知乜都做唔到，個個出份糧有幾多俾返哂去抗共救港，冇呀，咁去選想去選嘅人又有幾撚高幾撚清呀。

我上面堆說話，大把人可以對號入座，點解可以一次地圖炮屌哂咁多人，因為我屌緊就係政棍，越係最鐘意爭功嘅政棍越會中槍。

有冇人重要想對號入座，我無任歡迎，但，夠啦，去做正經嘢，俾大家任何一面屌贏咗，共產黨都唔會少條毛，出面有大把嘢要跟。

不分化，不割席，不篤灰

唔好再要人提，醒醒，想分餅仔都麻煩贏咗先有得分，唔好再俾自己或別人嘅貪婪或野心去影響啦，家陣局勢好差，前線不斷被俘，抗爭有隨時完結嘅可能。

咁嘅情況，請一致對外，不分化，不割席，不篤灰，麻煩，拜託，求求大家。

明明係人地舉先.......
騎劫你？你邊位？

陳雲真係要怪自己走得太前高估香港人民智
次次佢行動個陣就比人屌痴線佬無人睇得透佢既走法到有結果個陣就一班人跟仲要一路屌一路跟

而家客觀嘅效果就係大部份媒體都唔知有兩批人，以為叫trump打救香港係今日集會嘅訴求 \/

販民打手出PO屌人騎劫分化仲係無關係？

屌，唔怪得今日個遊行怪怪地咁啦!!!
人地做呢次活動搞手
你衝出嚟讀宣言唔係騎劫係咩
咩邊個舉旗先，同邊個唱國歌先咩事
咁係咪以後得hkaa先搞得呢啲活動啊？
咩兄弟爬山，各自努力，唔係完美卸膊借口
做錯可以被檢討，依家同你割蓆咩，屌兩句就叫分化
返去小學讀書啦，小學雞

睇直播見到有班人自己行先有狗幫手帶路去左第二個地方，之後唱香港城邦歌再參加番人地個遊行

睇來真係冇人有 rubbish

真~ 人地一早就係講Liberate Hong Kongiberate Hong Kong先, 班撚屌當時淨係話恥笑人, 而家美國條水有希望, 就夾硬改左隻字變左Free Hong Kong yree Hong Kong y就當係自己出品了.

letter is well-written

兄弟爬山 有尊重大家嘅意思
今日活動有主辦申請NONO，係咪應該尊重吓
搶先行都算，搶埋咪讀聲明呢吓真係PK。

人地個時都知你想玩騎劫，但人地都係講幾句之後默默咁做

認leader 真係on9
點解唔認連儂leader 勇武leader?

定今獲個光環好大 好想拎啊

撚有搶咪，兩邊人馬都有講嘢，樓主分化撚

陳雲係第一個提出舉美旗
而家樓主一邊出黎搶光環自稱旗隊leader
一邊屌熱狗屌陳雲 咁撚唔妥人就咪撚跟啦好心

邊撚到有搶咪？
明明每人讀一個宣言
FC下先出聲啦屌你

樓主出曬post話示威無用，要靠議會
而家又出去做旗手

大家就一直互屌！
一直唔去做正事！
一直搞到分哂你我他啦！

當初花幾多時間去推｢兄弟爬山｣？故有勢力當時果時做緊講緊乜嘢？要唔要回帶？知唔知幾難避開黑警O記嘅線眼先推到｢兄弟爬山」出嚟？知唔知雨革之後黑警早就成立部門去追殺義士？知唔知犧牲幾多人事物先有今日個局勢？

邊撚個分化就邊撚個要死！

夠簡單直接未？唔理泛民定熱狗定乜撚，一律唔割席，一割就玩撚完，個道理唔明嘅，最簡單就去買本賭博默示錄睇第一部希望之船，點解垃圾同豬隊友都唔撚割、割完會有乜撚嘢後果。

唔好成話咩人地第一個點點點...
呢個世界好多野唔係陳雲專利黎架..
係咪陳雲食飯，其他人食飯都係抄陳雲呀?
如果唔係既話，咁今次主辦準備好晒所有野，包括入紙,寫信,宣傳,聯絡領事之類，其他人憑乜差隻腳埋黎呀?
兄弟爬山既話就係你自己做返所有野，唔係人地做完大部分工作，最後你自己做最後最重要既一步。

佢地兩邊陣營既爭拗點都好啦，Trump係美國總統喎，提佢好正常啦。根本唔使開記招澄清。

［免戰牌］
終於LIVE到
睇呢個post慘過做literature review

天滅中共，大家跟我講一次，講唔到就收嗲

啱啊 個個都變咗係到講邊個開始舉旗先 錯曬foc......
至少而家大家都同意舉旗有用

［免戰牌］

Observation
好多單一議題撚，我泛指為左膠嘅思維。
缺乏大局觀，唔知道咩野叫check and balance。
有個幾好笑，話手段有高底，高手咪係狗有任何變掛前做齊所有重要野，完成任務就走。 我稱之為真正嘅be water，你地之係死水dead water。
開沼澤打鱷魚嘅道理，講咗9年了。

再推

[由小處到大局 之四] 勝利跟失敗的一線間

對唔住，我要洗版，要Block就Block，我能夠制止互屌嘅辦法就只剩依個。再次深感抱歉。

[由小處到大局 之四] 勝利跟失敗的一線間

陳雲件傻粉Billie Ng仲笑搞手係弱智係垃圾

又黎偷換概念呢套，2019年啦，泛民打手可唔可以唔好咁老土？
食飯大家都會食
但係冇你呢班仆街食相咁難睇囉
Hkaa一早就舉美國旗
而家好意思話人騎劫？
人人都可以入紙拎不反對通知
點解你會覺得你拎左就係大台要所有人聽你講
而家係你地衝出黎想收割人地之前做落仲比你地屌好舉美旗既光環丫
仆街撚屌

人地屌得岩，你先係白癡

評已正
垃圾熱狗 好嬲 浪費晒大家心血 我屌你老母

三毛

唱歌冇組織好 冇人帶領
下次搞個合唱演唱會
專業音響 唱嗮咁多首歌
超過121653人破世界紀錄

走啦撚樣，痴埋嚟仲要扮晒領航者

輕輕一推

辛苦你了，搞幾多次我都會出 加油

Hkaa 申請不反對通知書？自己仆街諗住快過人地上美領點知柒到俾警犬叫番落去大會果邊
你知唔知你地班熱狗d英文好撚難聽呀
失禮香港人啊

政黨可以有領袖，活動可以有搞手，但旗隊領袖是一個什麼概念？

首先我翻查到的資料陳雲最遲7月8日已經在臉書主張舉美國，最遲7月14日沙田遊行已經有人高舉美國旗（註）。然後8月16日這個人(花旗參)在連登問「816遮打有無人會帶美國旗？」，8月17日這個人又在連登叫「美國旗手集合」，然後到今日9月8日他就自稱自己是「旗隊leader」，控訴別人騎劫，在帖文得到上千讚好。

我再進一步翻查此人過去的帖文，有以下的發現。7月12日，此人(花旗參)在呼籲參選區議會及立法會，內文提到：「到e家仲係度講緊示威遊行先係主線其實真係錯晒......如果我地唔舖排定區議會搵人參選最終都係輸硬」。4月29日，此人(花旗參)發文「其實我唔明泛民抵𨳒同反逃犯條例有咩衝突」內文提到：「我唔理泛民係咪成日關鍵時刻做唔撚到野or係鬼，但呢刻你話因為佢而唔去遊行or反佢，咁姐係想通過?」

我就不評論這兩則帖文，但相信各位大概可以理解這個人的背景吧。

註：更新最遲7月13日上水遊行已經有人高舉美國旗。

邊個痴邊個呀屌你老母
熱狗完全無同人夾過就私自出發
你要加入咪出聲大家com囉
死熱狗 我屌你老母
佢想搞既咪自己入紙申請囉
做咩唔申請 而家走嚟騎劫晒人地個活動？
答喇撚樣

又話各有各做
變左各有各入紙呀？

師兄，核彈

幾時有個旗隊leader架?

沒有論點，搞手只能用like數打j了

遲足一個月先舉旗 自己叫自己做leader

原來入紙就係大台
長知識了

泛民打手一向空洞無理
一句你係熱狗等同阿彌陀佛咁

答唔出呀撚樣？
我上面講晒喇 你唔撚com就走嚟騎劫人地辛苦咗好多晚既心血 咁樣叫各有各做？

@民陣 你話係唔係

Com乜揀
cum就有你份

陳雲: 下次請舉美國旗

各位廢憲獨立既偽獨狗，幾時入黎面對？兩個月啦

等死人啦

你想逼死人咩

Jason Chui：由Day1 開始舉旗就是HKAA
重要出親去都被人笑on9被人話無用
之後出去又食Tear Gas又被泛民搶旗都繼續舉
次次受外媒訪問都係HKAA旗隊隊員
連外國記者都認得佢地

直到Trump回應了
成班連登仔就做勝利球迷180度轉軚話要搞旗隊舉旗
到818旗隊一休戰唔出
成個維園就只得兩支旗

上星期HKAA旗隊一復出就廿幾支旗旗海
全世界有眼見
人家有組織幫支持者訂旗買旗
又有人做文宣寫英文公開信
試問HKAA點騎劫呢？

似乎是連登仔想無成本騎劫，搶奪旗隊過去兩個多月功勞而不果便發爛渣。

這樣誣衊HKAA旗隊實在非常卑鄙

請各位有連登acc的巴絲，幫幫手去留言講兩句公道說話吧！

謝謝

同場加映 你地最愛既領導 梁同志

建國方略呢？？？？

答唔出呀死熱狗
屌晒你地老母

咪答左叫你去cum唔洗com

Cumcumcumcumcum
答左啦

跟本無撚解釋過
熱狗正仆街

Cum

跟本跟本跟本
唔識字cumcumcum

冇大台 民陣而家都唔敢話比人騎劫啦
你咁驚比人騎
做完晒拍番條片出黎
自己一個讀晒宣言唱晒歌咪撚就囉
洗乜吹晒大雞咁

收皮喇撚樣
陳雲走狗

繼續鬧
繼續cum

究竟係因為你地憎trump，定因為驚支持民主黨嘅人憎trump?

除我以外無別的神?
想做大台個食相咪鬼咁柒啦

LEADER
完

食相醜陋

巴打直接開新post以正視聽

食屎啦屌你老味HKAA

唔係你貼都唔知世澤仲係咁on9 2019仲熱普城

勢狗不嬲on9嫁啦，係咪以為識個cum字就好叻叻好風趣呀？屌你老母騎撚左人地仲要吠，你話你唔係搞亂檔都無人信啦柒頭

係咪未撚訓醒呀你班傻9？

係你呢個柒頭騎劫咗HAKK嘅抗爭成果就真
冇大台係度on99
人地不分化不割蓆唔同你計
但你呢啲叫做先撩者賤
屌人死全家 你真係好撚賤

做乜唔揾人搶咪

呢頭話不篤灰，嗰頭話熱狗死全家，
你真係好撚賤。

陳雲=熱狗？

咁你地騎劫hkaa兩個月既心血，咁樣叫各有各做？

時光倒流po

冇補充

今時今日仲自治？
西藏新疆mode等你

人數？？

人地兩個月前開始舉 比人鬧比人笑
比侵侵retweet完你班人先跟風 跟住依家話比人騎劫
你冇撚野啊？

熱普城2019

真心唔好撐trump
美國歐洲大把人憎佢
你要佢救，就等於叫世界撐人權自由既人唔撐你
Trump係邊境都有搞集中營，情況仲要好差
我地要求既係美國國會，唔係trump

其實擺Trump個名係banner夠會引起部分人支持啦 Trump無支持者嫁咩？
支持香港嘅人係支持緊自由民主價值 都唔會咁out fo因為叫trump做野就唔繼續支持呢啲價值呀嘛

利申 唔係想鬧交 都明白主辦做左好多野好辛苦
今次失預算咁咪檢討 咁樣係到鬧又有乜為 out曬fo啦又

係呀, Liberate Hong Kong, 解放香港
俾外國人睇到, 以為係要把老共老解驅逐出香港
遊行前我已經有提議啲人叫: 我要自由, 我要民主

屌
話人私怨
呢到幾撚多人因為熱普成又私怨呀

見個谷有人想冷處理，我就放兩張你地旗隊leader既言論，仲話咩協調，暗地裡就日日屌人

9月6日講 呢啲啦喎，仲話人唔合流？

牛肉刀廢憲獨立啦柒頭

見個po有人想冷處理，我就放兩張你地旗隊leader既言論，仲話咩協調，暗地裡就日日屌人

9月6日講 呢啲啦喎，仲話人唔合流？

牛肉刀廢憲獨立啦柒頭, 自治，關你柒事？騎劫仲大大聲，收撚皮啦

乜撚嘢leader呀? 糾察丫笨

又割呀

割你老母呀
幾撚多前線前身係熱狗
你知唔撚知呀
割割割

我屌晒你地兩家

要嘈自己開個tg屌飽佢

咪撚係度嘈

總之大家目標一致係要條act過到

前排淨係得侵侵banner就唔該大家周圍出返聲提返國會

邊個舉旗先邊個舉旗後對我地黎講完全係wfc

我理閪得你地邊個打邊個，重點係要做到野

咩叫不分化不割蓆 不篤灰呀

其實大家本來就唔係同一條路線，只係大家目標一致咋

我路阻你做你既野 你又唔好阻到我

你有你做 我有我做

咁先係兄弟爬山呀

你出個咁既post係咩心態呀？

Hkaa騎劫人地活動又想點？

我唔理你地係想要選票定點

但唔撚該係咁既時候大家停嗌，唔好撚再嘈

邊個做到野大家會有眼睇

完。

明明係傻閪泛粉想做大台
講成hkaa騎劫

熱狗死全家

冇人講話事
咁不過你下次去申請好冇？

樓主醜唔醜

題外話：世柒而家靠乜野搵食？

竟然有內部野流出？？ 睇嚟旗隊leader內部都對依件事有分歧，出個份公告都有D問題。

總之hkaa 就係仆街，

搶咗人地辛苦準備好既美國領士儀式

拎返之前販民侮辱美國旗條片，傳畀所有右翼KOL，傳畀FOX。打倒迷暈黨，推倒重來

邊個騎劫邊個都未識分
不分化不割席 埋黎一齊屌陳雲同熱狗就係你地做緊既野
人地6月舉緊旗又要笑人on9 而家又爭住領功

寫埋Passion Times同Chin Wan Kan 都係pan-dem， 一齊攬炒。

好驚國會果邊會因為咁唔過
班農、trump 呢D真係唔好係外國人面前提
因為有好多人好憎佢地
正如唔好係日本人面前提平野綾子...（極右）

大家宜傳時要考慮一下唔同國家既政治...

我地快D去Twitter 同Reddit 澄清
話熱狗嗰啲淨係代表佢哋自己
我哋本身都有份宣言
掉返嗰份宣言上去比人哋睇？

各有各做

開記者會再讀過份宣言？

HKAA大台之風

成鳩日就割唔割
大佬, 而家壞左事檢討都要架
班友好撚無腦

話明各有各做你班熱狗企開啲啦
第二日自己出黎做 騎鳩劫人做乜

班友覺得可以無視申請人然後就以無大台論黎合理化自己既自私行為

點解會咁針對人地個組織？ 活動搞手內部都放咗料出嚟話，不接受其他加入。仲串hkaa得十支旗唔夠。
其實我真係唔明點解hkaa交咗信，搞手會話交唔到信？

其實真係有壞到事咩？？

我見連登7月就屌緊人地舉美國旗係共諜，係壞事。
但結果唔至係冇壞到事，仲引起咗大批美國議員嘅注意同Trump既retweet。
依家成個連登都好支持舉美國旗，但又再次屌人地壞咗事。
到底大家係點樣諗，點解大家覺得係壞咗事嘅野，最後要一路屌住人地，又好支持咁做緊同佢哋一樣嘅野？？

正，熱青城連假圖都整埋
十足當年食熱狗同郁撚夠票一樣
自己屌人自己整證據自己factcheck
咁耐以黎都係咁賤格

今日舉旗嘅有好多熱狗係咩都唔知啦
唔好私怨啦
係連登咬住唔放 咁想熱狗消失，又幫人make nosir
難以理解

即係幾低手都唔可以不滿??
一句兄弟爬山就乜都得
唔需要檢討, 不滿都唔得?

而家的確係騎劫左個活動
唔係大唔大台問題
民陣搞遊行你都唔會無端端帶條隊去第二度啦, 因為嗰個係民陣搞既活動, 你去參與並尊重主辦人. 但主辦單位並非反送中大台. 唔好一聽到主辦方就起曬鋼屌人大台

你地就係成日將割唔割同對與錯畫上等號. 核爆都唔割就等於做乜都啱 根本兩回事
抗爭活動無大台, 所以任意騎劫人地主辦既活動都得. 被人屌就屌翻人扮大台

今次活動有主辦方, 佢地自己安排好曬, 班人又要攞自己D垃圾英文出黎柒, 無眼睇

問題係 hkaa 做free rider
關鍵時間 跳出黎 攞咗 媒體焦點
搶人地辛苦準備既儀式
令大會準備既野出唔到街
咁做係 不道德

不嬲熱狗都係中共白手套，轉搞分化

乜都私怨
總之熱青城就係大台唔屌得

明明騎劫左人都可以屌番人做大台
面皮厚到核彈都打唔穿

首先，我只係問緊你係咪真係覺得壞咗事，因為我見之前屌hkaa舉美國旗最後都炒咗車。

第二，民陣搞遊行，其實有好多隊都去咗第二到，或者早到遲到咁做野。 我唔知你係咪勇武，我敢講大部份勇武都唔會跟民陣個遊行，行到無力先戰鬥。 重點係 民陣有冇屌人騎劫佢呀？

第三，都係我最唔明嘅野。
點解人哋交咗信，搞手就交唔到信？？ 仲有我見到有個女仔宣讀咗另一封唔同嘅信。如果唔係搞手嘅，咁姐係仲有第三隊旗隊交咗信？？唯獨搞手嘅信交唔到？

人地10丁友都可以騎劫你真係要好好反省下啦咁

仆街啦你，人哋初初開始嘅時候你哋就喺度冷嘲熱諷，話佢發癲痴線，之後而家你哋個個有樣學樣又話人騎劫呢啲咩 logic？

因為輸打贏要，好嘅就佢哋功勞，衰咗就賴熱狗

leader 你老味咩，人地67月開始成日舉旗去搏美國留意個陣你去左邊？
郁d就話自己leader
人唔笑，狗都吠
係咪咁想做大台呀？

呢個係發起人咁樓主係邊個

樓主唔會覆你，你睇下啲人出哂奶力spin緊

啱呀屌，最近又開始有人吹奏黃洋達，話咩KO 何君堯

片頭遞一封，片尾遞一封，樓主你嗰封？

人地係成個聯盟唔止一個組織
點都好改變唔到熱青城騎劫人地既事實

清楚

不如你答我啦，我真係每次都見到你

到底點解佢哋有交信，搞手就會交唔到？？ 另外有個女仔讀咗封唔同嘅信，如果唔係搞手，咁係第三支旗隊？ 唯獨搞手交唔到信？

你個聯盟內部溝通唔好咋話，又關HKAA事？

前後三個宣言，兩英一中，加兩封信，過程和平有序喎

私怨撚出嚟啦！

樓主是什麼leader好亂喎

兩英一中，如果都冇一封係搞手嘅信，姐係有四隊旗隊，三隊交到信，唯獨搞手個隊交唔到信？？到底搞手有冇出現到？

拎唔盡光環嬲嬲豬leader

前後兩封信，宣言就三個
其中一個喺片頭，應該係HKAA提前上去嗰時講添，之後到1：20：XX，即係隔咗一個鐘後就一英一中宣言，前後交咗兩封信

搞手係大台？一定要佢話晒事？其他人冇權做主動？

片頭遞一封，片尾遞一封

片頭一個英文宣言，應該係HKAA提前上去
到一個鐘之後，大約1:20:XX，一英一中宣言，前後三個

我估佢都係靠屌熱普城做到依家 好耐冇見世柒個名

尋晚已經出片，啲私怨撚即時唔撚見哂
到我瞓咗又出返哂嚟，spin到南極咁遠

其實點解會用Trump同liberate呢兩隻字咁on9
Nancy Pelosi好強硬而家好似落佢面咁
而liberate通常係共產黨革命先會用
一般通常用free就算

Liberate 唔係美國果邊用先？ 我記得係美國果邊新聞出現呢隻字先

連登仲好多柒頭成日轉貼熱狗d post

平心而論，單野似乎真係唔關free ride事

主要係搞手leader經驗唔夠，唔識搶focus
唔識快快手大大隻字咁整晒大Banner搶鏡頭

HKAA叫做呢行既老屎忽
自然有經驗得多

希望樓主吸取今次經驗
下次做得更好

唔使再出現誤會

因為陳雲果邊咁用
咩Resist Beijing Liberate Hong Kong
其實唔知講緊乜

對抗北京，解放香港？

其實現場咩口號都有，pass the act, not 1 less依兩個係我喺紅綿道聽最多
嗌完一輪自然有其他接落去，你估咁多氣嗌足全程咩唔覺有咩問題，現場感覺和而不同喎

又係陳雲熱狗

Free HK同Liberate HK即係解救香港同解放香港既分別
冇話唔得不過九唔搭八咁囉

收中共錢叫中共滅黨死清光？

Free你老味咩
免費香港呀
唔好俾人笑柒你啦

人地最早提舉旗既
原來又係對共狗有利

依加有哂片仲有屌咩騎劫

反省下點解人地報佢地唔報你啦

再講trump既問題

出面有幾個post點回應 但係無一個有正常回應 論點都無個 直接一句 熱狗 收皮 分化 垃圾 就完

成班私怨撚 加班唔知頭唔知路既人成勢亂屌

好似唔記得一開始舉旗果陣 成班私怨撚/弱智 係到屌人舉美國旗

之後得左就谷住谷住 跟人舉

好啦 到依加 明明各有各做 兩封信 兩個宣言

但係點知 人地清一色報 hkaa 又氣急敗壞 出黎開post屌人 騎劫

咪咁撚肉酸啦 屌你老母

唔講仲以為你係大台

笑撚左
喂你班賤種民主黨
幾個月前仲搶美國旗搶得咁happy
知唔知醜字點寫寫呀你班畜牲

趕人走？
前線幾多熱狗人地一直唔出聲
似得你班冷氣打手以為幾隻字就指點世界呀
左膠俾人趕就會喇要唔要落場睇下

好彩hkaa一路默默做事
冇俾樓主依d一味要威但連信都未寫好的賤種搞彎哂d野

民主一路係共產黨對內宣傳口號
連自己d大字報都會印
民建聯講有乜出奇呀？
唔好將反共拉埋一齊講
咁只顯得你賤格

美國人唔識英文系列

其實我都睇到r晒頭
叫trump liberate hk 有咩問題
條法案就算兩黨通過都要最後總統簽署
點會唔關trump事

笑撚死
泛登仔學人講字眼

美國總統不代表美國啊
你識條春咩

what is hkaa?

冷氣泛民打手留得喺個同溫層內真係會變弱智

旗手leader，人地hkaa7月舉緊美國旗叫Trump幫手既時候，你仲叫緊區選血債票償咋，邊個騎刧邊個啊

共匪最驚嘅係亡黨，民建聯驚民主咩？

拎德國旗嗰個重大煲。畀啲左膠屌係kkk聯盟添

篤爆完
要死撐果班打手都係繼續自我感覺良好同起雞棚架啦
自己知就算啦呢d

班仆街仲話侵幫唔到手添呀

一篇分化搭大台文就引曬咁多不學無術，不修詩書嘅泛民粉/反雲撚出黎

支持得trump既都係沈默的大多數
好少會係社交媒體表達自己政見
同埋美國本土民調都話trump連任機會好大
唔駛為左一句「trump please liberate hk 」 係度屌人

樓主開完個咁嘅post
然後就深潛
仲俾人起底之前仲講血債票償呢啲仆街嘢
樓主明顯係搞分化，意圖起大台

唔使再推post
This thread is fake news

反對中華民族
反對共產主義
廢除HKDSE
廢除強積金
建立亞盟，採用亞元
推動正統中文為東亞共同語
教育制度加入英美文學

你會支持我成為總統狙擊陳云根嗎？

HKAA一定FF緊自己好有話事權好有代表性
佢班信徒ON9架，之前話登報係食人血饅頭，話因為自己根本冇見過有人登報

P牌仔就收嗲喇

係hkaa又好，咩都好，其實邊個交有咩所謂。你都講主辦人手唔夠，起碼hkaa有準備都ok啦，鬼佬都唔會預英文好top, 永而廢大叔講唔正，外國人覺得真d？

今日bbc, cnn都係講港人求助trump, 其實我覺得無乜問題，你比到面trump, 佢就會幫手做嘢，畢竟佢真係美國大佬，兄地攀山，不完美，可接受，可改善。

成績表:

Trump今日不提香港, 反而有講委內瑞拉 (陳雲之前仲講Trump唔再理委內瑞拉)

唔係佢哋做大台，佢哋附出咗好多架

喔

又spin撚咗去南極？

片頭遞一封，片尾遞一封

片頭一個英文宣言，應該係HKAA提前上去
到一個鐘之後，大約1:20:XX，一英一中宣言，前後三個

問題係有d美國人笑緊香港人做乜搵個咁既人幫手，係Twitter果d都見唔少

條廢老幾時肯死
成日出來扮睇通全局
柒咗就扮失憶

咪撚柒啦

就係因為有你呢種唔知頭唔知路既人係度盲屌 呢個垃圾post先推到咁耐咋

查清楚liberate點解先講野啦

Google “Liberate Nazi Camps”

到一個鐘之後，大約1:20:XX，一英一中宣言

英文宣言跟中文宣言, 意思完全唔同 英文宣言明顯係hkaa宣言(又叫liberate Hong kong, 又屌販民)

美國二次大戰紀念碑
Americans came to liberate, not to conquer, to restore freedom and to end. tyranny.

你幾時諗住寫信去屌美國 話佢地用錯字 自比共產黨

班熱狗成日以為吹奏侵侵人地就會show佢

你都未撚明, 人地就係要出名再收捐款 (佢地有個流亡基金, 無核數, 靠一個字), 呢到都有去左台灣既巴打話 HKAA 呃錢, 無野幫過. 你自己搵下個 post 就得. 佢地好多衛星 page, 互相出完 post 互推好似好多人支持咁搭棚.

熱城兩派係打左入立法會之後就大開火力分化同收割, 每晚車輪式出 post, 日頭就 facebook 傳教. 初頭好多連登仔都抵擋到. 後期佢出 d "食藥" post 勁多 upvote 就開始係連登佈道.

呢個運動入面, 除左呢班神棍外, 無任何一派不停將往事重提或者攻擊其他團體 (連和理非同勇武都無割蓆). 呢個運動將所有人身份抹去, 個個都變左香港人, 為香港努力. 所以先有運動玩左三個月都唔停, 甚至政府死穴顯露埋出嚟. 再將香港警察既假面具撕走.

當年雨革有大台佢地點樣搞散打散大台, 今次無大台佢地就要自己做大台. 來來去去就係要成個運動失焦 (你地唔好叫時代革命, 要叫香港革命. 警察唔係你敵人, 泛民先係) 同不停內鬥沉沒係佢既偽名題內患入面.

希望今次上天真係比香港成功, 唔好再比老共用下三流手段搞死.

所以樓主呢點無fake
主辦方英文聲明 讀唔到出黎

外媒焦點去哂 Trump please liberate HK

幾時有人起左大台？
除左樓豬

不割

你地話HKAA由六月開始舉其他人唔屌得佢
你咪姐係暗示緊HKAA係舉美國旗既中台囉
下次邊個舉美國旗一定要同熱狗申請啊唔係又比人加入清算list

就好似你屌熱狗分化 熱狗屌泛民穩穩

大家政見唔同 唔同意對方好正常

但係你望下上面班撚屌

一黎屌騎劫 跟手有人post片 原來係遞左兩封信 兩個宣言 各有各做

但係最後外媒唔撚報佢地 就返黎屌人

跟手上面有人屌用librate 應該用free

真係得啖笑

依加問題係 成班傻閪個個一知半解出黎盲屌呀

最後唔夠人講 辭窮理虧 就直接屌人熱狗分化

最戇鳩係屌我係熱狗

熱狗同陳雲囉

不去過起極都得好小人理姐

舉完食飯例子，你都仲未明，只係識重覆又重覆。
食飯唔係陳雲專利，人地食飯唔代表係抄緊陳雲，同理，舉美國旗唔係陳雲專利，人地舉旗唔代表係抄陳雲。
大大個美國係度，求侵侵或者議員制裁香港係好多人都諗到，人地做同一樣野唔代表係抄。
唔好成日話自己第一個點點點就覺得其他人做類似既事都係抄佢。隨時人地本身連陳雲係邊個都唔撚識啦。
hkaa 一早舉美國旗，咁你地有冇入紙，有冇花人力物力準備遊行？有冇聯絡領事？人人都可以做，點解hkaa唔做?偏偏人地做晒大部分事前準備工作，你係最後做小小野搶光環？究竟係邊個收割邊個光環？呢d 行為仲衰過做project 既個d free rider , free rider 起馬唔會搶走人地本身應得既個份。

其實成件事好撚好笑
一面叫人唔好起大台 一面自己做埋大台果份
好心你班政棍 搞掂咗再慢慢爭議席啦屌

今次運動 係唔屬於任何一個黨派

錯啦
G20之前已經叫人舉

偷人idea再話對方係freeride

而家係主辦方被割

主辦方英文聲明 讀唔到出黎
外媒焦點去哂Trump please liberate HK

(係以下條片, 大約1:20:XX，一英一中宣言
英文宣言跟中文宣言, 意思完全唔同 英文宣言明顯係hkaa宣言; 又叫liberate Hong kong, 又屌販民)

g20前大叫唔好做啊
得罪邊個邊個

佢哋叫人反大台原因
就係佢哋想做大台

屌，次次都係熱狗。
我正式宣佈熱狗係鬼。

我係讀中文嗰位巴打
原先有齊中英兩個版本依家淨係讀得一個都係因為佢

由個運動一開始都叫人小心熱狗
好多人唔知道熱狗以前做嗰啲仆街野

如果唔知呢個垃圾post就唔會推到咁耐啦

依加似係好多人唔知泛民以前做過好多仆街野

之前叫人聯署反熱狗無人理

而家出事啦

泛民梗係仆街，呢個係眾所鳩知
但泛民仆街就等於熱狗唔係？

唔想睇到連登變到好似以前高登時事台咁樣

就算係hkaa開頭舉旗先又點?
重點係琴晚既主辦方所準備晒既speech等等全部出唔到街wo
比班人搶晒
仲有點解唔事前同主辦方溝通?

無論如何， 多謝你地， 辛苦你地

真心聽到燥 見佢哋全英文 我都幾撚記得係有中文ver 問過阿叔唔知後答返我哋話係冇中文我心諗dllm

變左啦

起過我底都知我同熱狗啲恩怨

（不反熱狗但熱狗咬我🤟🤟🤟🤟）

今次又係熱狗啲慣常手段

係明搶你fo
但又駁唔到

提防熱狗就係要比佢地做得更前

另外小心熱狗推人去死然後馬後炮拎光環

（當初熱狗都話天琦係佢地人，後來反面就話天琦係鬼，梁游係鬼，搶左熱狗個位。）

on9的
如果你咁講係有理既話
你唔應該o係度出現
你係應該認自己係中國人
返中國然後鬧我地曱甴的

屌你老母英文聲明無讀？熱狗條直播影撚住果個女MC係邊個？第三批人馬呀？

佢依家講稿上面騎劫咗我哋嗰邊
利申 我係讀中文嗰位巴打

起你老母啦
人地全程都冇舉過旗呀
做所有野都極低調

多謝HKAA

一早有敵意同呢種仇恨態度，根本就無諗住叫過人

唔好講到自己咁慘啦，真係幫唔落

再謝

痴線
咁都有人講得出
有冇得再on9 D

我喺現場淨係聽到個阿叔講嘢

大家真係要好好認識下三權分立, 要講今次法案既美國大佬係兩黨領袖, 之前美國篇篇報導都係提佩洛茜同埋舒默, 係唔同架咁多位

反而本民青支池袋革命就大大聲，見人開始質疑就夾硬spin個意思

嘩屌唔講仲以為梁天琦助選團

根本班廢物妒忌人地口號上頭版
明明大家都有讀
咁點解人地剩揀hkaa口號唔揀你呀？
因為你地口號廢呀
捉唔到鬼佬心理呀
其餘乜都唔係呀
句野係陳雲諗出黎
當日都解釋哂點解可以震撼鬼佬
結果琴日上頭版
你唔撚服佢就上黎抹黑人地 話人地騎劫
醜惡到極點

on9的
你睇下呢個post就知
根本由頭到尾都係人插hkaa同陳雲
野又係佢地做先
又要跟又要唔credit返人又要話人騎劫
屌
真係食撚屎啦去

喧賓奪主點都唔啱數
你覺得自己嗰套仲好，大可以自己攪個活動，有人buy自然有人撐。咁樣掠奪攪手嘅成果，好不該

唔係舉旗就叫大台，人地係話邊個令到運動失焦，攻擊自己友，分割泛民

你係唔識中文定點 上面邊有一個字講熱狗唔係仆街

先唔講你地讀到中學生朗誦咁撚樣，侮辱成個儀式，你地啲岸鳩口音人地都聽到笑（在場會知）
係谷入面就妖言惑眾，人地話hk autonomy
你就矮化到high autonomy, 有何居心呀？

條女有講野， 但無大聲讀出讀詳細宣言

條片大約1:20:XX，一英一中宣言
英文宣言跟中文宣言, 意思完全唔同

真係on撚9
做就做，有用就得，唔緊要的
跟人做又要話係自己做先
調返轉頭話人地騎劫
咁就仆街喇

👋👋👋

D冷氣打手成撚日話現場見到前線熱狗就屌走佢
出得黎行動的唔多唔少都有熱狗
佢地俾人屌走我完全冇見過
左膠俾人當透明/俾人屌就成撚日見

原來你地唔想要自治

而且hkaa同陳雲根本冇要求你跟
佢指點返自己的人
然後樓主依d死仆街就係到屌人唔跟佢
又話各有各做
跟本自己想起大台

鬼條底褲係美國旗

係咪要比陳雲含過我條撚先比著？

我條撚陳雲架？

不如咁你聽埋我講埋落去
當初我哋有兩份嘅
一份中文一份英文
中文嗰份我哋讀咗英文嗰份呢個阿叔冚住咗
係聽唔清嘅
同埋見你連戇鳩兩隻字都打唔到不如咁啦學下打字先啦
可能你會話點解你冇證冇據下面巴打已經放咗片喇你聽下先啦

#1翻譯

點解我又叫口號 HKAA又叫口號
新聞報佢唔報我 我唔制牙 我要上連登唱衰佢牙
雖然我地封信琴日集會個時都未撚寫好
但美領收佢信先再收我個封真係好偏心囉
嬲嬲豬呀要上連登屌柒HKAA
人地真係好想見報咖 點解要搶我風頭喎

鬼佬條底褲係美國旗

係咪要比陳雲含過我條撚先比著？

我條撚陳雲架？

自己想起大台之證據

我係讀中文ge巴打
當其時喺現場淨係聽到阿叔把聲

我在場，個個都無講野聽你講喎，有線直播聽下？

想起大台就出聲啦
人地本身就一大班人 有共同理念
幾個月前的hkaa美國旗隊已經係到
幾撚時到你點人做野
今日人地唔跟你行就發癲
收撚皮啦
人有自由意志架

係囉
咁撚叻
就自己諗一套野出黎好過佢地既
取代佢地
但又做唔到喎
用人地既idea，人地樂見其成都未出聲
竟然走去屌返人地
有冇咁無良呀

屌
呢度仲要一大班人係咁
有冇攪錯

辛苦哂

咁你應該患咗 間歇性失聰

根本就搞笑
行動嘅九成有腦有覺悟
一係本民前一係熱狗
同好似樓主呢啲左膠泛民完全無關係

上面有
聽真啲英文嗰段
中文嗰段 唔洗你講我都知因為得我哋兩條友

人地冇唔俾你著喎
而家係樓主屌鳩人做乜要著陳雲開過光的底褲唔跟佢著普通底褲
你唔好撚掉轉講

完全正確

笑撚死呀個TG流出
樓主話佢地同HKAA個分岐點係 "自治"喎

人地美國條法案都係講緊要比香港依基本法落實自治同民主普選呀

你唔撚要自治要搞港獨咪撚舉美國旗阻住哂啦
你地呢啲先係搞到失分呀傻鳩

我唔著底褲的

自己想起大台之證據
其敵視同騎劫態度，仲好意思話人騎劫你？
仆街啦

大家真係要好好認識美國民主黨，佢哋係鐘意世界大愛（包括中共），佢哋抗議最鍾意燒美國旗，你哋舉咁多美國旗，今次死硬啦。

想起大台咪出聲囉
兄弟爬山，各自努力
人地讀左宣言就發爛
你同當年金鐘大台有分別？
唔好咁兒登啦

你去前線講下，分化勇武唔好去和理非活動啦

其實件事係咪樓主戰友傳錯枝咪比HKAA?

旗隊leader反對自治
連驅逐共黨都唔撚敢叫

唔知邊個先係共諜呢今次

真。契弟爬山

旗隊leader: hkaa招我都唔會入，寧願自己form過隊

抄完人功課仲咁撚厚臉皮

直接copy上面嘅回覆

見個po有人想冷處理，我就放兩張你地旗隊leader既言論，仲話咩協調，暗地裡就日日屌人

9月6日講 呢啲啦喎，仲話人唔合流？

牛肉刀廢憲獨立啦柒頭, 自治，關你柒事？騎劫仲大大聲，收撚皮啦

最後都係個句，我唔明白點解樓主話搞手封信冇俾到領事？明明有個女仔讀咗另一封信

唔好唔記得樓主話遞唔到信架，咁條片點解釋

老實講，衰o個句
你想含都未必有資格

idea係佢提出的
舉旗係hkaa先做的
佢地冇要求人唔準用或者要經佢同意先用
唔代表可以做然後話佢地騎劫/係自己做先
呢個係道德問題

而家其他人舉旗遞信就啱？
hkaa舉旗遞信係跟風騎劫？
如果咁樣調轉哂D野黎講都得
你地去加入政府同警隊啦

果d冷氣打手咪就係間唔時落下街叫人唔好捉藍衫唔好燒野果d左膠囉
去到現場見到d前線勇武又係要客客氣氣咁求人地唔好
想屌返人轉頭？
俾人兇一兇就嚇到瀨屎縮返上連登出多10個post屌熱狗
呀唔記得講呀
呀黃洋達都有親自落過場幫自己d人做live
現場冇人屌過佢
叫佢小心d唔好俾黑警捉的義士就大撚把
拿
係前線冇人屌佢既
事後d陰濕左膠仆街係網上攻擊佢就大撚把

樓主極醜惡

真。契弟爬山

旗隊leader: hkaa招我都唔會入，寧願自己form過隊

抄完人功課仲咁撚厚臉皮

證據確鑿，有人忍無可忍，send左畀我

我上面都問咗，咁係唔係你哋內部溝通有問題呀，點解人哋女MC遞到你哋遞唔到

完美比喻

熱狗係乞人憎，但唔代表你可以屈鳩HKAA

上面嗰句睇得明呀，睇埋下面果句重申多次啫

btw 兩個都係仆街

如果我理解冇錯既話
即係本來就冇一個組織
咁何來會限制有D人可以遞信講野
有D人做左就會俾人屌？

你話陳雲連含撚都無資格架

BTW多謝樓主依條大台撚，唔係佢我都唔知一路以嚟舉旗嘅係HKAA，淨係知有班人默默無名咁舉

你一味係到屌陳雲只顯得你班打手肉鳩酸

二百萬人的leader - 花旗參

真。契弟爬山

旗隊leader: hkaa招我都唔會入，寧願自己form過隊

抄完人功課仲咁撚厚臉皮

仲要唔支持自治，有乜居心

你自己話陳雲連撚都無資格含架喎

你自己柒左就認

Cls 鬧左成晚，班熱狗重未斷氣？

無人唔俾任何人有自由意志，如果個個都覺得自己嗰套最好，要dominate，咁會唔會好亂？呢個唔係邊個係大台嘅問題

如果真係尊重自由意志，尋晚喺旺角個傻婆蔡英文都應該可以喺旺角表達藍絲意見，佢開頭無鬧手足，咁附近嘅手足係咪唔應該撚佢？

社會本身應該有若干manner要遵守，唔係講政治就沖昏頭，只講最高原則。如果手足係球迷，我迷相信都唔會著住曼聯波衫坐喺曼城主場球迷區。呢啲manner又係咪唔自由，無自由意志嘅體現？

Retweet 呀
可唔可以share 下Trump 個retweet...等我fact check 下係你熱狗d人定旗隊d 人？
我就唔太見到佢有個retweet

佢地咁多分身，換個acc又黎過

唔好再推分化post啦

再推就係三毛

屌....

似係你想做大台多，各有各做唔得咩？

唔緊要啦
意思一樣
冇資格既係你唔係佢

寫城邦論既係佢
講勇武既人係佢
講流水社運既人係佢
講反送中運動要爭取國際關注，推上國際舞台既人係佢
提倡舉美國旗既人係佢
HKAA舉美國旗既方法係佢指導既
第一個講勝利球迷，跑到最後一段會有人走出黎收割話已經贏左(但未真係贏)既人係佢
俾人鬧既係佢
俾人話唔食藥既係佢
俾人偷理論既人係佢
陳雲風火輪係話陳雲既

你呢？
你地所有人呢？
唔該自己諗下，做左D乜野？有冇幫手，有冇做過D咩出黎？

佢局勢急速轉好就係Trump 個retweet...
你唔太見個局勢係點定唔太見個retweet

係啊 Trump 係用twitch 外交治國嫁

9唔搭8

咁佢好有資格含撚喎

做乜話佢無資格含撚？

唱歌果個就係你地口中講英文好難聽既呀叔，你自己睇片認下把聲

由頭到尾都係同一個帳

陳雲: 下次請舉美國旗

入黎覆未？

Hkaa一路都極低調
默默做
俾泛民支持者無數次咁趕走都絲毫不退縮
直至自己終於得到侵侵關注
佢地的旗同人上過無數次報紙
俾總統同美國政壇人士無數次咁傳閱同讚賞過
都冇出黎居功
依然默默咁做
琴日係美國復會
人地會做野就梗既

樓主依d垃圾呢
你要做野冇問題
hkaa冇阻你丫
冇大台呀嘛 人地都冇搞你
然後你個賤種掉轉頭屌鳩人唔跟佢leaderrrr都唔知乜居心
仲要俾人爆tg根本想起大台
醜陋到極點

現場佢地用人隔開我地
再用喇叭蓋過晒所有聲音
你係現場根本就唔會聽到發生左咩事
現場亦收唔到電話
琴晚到10點幾先有人覆我mc最後有遞到
但mc自己都投訴一開始熱狗唔比佢埋去
係我地講話我地係申請人先不情願放行
同埋呀叔故意用喇叭遮左我地mc把聲亦令現場我地其他人聽唔到亦睇唔到已經開始左
同埋原本個plan係我係南門等mc過嚟一齊過去
係熱狗擅自出發唔跟程序
pprb果邊喪插我地搞到最後未集合我就已經逼住要出發
成件事係有心騎劫
唔係主辦緊係可以講咩點解唔自己行先果啲廢話啦
我地要跟返schedule架
申請人要負法律責任架

班hater 潛撚晒

你唔講真係唔知一路舉旗果班係陳雲信眾
根據以往經驗好快有班人又出黎黎美帝旗

出黎反*

就算佢真係含撚咀
佢個咀起碼吹到城邦論出黎丫
仲吹到勇武，be water，舉美國旗出黎添

你？
你咪認你淨係識含撚咀炮囉
唔緊要嫁

再謝你們

其實舉香港旗（唔撚係龍獅旗）都係肯定有人提出先架啦，你會唔會見有班人屌人抄功課
黃婆婆舉左咁多次Union Jack有人跟佢舉會唔會比人屌抄功課？
泛民班撚樣叫人收旗固然抵屌，但班宇宙唯一本土派日撚日係度屌人割蓆屌人抄功課屌埋人搞大台，諗下到底邊個更加想搞大台先啦。

旗手leader

陳雲fans由六月舉美國旗比人笑, 一路舉到而家, 樓主又幾時開始舉呢?

利申: 最撚憎國師又中風火輪

一早反左，日夜bin 緊佢c

咪就係
今日所有野都係陳雲主張
D打手為左搶功勞無所不用其極
陳雲為左香港
俾人屌左咁多年都冇所謂
去到2019年
都仲係出橋俾香港人
而佢的弟子去做野而且開始見到有效時
就大家都去做
Fine
冇所謂
但次次都係一有少少成果就掉返轉去指責陳雲
我想問你地係唔撚係人
話人共諜
又不停抹黑
如果人地係共諜既
連idea都唔會出啦
講美國旗冇陳雲的話
幾個月前民主黨仲趕緊人地走呀
連登仔仲瘋狂開post屌人舉旗
會有今時今日的結果？
你地班仆街俾返少少人性得唔得呀

咁係咪啫係女ＭＣ唔係HKAA?
咁你地係咪篤錯人灰??

法律責任？
之前幾次遊行
都係一個人做遞紙申請
做得呢D野
就有覺悟
會有勇武
自己可能會俾人攪俾人拉嫁啦其實

做到野就算
唔好怨啦不如

人地出發講真關你柒事呀
琴日係美國復會之日
你憑咩唔俾人做野？
你想起大台就出聲
人有自由意志的
你邊撚個都唔係

收唔到電話？有人用電話睇fb直播

熱狗條直播影住你個女mc講嘢遞埋公文袋呀

陳雲含個撚姐
講咁多野做乜？

想Spin走佢講陳雲連含撚都無資格件事？

分化撚？

我想講
憎一個人/一班人，唔緊要
幾憎，憎到想佢死，出街見佢就不顧一切拎刀斬佢都好
大佬呀
D野係佢做出黎諗出黎既
唔可以話唔係佢做唔係佢諗
係事實就係事實
如果可以有立場(喜惡係一種立場)就可以唔講事實
咁恭喜你
你已經同政府警察同民建聯工聯會以至共產黨一樣

一早反左啦
當時泛民已經趕走左美國旗同扯走人地支旗無數次
連登果時都有無限咁多個post屌陳雲叫人舉美旗
你唔信自己搵返連登舊post
之後
直至侵侵Twitter 轉載美國旗
直至美國頭版用美國旗
直至人權法推動再用美國旗做封面
所有風向轉撚哂
群情兇湧
由反美國旗變搶奪話語權 要做leaderrr
例如樓主咁
再掉返轉抹黑陳雲
意圖打完齊唔要和尚
成件事就係咁喇

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

其他片睇唔到女MC發言，逼我搵熱狗片FC
24分開始，邊到有遮聲？
更正，係兩英一中宣言，信都有兩封

之前勉勉強強都叫對事
今次對人

熱狗：陳雲連含撚都未必有資格

你講乜撚野姐
冇人知你up乜呀
專業d好冇

冇講過唔比你做
但唔該跟schedule
你冇做過緊係唔知啦
成個schedule要比pprb approve架
一有人唔跟就會比人kill
你唔想跟我地個schedule你咪自己入不反囉
你用緊我地個申請人去咩你熱狗既法律責任?
食屎啦

樓主又柒

leader哥哥

屌
有冇攪錯
點解樓主你講既野同事實爭咁遠

佢用人加聲去令我地現場都溝通唔到
冷氣撚收皮啦
現場收唔到電話不嬲都知架啦
我地冇錢買walkie有咩辦法,大佬我地全部普通人加學生唔係組織嚟架

樓主想選
但而家無得爭光環寫cv
好嬲

老老實實，而家做到野，邊個舉旗，比信大家都冇所謂，你陳家駒，陳浩天，甚至碌撚，鳩達做我都唔會屌。除非你係為自己想要光環食人血饅頭先會呢個時候分化屌人搞到你（你認為）新聞唔報你

唉
唔好回佢啦
剩係識含撚
肯定完全冇出過黎啦
講黎都嘥氣

唔係組織都有leader

唔知你又回？

你地自柒就自己拆掂佢

我就唔想比陳雲含啦
你地慢慢

無人唔俾佢去遞信喎
反而宜家係佢屌9人去遞信喎
所以邊個申請不反對通知書就唔係兄弟爬山各自努力，而係要跟「大台」安排？
唔明喎，6月以黎都無咁既安排，點解今次無啦啦會有咁既安排？

你自己話陳雲無資格含撚架喎

柒左唔認數呀？

咩收唔到呀
人地用電話直播嫁
條片隔咁遠都聽到
點解現場會溝通唔到嫁
唔好玩啦

自己做得唔好就認喇 走去賴人葡萄人
都推到百鳩幾頁

咁咪即係你哋內部溝通唔好囉，關HKAA咩事
係唔係所有嗌嘅都係HKAA？
熱狗條片女MC發言由24分開始，到領事42分左右走，2英1中宣言和平有序，當中20分鐘阿leader都做唔到嘢溝通唔到！？

向政權入不反對通知書搞革命呀
你搞清楚人地理念先啦好冇
你要入不反對通知書只係無妨
但唔好覺得入左就大撚哂
講到尾你都係覺得自己起唔到大台就人地唔岩

唔想用熱狗片，但樓主解釋下24分至42分，你喺邊，點解遞唔到

樓主不如你say個sorry話自己撒播左fake news啦？

嗱嗱嗱，宜家明要將自己捧上大台啦，要人跟你schedule，仲要俾你地approve

補片，24分女MC發言，過程和平有序

有無人更新下最新發展？

24分至42分
係唔係樓主所講大家自己判斷，一個大話遮一個大話

陣間主辦出返聲明,我就唔講喇

24分至42分，解釋下
仲有你喺邊，點解遞唔到，有片FC

咪住，樓主你係咪應該就散播假消息say返個sorry呢？

黃之峰，劉穎匡呢班搞集會比人拉埋，都未敢話自己大台，班勇武ching都唔會話自己大哂，樓主呢條柒頭幾個月前想食人血饅頭玩區選，而家偷人idea舉旗有咩資格扮大台，話人騎劫？呢個時候玩分化吸光環對唔對得住比人拉個過千位兄弟？

咪係
美國復會日期就係9月8號
而美領又得一個
唔入紙就要跟佢都唔知乜玩法
最好下次搞港獨革命都入紙申請
申請唔到就咪撚去

次次一出片FC，啲大台撚私怨撚就潛水

文字總結啦🙈🙈🙈

你個傻閪收皮啦，hkaa晨撚早同陳雲個堆講美國旗同侵侵，你汁人二攤仲要搶嚟打飛機？好撚型呀柒頭大台撚

24分開始
樓主話HKAA搶咗英文宣言，主辦冇讀佢哋嘅英文版，此為第一個大話
樓主話冇遞到信，但女MC係有遞，此為第二個大話；樓主更新話女MC唔係主辦嘅人依個我FC唔到
樓主話女MC發言俾HKAA用聲，但片入面冇，得外圍遊行人士嗌口號，此為第三個大話

fact checked 花旗參係大台

旗隊leader

而且我想講，睇返文宣，8/9 係「香港人權與民主祈禱會」，上美領呢一部份係寫明「自發流水式前往」
既然自發，咁點樣跟schedule呢？schedule淨係得祈禱會咋喎，何來遞信？

陣間出埋份聲明屌hkaa騎劫丫
就會由大台撚再升級做分化撚嫁喇

所以我幾時都話遞左信就得

搶傳媒Focus其實要經驗既

呢分抵比熱狗拎

個Po係咪即係哈利簡尼屌孫興民射入波唔比佢射

佢上面講得好清楚啦
跟佢schedule就係流水式
唔跟佢schedule就係騎劫

宜家佢地流極都未到，人地早左流到又唔得，又俾佢屌

from 主辦

攬 HKAA 昨日策劃早已計劃定既全面騎劫活動，令到集會被強硬腰斬，半粒鐘清幾萬人，令申請人同一眾admin人身安危被嚴重威脅

1. 潛入主辦行動組，偷schedule，以進行以下各項行動。

2. Plan 定係記者準備好開哂cam 果下夾硬用更大聲既音響設備讀佢地自己既英文宣言，令到主題由「爭取人權法」變成所有外媒解讀的「爭取Trump 救港」。

3. 提早走出馬路發起遊行引發混亂，主辦夾定既美領人員對突然出現的兩封信唔知點收好，令Popo 有口實對主辦申請人下令硬停集會，最尾主辦要偷偷後門俾。

4. 然後毫無理由既勇武行為開始零星出現，完全唔肯同大會勇武糾察溝通。和理非遊行到美領中途掘磚，冇野下話？

5. 無限亂象產生，物資、台設備走夾唔抖，幾萬人半粒鐘清場，press con cancel。熱狗自尊自大活動發起人，但所有野全部由主辦市民執手尾。

6. 發動網軍連登 facebook 與TG 同時積極抹黑主辦人員、旗手、大會，極盡惡毒挖苦之能事，全心全意製作分化，以保自己「正義之師」、「第一名好棒棒」的榮光。

基於未來申請人、admin，及所有參與集會人仕自身安全，本群未來任何可能發起之集會將會對熱狗/HKAA 的滲透與在場予以最高警覺，建議所有未來和理非集會提防一二。

已經承受緊，但承受緊既野唔會幾何公開講
仍然係好多人大台潔癖
唔明「運動不需大台、行動必有大台」
邊個敢做被棒打既出頭鳥？

網民自發既遊行集會，除左申請人係義士，其他人寧願low profile 留返有用之身繼續爬山。

大家自己想像，go wild 都唔緊要。

因為本身抗爭就好wild。

和平集會被Popo 屈做暴動，申請人最高坐終身，呢班人本身就take 緊最wild 既風險。

致主辦申請人於危地、隨時會被警察同港共黑勢力清算，仲要加99腳去踩既所謂「同路人」，本群絕不苟同。

HKAA 網軍好易認：
1. 分化撚出來大大聲鬧人分化
2. 騎劫撚大大聲話自己有先見之明
3. 所有抗爭同路人都係佢地既CONDOM
4. 講唔掂就五毛式顧左右而言他係咁spin

樓主係咪會考試投訴隔離位100分個同學搶佢份卷

樓主又講大話

24分開始，唔同嘅喂

其實丫
睇返上面既cap圖
不如話hkaa本來想一齊上去遞信
不過主辦方唔侵佢地玩
佢地先至上去
都得既啫

仲有一個更有趣既問題
幾時有話過信只可以有一封，只可以有一個格式呢？

好笑,你講緊Hong kong’s autonomy 等於Hong kong autonomy 你又唔cap埋呢句?
斷章取義熱狗好叻呀

feel到樓主leader bb 面紅耳赤咁打緊字好嬲豬
比人fact check晒放fake news

p牌撚，屌你老母，收皮la

3. 提早走出馬路發起遊行引發混亂，主辦夾定既美領人員對突然出現的兩封信唔知點收好，令Popo 有口實對主辦申請人下令硬停集會，最尾主辦要偷偷後門俾。

LOL連停集會都可以入HKAA數

仆街丫
咩叫「運動不需大台、行動必有大台」？

幾撚時行動有過大台？

唔見有，你咩channel

係講緊你扮學生

拿，要出返個聲明以正視聽

從來冇話過唔比佢遞
我係話我既旗手唔會join佢地
係佢地做出各種行動令到最後speech同focus都騎劫左變左trump free hong kong
你如果係兄弟爬山
你等我地遞完讀完咪自己讀囉
你又唔自己約領事?
夾硬偷我地時間再大聲襟過
呢啲唔係叫兄弟爬山
係阻人爬山

屌丫
乜你講既野同cap出黎既圖同片兩樣野黎既？

女MC講咗遞咗先喎

普通人加學生
原來熱狗連中文都唔識

你呢個活動係熱狗陳到有份搞

反而想知樓主個組織係咩
有埋leader咁威

阻人爬山
唔講我重以為第一個上山有金執

呀，唔係
你要區議會po

你解釋返做乜話陳雲連含撚既資格都未必有先啦

屌
樓主講既野同cap出黎既片同圖
根本係兩樣野黎

有冇人可以查到
呢個所謂「主辦方」係乜水？

即係點，樓主咩組織

陳雲做乜無資格含撚

騎劫不成反鬧人騎劫

其實好多人都不齒你地既圍爐行為，唔好講到全世界都係鬼啦

同埋你嘈乜撚野 ‘s 唔 ‘s? 反正你就係唔想要自治

騎劫狗收撚皮啦岸鳩

我懷疑緊你地尋日平行世界定點
明明強硬腰斬唔係HKAA 問題，而係班狗係中環站亂咬人先開始打
定你地想賴樓下比人拉既手足係HKAA 搞出黎？

同埋如果唔係勇武中環站出事開始cover住你地和理非
中環一早仆左街

民建聯

你講得好
樓主講既野同事實根本兩回事

唔係hkaa就係民建聯 你玩晒啦熱狗

哦，咁hkaa都係普通人加學生，人地兩個月一點一點咁累積資源，你地班撚屌想騎劫就倉卒啲架啦

咁陳雲連含撚既資格都未必有係咪事實？

唔係既話：陳雲含撚
係既：陳雲無資格含撚

請解釋

屌你老母啦大台撚

講左咁耐，其實大定有冇FC 過樓主既內容呢？
出面又有另外一個版本，諗諗下都係唔好跟車太貼

BTW, 各有各做，各有各遞信
HKAA提早左行，亦提早左完
樓主根本有時間(14:30)行上去遞信，領事一樣會出黎收信
就好像每年8月香港重光一樣，有冇見過民建聯會約埋長毛一齊去日本領事館遞信
如果沒有大台，根本就沒有騎劫一回事

個TG Group好似係主辦，但唔見有樓主嗰份聲明，定有第二個主辦？樓主咩組織？

你收皮啦 你為左賣旗手grp 連tg名都咁樣po晒出嚟 所以叫熱狗係有原因 咁樣做篤灰狗仲好意思係到嘈

民陣(今年)都未試過話勇武騎劫
樓主個大台巴撚閉到

除左呢個仲有其他谷？？？

又話不分化不篤灰

原來熱狗免限🤷🏿‍♀️🤷🏿‍♀️🤷🏿‍♀️

Tg可以改名改id

我都想知

我都正想講

俾你FC，24分開始，唔好屌我用熱狗片

識唔識改名改id? 洗唔洗姐姐教你？

樓主潛左咁耐一比人cap圖踢爆就上水。你條柒頭想要光環食人血饅頭咪認，扮乜撚野。GPhone,鄺俊宇呢班都冇你咁撚大口氣，定你條柒頭專職係分化呀？

未就係
連民陣都知勇武係cover和理非
而家主辦講到毫無理由既勇武行為開始零星出現，完全唔肯同大會勇武糾察溝通

勇武糾察勇武到連中環站咩事都唔知

識未？

哦，原來咁就唔係爆人身份？

定熱狗成日改名改id開分身到習以為常？

我到宜家都無辦法理解點解你地唔可以讀埋英文。人地領事無講過話只可以讀一份。

佢眼中只有區選，九萬六，鎂光燈，勇武ching就算係佢面前比人打佢都會話人騎劫，搞到佢行唔到路同交唔到信，比人打個個搶哂鏡頭搞到佢上唔到報紙

邊個佢？

樓主同屈你熱狗個班

到底有幾多個主辦谷.....

佢地喎咁應該係

咪先我都想見下樓主真身旗邊區

幫下佢手都好

「佢地」喎咁應該係

咪先我都想見下樓主真身選邊區

幫下佢手都好

無你地當年咁叻。

乜黎？

樓主同私怨撚，放飯時間喇快啲上水

騎乜撚嘢劫？你宜家係大台？

機場公海

同問

我到宜家都無辦法理解點解你地唔可以讀埋英文。人地領事無講過話只可以讀一份。

下，你地最愛既本民青2016選舉時既暗招，唔係唔知下話？

24分開始
樓主話HKAA搶咗英文宣言，主辦冇讀佢哋嘅英文版，此為第一個大話
樓主話冇遞到信，但女MC係有遞，此為第二個大話；樓主更新話女MC唔係主辦嘅人依個我FC唔到
樓主話女MC發言俾HKAA用聲遮，但片入面冇，得外圍遊行人士嗌口號，此為第三個大話

本民青高登網戰group
的士梁主理

支持者原來都唔知自己個神原來對手咁污糟

唔係呀
突然之間扮純情唔識？

點解唔係機場channel發？公海係一個咩人都入得嘅討論group，究竟依個所謂主辦係咩組織

介紹下

咪再講之前啲私怨好唔好

樓主又唔出返黎

咁講咩好先?

聽左
- 係15分開始, 唔係24分開始
- 女仔mc講野好細聲. 好難聽到. 當然, 係主辦方要負責.(反而hkaa代表講野係好大聲好清楚)
- hkaa代表發表宣言時, 無講到係自己組織既聲名, 不過有講到係another letter.

客觀睇
- 而家好多外媒當左hkaa聲明係主辦方聲明.
- 今次混亂, 主辦方當然有責任.

點解你入到去既？
你地開個谷老屈人都得架啦

聽左
- 係15分開始, 唔係24分開始
- 女仔mc講野好細聲. 好難聽到. 當然, 係主辦方要負責.(反而hkaa代表講野係好大聲好清楚)
- hkaa代表發表宣言時, 無講到係自己組織既聲明, 不過有講到係another letter.

客觀睇
- 而家好多外媒當左hkaa聲明係主辦方聲明.
- 今次混亂, 主辦方當然有責任.

有，岩岩上過水，見d人都係圍屌佢無得取暖又潛返

樓主話連女MC都唔係主辦方啲人

唔容許樓主講大話從而分化

咁樓主後來有講, 女mc係其他grop搵翻黎, 無同佢夾

最後攪到咁混亂, 大家無默契, 果一位主辦人係要負好大責任

點解可以亂到咁

咁攪落去
就會變左全靠HKAA
先至俾到咁明確既訊息美國

所以合理懷疑樓主一個大話遮一個大話，個所謂聲明又唔知喺邊到出嚟

明明係主辦方自己準備不周，而hkaa準備充足，就變成樓主口中所講嘅騎劫

樓主消失左？

消失咗

推呀

佢仲諗緊新大話遮佢d舊大話

推
唔可以俾真相埋沒

而係今日出得黎既人，自然係因為認同主辦方提倡既野先出現
中途殺個人出黎搶住交信，佢地講既野係咪所有現場人士都同意？我有d保留
好撚同意

屌成堆人係咁衝出黎話係陳雲提倡舉旗先，咁唔通舉旗先就一定岩晒咩大佬
講多兩句就話人針對陳雲，屈人係泛民
明明今日企得出黎既大撚把人係知道兩邊d事蹟，唔盲撐是但一邊（舊底熱普城堆私怨，泛民關鍵時刻賣港）

咁陳雲含得撚未？

你第一句係on9到弱智

唔通二百萬人遊行都係全認同民陣和理非先出？

可以做mc做宣言遞信，然後佢唔係主辦嘅人
喂阿哥，呢條女先係真騎劫喎

陳雲提出唔靠美國先
唔好侮辱佢忽然違背自己理念

咁你做乜去遊行

唔好侮辱佢忽然違背自己理念，回力又中！

樓主食得太多Tg??

有時真要尊重主辦者

佢有冇出過去都成問題

我可以同你講，唔係
下面遮打花園有幾多人到話完結仲o係未上到斜路
如果唔係有人o係度cap返D對話圖同片上去
嘈左成晚俾人屈三毛熱狗分化撚
肯定有好多人就會俾樓主呢個自稱leader既大話呃左
以為真係HKAA走出黎騎劫

屌
真係次次都係咁喎
71衝立法會又係
梁耀忠私人法案又係
單單都係咁
D人完全唔理事實o個喎而家

最簡單邊個係第一個話舉美旗先呀on9

主辦方騎劫hkaj不果
依家出聲明將所有責任推晒人哋度

好撚多泛民打手

呢個先係申請人同 admin post

太攰所以遲左開

旗隊admin未必了解全局 可能有誤會

不如入去 你問我答

大家和和氣氣搞清楚狀況

無知真可怕，有幾撚多係陳雲嘅聽眾你知唔知呀，做人真係唔可以懶架，人地做咗幾撚多嘢呀，唔撚係陳雲係邊撚個提倡先呀

無眼睇，尋日咩hkaa班友好撚柒

Fact checked

屌成堆人係咁衝出黎話係要尊重搞手
又唔見尊重下HKAA兩個幾月舉旗嘅功勞同成果
講多兩句又針對陳雲，屈人係熱狗
因人廢言最撚ON9

熱狗死全家?
知唔知hkaa係邊個搞出黎

陳到話主辦方係兒童...

陳到 Do Chan

17 小時 ·

感謝HKAA旗隊果敢出動，
先聲奪人，
否則被兒童玩壞，
不但貽笑國際，
分分鐘功虧一簣。
我講多句。
HKAA 1200 就到，~1315 開始行。
然後有人（not MC）企上台叫人唔好跟住去，
話咩大會係2:30先行上去，
跟手仲話行左出去嘅人
俾位差佬取消集會，「破壞運動」。
大會2:30去，HKAA點撚樣騎劫你呀？
佢又無攞你旗，又無攞你啲簽名，
又無攞你份聲明。時間又唔同。
點樣騎劫你呢？美國領事館你book左？
到最後，根本係群情洶湧，
大家都自發上美領，
由1300開始無停過。
你唔屌埋其他人騎劫？
到16XX警察取消集會果陣，
係喺你地「法定時間」㗎。
你聽話又點？咪又係叫你收檔。
#一手見證
#以正視聽

我第一個話做先 所以其他人都要尊重我 唔俾抄橋
社運專利老鼠

咁搞笑！？

樓主割有割做，暗地裏原來係度笑尻人
人地做就騎劫運動，自己做就不許他人成功
人地一早係g20舉旗唱國歌做到而家，當時啲外國記者已經認得hkaa啲樣，自然識跟佢地行
平時我做開gp project就遇過唔少freerider，發現佢哋都有一個特徴就係人地做到有功勞嗰陣先至出嚟認叻係威係勢咁，轉個頭就話人地freeride咗佢
我講咗啲咩就自己參透下啦

樓主番佢圍爐又老屈，人地叫唔好做衝衝子唔係唔好舉旗，咩居心大家心照啦

呢句你講既

呢度睇到好清楚
勇武be water美國旗
個個拎哂去用
日日都講
但邊度有人提出處俾返個credit人

hkaa拎美國旗o係度俾人屌到上天既時候
呢度有咩人幫佢地口？

主辦team代表係另一post補充 : 女仔mc係遞到信, 但無交聯署

如果HKAA係城邦班人，咁係HKAA搞先架WO，當初搞緊俾連登仔話膠，屌陳雲痴線，屌唔好玩美國支旗，依家HKAA俾人屌騎劫
定係岩岩相反？

陳雲: 下次請舉美國旗

不願面對

遞信果陣，份聯署唔係個女仔手上？點解唔一次過俾晒信同埋聯署俾女mc stand by？

根本陳雲而家叫人靠美國就已經係笑話，擺明跟風，條友不嬲反美

主辦team代表係另一post補充

Sorry 未交到
因為安排被打亂
Hkaa稱自己有不反
警方同民眾 誤以為係我地隊頭
所以提早左
之後絲打跑左上去比信
但聯署banner 好似未到得切

以上係我係admin 對話既理解

屌
隔離申請人同Admin個post
講既野又同樓主呢個leader講既野唔同既
有冇攪錯呀

你憑乜野話自己係Leader? 有無俾人fact check 過？

今次有幾樣on9事情，我唔肯定邊個party帶頭，希望檢討。

1.宣言評擊楊岳橋等4人，珍貴宣言居然花在私怨上。

2. 光復香港、驅逐共黨呢句口號，本身已經騎劫。
以後聽到光復香港，下一句都唔確定叫乜。

3. 單叫總統trump幫忙，唔係叫美國人或國際民主社會。

4. 讀宣言時，竟然聽到幾個前排叫後排遠處叫緊口號的人“收爹啦”。其實遠處根本唔知你地讀緊宣言，咁梗係叫口號啦。除非你地有充分預備好，叫人走向後排舉牌遮。

隔離申請人同Admin個post, 都有幫旗手講說明既:

應該係旗手admin黎
你都要明白佢拎住旗咁辛苦
冇可能處理咁野

但冇可否認hkaa引起一連串混亂
希望可以下次可以改善一下溝通
我地function group 同公海其實任何人都可以入同比意見
重申一次 我地唔係大台亦唔係leader
類似資料整合員

鞭鞭有力
法法聲

收皮啦你過街老鼠
人哋HKAA由頭到尾冇話唔俾其他人舉旗
而且人哋第一批舉旗嗰陣仲俾你哋班仆街恥笑圍屌搶旗

唔怪得係現場, 突然有班人大叫話暫停叫口號

主辦黎講可以亂到咁既，仲好意思話人地騎劫你
人地騎住馬跑到上山頂，你隻馬都仲未瞓醒，仲大聲話人騎劫

如果真係好似admin咁講
咁大家都出力出聲出時間
咁呢個post既控訴
同俾人cap圖出哂片
樓主講既野同睇到既事實點解爭咁遠
出呢個post係為左乜呢？

1. 主辦方所謂嘅宣言都冇得到所有連登仔嘅同意，佢又憑乜嘢代表所有出嚟遊行嘅人朗讀宣言

2. 人哋嗰句叫 驅逐共黨 光復香港 如果鍾意時代革命你可以叫埋落去

3. 特朗普係美國民選總統，係美國元首，三軍總司令，係代表成個美國政府。依家點名叫到佢，佢唔可以唔出聲

fact checked 樓主出假聲明

主辦者表示已經阻止左出呢段野

「908」美國領事館請願及祈禱會新聞稿

陳雲熱狗
成事不足 敗事有餘

又話佢提倡舉美旗係共諜，又話佢反美？？？

父 : 畀HKAA騎劫咗舉旗啦
子 : 美國旗係制憲派喺G20舉先㗎
父 : 佢哋騎劫我哋口號
子 : Liberate Hong Kong 佢哋提出㗎
父 : 佢哋騎劫埋我哋美領遊行同請願
子 : 佢哋上到去遞信請願先㗎
父 : 你 ! ! ! 騎 ! ! ! 劫 ! ! !

跟風？陳雲7月頭已經叫人舉，當時連登仔仲笑緊人話緊人無用，依家衝出黎想收割搶功勞，失敗左係到吠，你咁覺得岩，真係顛倒是非黑白

btw反美唔代表唔可以利用美國……你有無邏輯嫁

樓主
大家出錢出時間出力
甚至冇左份工，官司上身
甚至連命都出埋喇

功成不必有我
有成必有我在
我唔知你係邊個
但或者下次係通過條例再攪遊行
你(地)再一次扯旗扯到手軟
香港人再為你(地)歡呼啦
好嗎？

多謝hkaa

連登仔自己入去望下個負評數

你up乜鳩？
我從來無話過唔好舉美國旗
陳雲一向反美就大撚把證據

熱狗仆街分化撚
唔撚係同路人

明明細個讀書都唔會冇讀過
香港本來就係靠特殊地位同地理優勢轉口貿易起家
點解咁既道理會諗唔到

痴線 人地做咩關你鬼事
你係大台咩？

你就on9
1. 呢啲唔係宣言，係減低泛民賣港帶黎既影響，希望國會唔會受騙而減辣，係有實際用途，只係你on99咁簡單都唔明

2. 口號都有騎劫？你咪照叫返你想叫嫁囉

3. 我用別人既comment答你
//美國總統是美國元首、三軍總司令。香港人身為外邦人，要求美國出手相救，必需請求美國總統，這是禮數。你不請特朗普，直接就去找佩洛西、盧比奧，就是在幫中共架空現任美國總統的權威。即使通過人權民主法案，國會法案的監管需要花時間完成相關程序。要有效保護香港，必需配合總統的行政權力。

香港人求特朗普出手，他不出，就是無法捍衛美國價值。大選在即，自然會有政敵甚至黨友好好招呼。香港身為外邦，只宜隨正常禮數求援，不宜自高自大，在美國搞詭計，操弄美國政治。美國誰會幫忙，犯不著香港人自作聰明去決定。要是現任總統認為香港人有份削減他的連任本錢，將香港定為干預勢力，更會適得其反。即使通過香港法案，往後依然是有排你受。//

//香港問題對於美國政客而言係一塊肥肉，因為佢哋出力少，最少唔見得要好似中東問題出大部隊，而且美國人就算出兵都唔會好似中東咁遇到民兵遊擊搞鳩佢哋，於是乎件事效果大、成績亮麗；對於班德州鄉下佬同埋加州左膠而言，個outcome大家都會高興。所以香港人只需要將呢舊肥肉扔出去+發大舊肥肉，班議員自然會搶嚟食，用佢哋嘅方法迫總統做嘢，然後選舉果陣就會開餐分著數

美國國家象徵就係總統，所以我哋投出去降落點自然係總統，咁樣先反而唔會牽涉喺兩黨之爭，呢樣野佢哋都明....唔通佩洛西聽到叫侵侵救命就放棄自己呢樣政治資本嗎？咁樣嘅蠢事美國民主黨做唔出，不過香港泛民主派班豬頭倒有可能做得出嚟//

4. fact check左未先？有無片或者相關報導先？口講無憑，fact check係連登既常識wor依家

冇，我覺得好神奇。
係連登會對同一個人作出互相矛盾的指責。
一邊話佢叫舉美旗係共諜
另一邊話佢反美，不會主動叫舉美旗

回部份

1 美國共和黨 : 「泛民」在美國沒有出賣香港人

4 我係遊行現場下面, 的確係突然有班人話要暫停叫口號

點解有熱狗的地方就有分化?

我無笑過佢叫人舉旗喎，仲話過佢啱

好，咁陳雲是否反中？

Wan Chin 《香港遺民論》講過，中共在，美國繼續剝削中國和香港。中共亡，美國殖民佔領香港，一個仙都唔會益香港人。

聲明post個巴打話樓主計劃被打亂唔好受所以未了解清楚就出post
先唔計樓主自己d私怨
有冇諗過你地個位所謂旗隊leader咁樣出post抹黑hkaa旗隊，人地更加唔好受？
兩三個月前開頭做俾人白眼俾人鬧，依家仲要俾後來者話返自己轉頭騎劫。
你地淨係識得話自己友已經好唔開心好灰心，有冇諗住為呢個抹黑post同返人地道歉？

因為屌親泛民左膠就係熱狗係分化撚係共碟，一set黎

你係呢到留個咁既comment就係撐樓豬啦下話，我第一part係講緊你唔應該撐樓豬呢啲無恥既人

反中反美反乜都好，依家只係利用國際令香港有普選，並非要歸某國做殖民，所以陳雲建議舉旗及其相關行動同理論，同指出美國殖民香港可能會出現既情況，並不相關

「床頭打交床尾和 大家由佢沉la
比人打亂左計劃
上面嗰三點
Fact check 左
1.女mc係我地人
2.信有比，但大家個聯署冇（可能手足搞亂左）
3.冇疊聲 ，但確實係英宣言同中宣言之間插入左佢自己既英文宣言，造成左誤會」

另一個post fc左啦自稱leader

巴打，連登有好多人，唔係全部都同一個人嚟

有人話佢叫人舉美國旗係錯根本就錯撚哂

而陳雲一直以嚟強烈反美既態度，突然出嚟叫人舉美國旗請美國支持亦十分神奇

水落石出，leader花旗參未經主辦同意出聲明

以我專登去搵下陳雲反美嘅野，好似都好耐年前，係奧巴馬政府嘅年代。
依家Trump Trump打中共，同奧巴馬親中差好遠喎！！會打中共的就是朋友，我諗大家都有相同睇法嘅！

陳雲2016年已經話退出網絡, 咁做乜7月頭又facebook出post?

一句"我出山"就當冇咗件事?

私怨撚而家主辦方割咗樓主呀

柒頭，佢幾時有講過退網？證據？你連人地退乜都唔知，收皮啦

你做得leader 就唔好咁多complaint，講d 鼓勵既說話好不好？

文宣推返篇野出黎OK？

又spin去邊，講返旗主啦

人哋唔侵佢玩，就可以搶人地個儀式？
搶人地約好個美國領事？
Hkaa 搶人野 ，賤精

隔離主辦：

Fact check 左
1.女mc係我地人
2.信有比，但大家個聯署冇（可能手足搞亂左）
3.冇疊聲 ，但確實係英宣言同中宣言之間插入左佢自己既英文宣言，造成左誤會

樓主出fake news點計呀

又一隻盲西死賤種

咁佢咁講都無不可呀

但陳雲幾時淪落到做左熱狗？

唉
我見上面係咁比A係邊日之前已經講過乜, B係邊日之前已經做過乜.

咁我咪加多句囉.
陳雲係呢場運動之前已經講過"告退"

我都六次話退出連登啦

都係嗰句，陳雲熱狗柒，都唔代表樓主可以屈HKAA

宮崎趙子龍表示

岩呀

你見我屌足幾十頁熱狗

都係話HKAA今次值得加分

係泛民打手屈我係熱狗先令我嬲

食屎狗屈人係熱狗😡😡😡😡😡

起底pls

我係現場望住交信見到地下有banner，好多記者係到拍，黃色memo banner唔係主辦係邊個？

口號你唔鍾意可以唔跟著叫，我唔同意就無跟著叫。但係你唔想叫咪自己帶大聲公叫啦。每個人有自己意志

我有份叫暫停，因為話要唱國歌。我已經企最前，溝通好明顯不足

人地真係有組織有準備

你點屌陳雲都好 人地搞過德國社運 佢知道遊戲玩法

佢如果落場就一定衰架啦 不過做武術指導指導HKAA 真係做到野 到宜家人地都無衰過跟曬國師agenda

4. 我係領事附近，當時理解係因為準備讀宣言同唱國歌現場無音響（這點好唔掂），所以叫後面靜d。老實講我超級前都唔係好聽到，音響好唔掂，娜娜唱歌都唔係這個level音響

如果係叫人唔好叫口號個下
後面真係唔做緊咩
完全唔知前面做緊咩
啲糾察suppose呢個時候講下前面做緊咩
但呢個時間糾察好似散晒
仲要SHU左好多下
後面梗係心諗做乜鳩啦

人哋話HKAA啲設備大聲啲好過佢哋，所以係騎劫呀

熱狗，全港最大黨

主辦真心好似唔係好有經驗，現場部分時間都好混亂，我企最前都覺得混亂。但好多身邊旗手我feel到係自發，所以無領導活動係會亂d，無所謂啦，大家都明係自發居多。最緊要下次有心搞多d同大家商量，一定有有心人有經驗有物資，就算連登都大把高手啦

係，不過唔代表可以屈人

我一直都唔鍾意熱狗，而且覺得佢份聲明好私怨，但主辦自己唔控制場面都有責任，我唔覺得HKAA可以一言堂，自己唔企出來可以怪邊個。外國記者根本分唔到，自己企前d同記者解釋，接受記者訪問，記者一定好樂意。我現場見其實好多記者係到做訪問同影相，無一直聽聲明，係樓主自己太在意

係，我同意。樓主講部分說話同我見到事實不符，佢自己應該唔好再堅持，自己研究點可以做好d。美國戰線未完，之後我地仲可以爭取名單放邊個etc

各有各做同搶左黎做，兩回事喎

2英1中宣言，2封信，搶咩

分化撚樓主抹黑完人捨得道歉未?

反了反了

樓主咪答左

主辦方代表係呢度都補充得好詳細

支持熱狗

收到
咁樓主抹黑完人道歉左未?

主辦方代表係佢個post中回應個呢條問題：

要講既都講左
公道自在人心

我覺得 有咩嘈交大家同路人忍左佢
不割席 不篤灰 不分化 原則下
除左港共 冇人需要道歉

我都回應左:
自己分化完抹黑完屈完人
講句不割蓆不分化就連道歉都唔使
樓主同4點鐘黑警有咩分別

收皮啦你個username臭晒朵啦

原來係覺得hkaa人少好易騎劫 然後自己做大台

對事唔對人啦屌你

熱普城死全家

樓主呢？

冷處理喎

你目標係比信定搶光環先
邊個先後又如何

經驗不足🙈

普無左啦

不過熱狗唔中意人叫熱青城

咁......
熱乜城好？

係熱普城呀
熱狗-特朗普-城邦

樓主快d出黎向hkaa道歉

潛到區選

有冇人搞拋西瓜落海搵返樓主返黎

樓主，道歉，不要分化

1. 領事要約要安掛架！成個遊行不反對係有人冒住生命危險去申請架！你估睇街症先到先得？

2. Hkaa 搶咗大會宣言既時間讀自己個宣言呀！hkaa 搶咗幾十個議工既努力架呀！！！！！！

兄弟爬山係會 踩住人個頭上架咩？
Hkaa 無道德

樓主換左個p牌上水

申請個不反對就叫冒生命危險 咁放魔法嗰啲叫咩

岑子杰死左50次了
識復活魔法

你無睇新聞？

咁就叫生命危險的話我諗你真係唔好出嚟搞運動好啲

得啦得啦
所有野得熱青城先可以做，其他人做就係賤人

屌吖

Sorry 我堅怕死，所以我好多謝有義士做不反申請人

如果你唔介意用真身出面，又唔怕被打，好希望你幫手申請不反
不如聽日就去 警署 入紙好嗎？

其實如果你有付出過，我都好感謝你，我都會當你係兄弟係義士。
但請唔好否定人地既付出好嗎？

兄弟爬山，各自努力

但Hkaa 搶人地野，
踩住兄弟個頭上位，
就係不道德
以後一有hkaa 或者佢地既分身 出現大家要小心注意

而家唔係否定你申請不反對本身，而係否定你將申請不反對就講到自己好偉大冒幾大「生命危險」乜乜乜

我夠喺台灣做文宣都做到俾人跟蹤啦，唔通又拎出嚟哂？出面大把手足做緊嘅嘢比你危險一百倍，半句聲都冇出過，冇人會好似你咁申請個不反對就覺得自己大哂。

HKAA做得最差係啲英文講到1999，但人哋其他嘢做得唔差，美國旗成支旗海咁上去。

利申不嬲同熱青城唔啱

我都好多謝佢地個旗海架

我只係想俾大家知道有件咁既事
Hkaa 搶人地野，
踩住兄弟個頭上位，
Hkaa 不道德
以後一有hkaa 或者佢地既分身 出現大家要小心注意

你條友同覆讀機有咩分別

收皮啦,
割蓆撚

而家咩時勢? 出嚟搶功勞?
blocked

大家一齊舉旗,
大家都有比信, 大家都有宣言
HKAA有禁你做任何唔合理既野?
又話兄弟爬山,各有各做,不分化
咁你想要咩啫?

你想自己搶左黎做,
人地HKAA乜都唔做得?
即係你想做大台?
定要搶光環?
抑或選議員?

乜你唔係為大局既咩

人哋熱狗化整為零你又要問去咗邊
好喇出嚟拋頭露面喇你又要屌熱狗騎劫
最好就係平時熱狗有出席但係又可以係連登俾到你屌去邊
人哋騎劫咗你就做唔到？
講到咁好騎劫，咁中共仲唔騎劫哂啲遊行佢？

唔係無大台？
咁唔同政治光譜/持份者講唔同嘅嘢有唔同嘅諗法有咩問題
唔通佢可以代表咗成個香港社會?唔通你又可以?
睇埋啲回覆你真係on99成個怨婦咁

屈我係熱狗果堆泛狗死撚晒啦？

leader上水未

佢未睇過古思堯單野唔怪佢🙈🙈🙈🙈

1 係908見領事之前 相信好多人都唔知hkaa 係乜水，我本身都完全未聽過hkaa. 唔好屈我有私怨。模糊焦點

2. 原來你有份參與個儀式～希望你會多謝吓主辦，尤其係好多義工嘅努力，多謝吓不反申請人冒著生命危險去申請

3. 你自己都講啦 女仔 讀完 你地讀。 但女仔讀完 大會準備既儀式未完架，仲有中文宣言，仲有交聯署 呀！ hkaa 夾硬強行插入自己既宣言強行霸咗領事 同 全球媒體既 焦點。 係完全唔尊重 主辦方每個義工，同打尖搶野無分別[

3. 香港人大部份都唔識你hkaa 啦， 外媒更加識你係老鼠。hkaa 突然係大會個儀式入面強加自己個宣言，騎劫左原本參與大會活動嘅人嘅意願。係無恥到極！！！

Hkaa 要見美領應該等 原本大會儀式完成先做，或者自己搞一個，而家hkaa 做free rider 係無恥 係不道德！

樓主你好

Haha 我唔係樓主🖖🏼

Hkaa 你好🖖🏼

想佢教下我點開咁多個acc

我唔係留主
但我一樣好熱心覆message

因為hkaa 騎劫咗全體 908 既義工
為咗其他同路人， 兄弟著想
我會一路提醒大家

Hkaa 踩住兄弟個頭上位
Hkaa 無道德

有無個易明版既簡介講返件事

你熱狗

牙泰地辦員工

908 大會本來好辛苦咁安排好美國領事收信既儀式

Hkaa 自己帶埋大聲公，強行插入大會原本未完既儀式
突然宣讀hkaa 自己既宣言。
由於事出突然，在場既媒體都唔知hkaa 原來同大會無關既。

Hkaa 係完全唔尊重 主辦方每個義工，同打尖搶野無分別

P 俾超額發唔到Post，please help

9.15 係「國際民主日」，點解完全無活動Post?

根據《世界人權宣言》第二十一條第（三）款﹕「人民的意志是政府權力的基礎」
9.15係聯合國嘅「國際民主日」，2019年主題「參與」，重申民主係「以人為中心」。(官網﹕ (得殘體字sorry) )

我哋依定係對抗緊極權，爭取緊雙普選，呢個咁有象徵意義嘅日子點可以唔做嘢?
本地應該要搞大遊行，本來民陣前兩日都話申請緊，但警方唔回應就完全無哂聲氣。海外集會要再次港、藏、疆合作，甚至聯繫埋全世界受壓迫地區嘅人一齊發聲。

6.12、721、811、831…全部都要勝利之後先可以查明真相，如果唔係有再多嘅證據，未來都只會變成野史。請大家化憤怒為創意同行動吧！世界領袖讚賞我哋嘅，係呢場運動嘅靈活多變，不忘同世界連軌。而我地亦已成功將呢場運動變成自由世界VS極權嘅抗爭。我哋唔想成為國際怨婦，就要令更加多人明白This is NOT ONLY a protest for Hong Kong people but for the sake of the World!

Attention! 依家正苦係咁用衝突黎分化我哋同世界建立既信任。請大家要好小心好小心好小心好小心好小心好小心!

咁睇得起我呀

🙈🙈🙈🙈

本身諗住同路人都廢事狙擊依個post

第一樓主本身講大話抹黑HKAA
1. 樓主話主辦冇讀到英文宣言
2. 樓主話主辦冇遞到信
3. 樓主話女MC唔係主辦嘅人
4. 樓主話女MC讀宣言時HKAA用聲遮咗發言

唔想用熱狗片，但熱狗片真係最清楚，現場情況如下：
由片中24:00開始，女MC讀英文宣言至29:30後遞信，過程不斷有人殊要現場人士安靜，及後有一男人讀英文宣言，應為樓主所講嘅HKAA，之後再有一男人讀中文宣言，最後領事走前有接第二封信

隔離主辦有開AMA post，其中俾我追問先澄清：
女MC係主辦方嘅人，女MC有讀完英文宣言

其後我要求主辦開post 澄清同道歉，主辦稱“唔想再浪費一分一秒喺HKAA”，要冷處理

我想問，主辦有遞信，中英宣言都有讀到，HKAA點騎劫你哋同點打尖？

屌你老母你哋想冷處理，本身都諗住同路人就算

HKAA 先係第一組接受外媒訪問，你話外媒識佢老鼠？

leader旗手我就真係識你老鼠喇，開個名嚟見我啦

永續基本法！！！

問人名前要先介紹自己，你媽媽無教你咩？

同埋我唔係樓主呀，唔好搞錯
但我都會好熱心咁覆message ,
因為hkaa 係騎劫咗 全體908嘅義工

1. 領事要約要安掛架！成個遊行不反對係有人冒住生命危險去申請架！你估睇街症先到先得？

2. Hkaa 搶咗大會宣言既時間讀自己個宣言呀！外媒以為hkaa 係搞手呀。hkaa 搶咗幾十個議工既努架呀仆街

Hkaa 搶人地野，
踩住兄弟個頭上位，
就係不道德
以後一有hkaa 或者佢地既分身 出現大家要小心

908義工？我屌你老母呀

其他人係收左錢遊行？
得樓主果班先係義工？

其實如果你有付出過，我都好感謝你，我都會當你係兄弟係義士。
但請唔好否定人地既付出好嗎？

兄弟爬山，各自努力

但Hkaa 搶人地野，
踩住兄弟個頭上位，
就係不道德
以後一有hkaa 或者佢地既分身 出現大家要小心

答唔到？

個樓主真係on99仲要以為人哋好似佢咁on9
開個分身出嚟係咁copy and paste 當連登仔傻

你今次好成功啦
We connect 埋熱狗
搞到咁多反熱狗嘅人出嚟幫佢哋講公道話

個分身係咁話: 我唔係樓主

正常人點會係咁強調

Haha 你問果d問題，
都改變唔到hkaa 係強佔908美領交信儀式既事實
個儀式明明係908好多義工安排既，
大會中文宣言都未讀hkaa 強行插入讀自己宣言

Hkaa 用自己準備既音響突襲 讀宣言，咁同搶人個儀式有咩分別？
Hkaa 要見美領應該等 原本大會儀式完成先做，或者自己搞一個，
而家hkaa 做free rider 係無恥 係不道德！

兄弟爬山，各自努力

但Hkaa 搶人地野，
踩住兄弟個頭上位，
就係不道德
以後一有hkaa 或者佢地既分身 出現大家要小心

Ps 有人播熱狗片，然後唔認熱狗

你係咁屈我係樓主 做咩呢？

我播立場片 我係立場哥哥

樓主而家思路好混亂

我播白宮片，我係特朗普

Haha 你個邏輯真係好亂喎

播立場片係立場fans
播熱狗片咪熱狗 lor
傻豬

嗰個似bot多啲

講撚到申請個不反對就佢話哂事咁
乜撚嘢生命危險

你傻撚咗？

Sorry 我堅怕死，所以我好多謝有義士做不反申請人

如果你唔介意用真身出面，又唔怕被打，好希望你幫手申請不反
不如聽日就去 警署 入紙好嗎？

其實如果你有付出過，我都好感謝你，我都會當你係兄弟係義士。
但請唔好否定人地既付出好嗎？

兄弟爬山，各自努力

但Hkaa 搶人地野，
踩住兄弟個頭上位，
就係不道德
以後一有hkaa 或者佢地既分身 出現大家要小心

我間唔中都share HKGpao嚟笑，我係藍絲

呢d人不如去做藍屍啦，
唔想要呢d隊友。

怕死就番屋企打飛機啦，碌柒咁

我share 大j片，我係佢老婆。

樓主 其實咁樣真係好肉酸

我唔係留主
但我一樣好熱心覆message

因為hkaa 騎劫咗全體 908 既義工
為咗其他同路人， 兄弟著想
我會花一生既時間提醒大家

Hkaa 踩住兄弟個頭上位
Hkaa 無道德

屌我知

IT Manager 9up 討論區

樓主係it manager
寫個bot分身出嚟auto reply
好撚癲

係bot 就好了

我都想有bot
唔洗我花時間打字

連你都被屈熱狗？

熱狗原來同hkaa 真係有關咩？

上面有片話讀完宣言遞埋信，就係自備音響就話人搶功勞？

Hkaa成員就係陳云根信徒
至於熱狗仲係咪同陳云根frd 定只係扮frd就唔知

但女仔讀完 大會準備既儀式未完架，仲有中文宣言，仲有交聯署 呀！ hkaa 夾硬強行插入自己既宣言強行霸咗領事 同 全球媒體既 焦點。 係完全唔尊重 主辦方每個義工，同打尖搶野無分別
Hkaa 要見美領應該等 原本大會儀式完成先做，或者自己搞一個，而家hkaa 做free rider 係無恥 係不道德！

大會事前有冇公布儀式程序？

佢六月起都被屈左唔止一次

嗰班廢柴連向領事schedule 交信同申請不反對通知書都唔敢，係要痴人地個集會

反熱狗都被熱狗，果然快b講得無錯

大佬，英文宣言你哋主辦講先，點搶全球媒體焦點呀大佬

仲有唔好SKIP咗樓主fake news抹黑喎，答我抹黑單嘢你點睇先啦

你班撚屌主辦，連我本身唔鍾意熱狗都睇你哋唔過眼